# Translations template for addons-server.
# Copyright (C) 2026 Mozilla
# This file is distributed under the same license as the addons-server project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addons-server 1.0\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Pontoon\n"

#: src/olympia/abuse/actions.py:210
#, python-brace-format
msgid "Mozilla Add-ons: {} [{}]"
msgstr "Mozilla 부가 기능: {} [{}]"

#: src/olympia/abuse/forms.py:30
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/olympia/abuse/forms.py:45
msgid "Invalid email provided."
msgstr "잘못된 이메일이 제공되었습니다."

#: src/olympia/abuse/forms.py:61
msgid "Reason for appeal"
msgstr "주장 이유"

#: src/olympia/abuse/forms.py:63
msgid "Please explain why you believe that this decision was made in error, and/or does not align with the applicable policy or law."
msgstr "이 결정이 잘못되었거나 관련 정책이나 법률에 부합하지 않는다고 생각하는 이유를 설명해 주세요."

#: src/olympia/abuse/models.py:1108
msgid "User profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: src/olympia/abuse/models.py:1467
#, python-brace-format
msgid "\"{}\" for {}"
msgstr "{}용 \"{}\""

#: src/olympia/abuse/serializers.py:32
#, python-brace-format
msgid "Please ensure this field has no more than {max_length} characters."
msgstr "이 필드는 {max_length}자를 넘지 않아야합니다."

#: src/olympia/abuse/serializers.py:241 src/olympia/abuse/serializers.py:257 src/olympia/addons/fields.py:51 src/olympia/addons/fields.py:257
msgid "Invalid value"
msgstr "유효하지 않은 값"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:10 src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:15
msgid "Appeal reviewer decision"
msgstr "이의 제기 결과"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:16
#, python-brace-format
msgid "Decision {0}"
msgstr "결정 {0}"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:20
msgid "Thank you. Your appeal has been recorded."
msgstr "감사합니다. 귀하의 이의제기가 기록되었습니다."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:31
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:33 src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:41
msgid "Thank you for your report."
msgstr "신고해 주셔서 감사합니다."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:37
msgid ""
"We have already reviewed a similar appeal from another reporter, and have reversed our prior decision. We have taken action against the content and/or account holder in accordance with our policies."
msgstr "우리는 이미 다른 이의 제기를 검토했으며 이전 결정을 번복했습니다. 우리는 정책에 따라 콘텐츠 및/또는 계정 소유자를 대상으로 조치를 취했습니다."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:38
msgid "Because the decision you are appealing has already been overturned, your appeal will not be processed."
msgstr "귀하가 제기하려는 이의는 결정이 이미 번복되었기 때문에 제기하신 이의는 처리되지 않습니다."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:42
msgid "The decision you are appealing has already been overridden by a new decision, so this decision can't be appealed."
msgstr "항소 중인 결정은 이미 새로운 결정으로 대체되었으므로, 이 결정에 대해서는 항소할 수 없습니다."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/appeal.html:44
msgid "This decision can't be appealed."
msgstr "이 결정에 다시 이의 제기할 수 없습니다."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/base_reporter.txt:1
msgid "Hello,"
msgstr "안녕하세요,"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/base_reporter.txt:7
msgid "Mozilla Add-ons Team"
msgstr "Mozilla 부가 기능 팀"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_appeal_approve.txt:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s on Mozilla Add-ons, and for providing more information about your concerns.\n"
"\n"
"After reviewing your appeal, we determined that the previous decision, that this content does not violate Mozilla’s policies (%(policy_document_url)s), was correct. Based on that determination, we have denied your appeal, and will not take any action against the account or the content.\n"
"%(manual_reasoning_text)s.\n"
"\n"
"Thank you for your attention.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla 부가 기능의 %(name)s에 대해 보고하고 우려 사항에 대한 추가 정보를 제공해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"귀하의 이의 제기를 검토한 결과, 이 콘텐츠가 Mozilla 정책(%(policy_document_url)s)을 위반하지 않는다는 이전 결정이 옳았다고 판단했습니다. 해당 결정에 따라 귀하의 이의 제기를 거부했으며 해당 계정이나 콘텐츠에 대해 어떠한 조치도 취하지 않을 것입니다.\n"
"%(manual_reasoning_text)s.\n"
"\n"
"관심을 가져주셔서 감사합니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_appeal_takedown.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s on Mozilla Add-ons, and for providing more information about your concerns.\n"
"\n"
"After reviewing your appeal, we have determined that our prior decision, that this content does not violate Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), was incorrect. Based on that determination, we have removed the content, and notified the user of our action.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla 부가 기능 내 %(name)s에 대해 신고하고 우려 사항에 대한 자세한 정보를 제공해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"귀하의 이의 제기를 검토한 결과, 이 콘텐츠가 Mozilla 정책(%(policy_document_url)s)을 위반하지 않는다는 이전 결정이 잘못되었다고 판단했습니다. 이 결정에 따라 콘텐츠를 삭제하고 사용자에게 해당 조치를 알렸습니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_appeal_takedown_delayed.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s on Mozilla Add-ons, and for providing more information about your concerns.\n"
"\n"
"After reviewing your appeal, we have determined that our prior decision, that this content does not violate Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), was incorrect. Based on that determination, we have requested the developer make changes. If they do not update their content to correct the violation, we will remove it.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla 부가 기능 내 %(name)s에 대해 신고하고 우려 사항에 대한 자세한 정보를 제공해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"귀하의 이의 제기를 검토한 결과, 이 콘텐츠가 Mozilla 정책(%(policy_document_url)s)을 위반하지 않는다는 이전 결정이 잘못되었다고 판단했습니다. 이 결정에 따라 개발자에게 변경을 요청했습니다. 위반 사항을 수정해 콘텐츠를 업데이트하지 않으면 해당 콘텐츠를 삭제할 예정입니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_content_approve.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about %(name)s, at %(target_url)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it does not violate Mozilla's policies (%(policy_document_url)s).  It will therefore not be subject to any moderation action.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(name)s님과 관련된 %(target_url)s에 대한 보고서를 제출해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"보고서와 해당 콘텐츠를 검토한 결과, 이는 Mozilla의 정책(%(policy_document_url)s)을 위반하지 않는 것으로 확인되었습니다. 따라서 어떠한 제재 조치도 취해지지 않을 것입니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_content_approve.txt:7
#, python-format
msgid ""
"You have the right to appeal this decision within 6 months from the date of this email. See %(appeal_url)s for details on the appeal process, including how to file an appeal for this specific "
"decision."
msgstr "이 이메일 발송일로부터 6개월 이내에 이 결정에 대해 항소할 권리가 있습니다. 항소 절차와 이 특정 결정에 대한 항소 방법에 대한 자세한 내용은 %(appeal_url)s을 참조하십시오."

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_addon.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following add-on on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla의 확장 기능 %(name)s에 대해 신고해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"신고와 질문 내용을 검토한 결과 Mozilla 정책 (%(policy_document_url)s)을 위반한 사유가 발견되어 그에 따라 해당 내용을 삭제하였습니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_addon_delayed.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following add-on on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore requested the developer make changes. If they do not update their content to correct the violation, we will remove it.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla의 확장 기능 %(name)s에 대해 신고해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"신고와 문제가 된 내용을 검토한 결과 Mozilla 정책 (%(policy_document_url)s)을 위반한 사유가 발견되어 개발자에게 수정을 요청했습니다. 당사자들이 위반 사항을 바로잡지 않으면 해당 내용은 삭제하도록 하겠습니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_collection.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following collection on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla의 확장 기능 %(name)s에 대해 신고해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"신고와 질문 내용을 검토한 결과 Mozilla 정책 (%(policy_document_url)s)을 위반한 사유가 발견되어 그에 따라 해당 내용을 삭제하였습니다.\n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_rating.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following rating on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla 부가 기능: %(name)s에 대해 신고해주셔서 감사합니다. \n"
"\n"
"신고해 주신 내용을 검토했으며, Mozilla 정책(%(policy_document_url)s)을 위반한 것이 확인되어 해당 콘텐츠는 삭제하였습니다. \n"

#: src/olympia/abuse/templates/abuse/emails/reporter_takedown_user.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for your report about the following user profile on Mozilla Add-ons: %(name)s.\n"
"\n"
"We reviewed your report and the content in question, and found that it violates Mozilla's policies (%(policy_document_url)s), and have therefore removed the content.\n"
msgstr ""
"\n"
"Mozilla 부가 기능의 %(name)s 사용자 프로필을 신고해 주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"신고 내용과 문제의 콘텐츠를 검토한 결과 Mozilla 정책 (%(policy_document_url)s)을 위반하는 것으로 판단되어 해당 콘텐츠를 삭제했습니다.\n"

#: src/olympia/accounts/serializers.py:160 src/olympia/bandwagon/serializers.py:101
msgid "No links are allowed."
msgstr "링크는 넣을 수 없습니다."

#: src/olympia/accounts/serializers.py:164
msgid "This display name cannot be used."
msgstr "이 표시 이름은 사용할 수 없습니다."

#: src/olympia/accounts/serializers.py:176 src/olympia/addons/fields.py:366 src/olympia/devhub/views.py:1021
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "이미지는 PNG나 JPG 형식이어야 합니다."

#: src/olympia/accounts/serializers.py:180 src/olympia/addons/fields.py:371 src/olympia/devhub/views.py:1027
msgid "Images cannot be animated."
msgstr "움직이는 이미지는 제대로 작동하지 않습니다."

#: src/olympia/accounts/serializers.py:185 src/olympia/devhub/views.py:1036
#, python-format
msgid "Please use images smaller than %dMB."
msgstr "%dMB보다 작은 이미지를 사용해 주세요."

#: src/olympia/accounts/views.py:193
msgid "Need help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: src/olympia/accounts/views.py:720
#, python-format
msgid "Notification [%s] does not exist"
msgstr "[%s] 알림이 없음"

#: src/olympia/activity/models.py:42
msgid "Add-ons Review Team"
msgstr "부가 기능 검토 팀"

#: src/olympia/activity/models.py:770
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: src/olympia/activity/models.py:848 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:41
#, python-brace-format
msgid "Version {0}"
msgid_plural "Versions {0}"
msgstr[0] "버전 {0}"

#: src/olympia/activity/serializers.py:46
msgid "Review note"
msgstr "검토 노트"

#: src/olympia/activity/views.py:134
msgid "Request content length is too large."
msgstr "요청한 콘텐츠 길이가 너무 깁니다."

#: src/olympia/activity/tests/test_constants.py:21 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:60
msgid "Add-on"
msgstr "부가 기능"

#: src/olympia/addons/decorators.py:78 src/olympia/amo/templates/amo/submissions_disabled.html:8
msgid "Add-on uploads are temporarily unavailable."
msgstr "현재 부가 기능 업로드가 일시적으로 제공되고 있지 않습니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:56
#, python-brace-format
msgid "Maximum number of categories per application ({MAX_CATEGORIES}) exceeded"
msgstr "애플리케이션당 최대 카테고리 수({MAX_CATEGORIES})를 초과"

#: src/olympia/addons/fields.py:62
msgid "The \"other\" category cannot be combined with another category"
msgstr "\"기타\" 카테고리는 다른 카테고리와 결합할 수 없음"

#: src/olympia/addons/fields.py:76 src/olympia/addons/serializers.py:1274
msgid "Invalid category name."
msgstr "사용할 수 없는 카테고리 이름입니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:116
#, python-brace-format
msgid "URL domain must be one of [{domains}]."
msgstr "URL 도메인은 [{domains}] 중 하나여야 합니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:125 src/olympia/devhub/forms.py:298
msgid "URL path for GitHub Sponsors must contain /sponsors/."
msgstr "GitHub 스폰서의 URL 경로에는 /sponsors/가 포함되어야합니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:128 src/olympia/devhub/forms.py:301
msgid "URLs must start with https://."
msgstr "URL은 https://로 시작해야 합니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:187
#, python-brace-format
msgid "License with slug={value} does not exist."
msgstr "slug={value}인 라이선스가 존재하지 않습니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:210
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file type, please upload an archive file ({extensions})."
msgstr "지원하지 않는 파일 형식입니다. 압축 파일({extensions})을 업로드 해 주십시오."

#: src/olympia/addons/fields.py:233 src/olympia/devhub/forms.py:776 src/olympia/files/utils.py:788
msgid "Invalid or broken archive."
msgstr "올바르지 않거나 손상된 압축 파일입니다."

#: src/olympia/addons/fields.py:267
msgid "Invalid app specified"
msgstr "잘못된 앱이 지정됨"

#: src/olympia/addons/fields.py:285
msgid "Unknown max app version specified"
msgstr "알 수 없는 최대 앱 버전이 지정됨"

#: src/olympia/addons/fields.py:297
msgid "Unknown min app version specified"
msgstr "알 수 없는 최소 앱 버전이 지정됨"

#: src/olympia/addons/fields.py:307 src/olympia/addons/fields.py:325 src/olympia/addons/serializers.py:637
#, python-format
msgid "Can not override compatibility information set in the manifest for this application (%s)"
msgstr "이 애플리케이션의 매니페스트에 설정된 호환성 정보를 재정의할 수 없습니다.(%s)"

#: src/olympia/addons/fields.py:375
#, python-format
msgid "Images must be smaller than %dMB"
msgstr "이미지는 %dMB보다 작아야 합니다"

#: src/olympia/addons/models.py:2303 src/olympia/addons/models.py:2382 src/olympia/constants/base.py:66
msgid "Listed"
msgstr "나열됨"

#: src/olympia/addons/serializers.py:329
msgid "Built in licenses can not be updated."
msgstr "내장 라이선스는 업데이트할 수 없습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:524
msgid "Upload is not valid."
msgstr "업로드가 유효하지 않습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:540
msgid "File is already disabled."
msgstr "파일이 이미 비활성화 되었습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:544 src/olympia/addons/views.py:741
#, python-format
msgid "The latest approved version of this %s add-on cannot be deleted because the previous version was not approved for %s promotion. Please contact AMO Admins if you need help with this."
msgstr "이 %s 부가기능의 최신 승인 버전은 이전 버전이 %s 프로모션용으로 승인되지 않았기 때문에 삭제할 수 없습니다. 이에 대한 도움이 필요하면 AMO 관리자에게 문의하십시오."

#: src/olympia/addons/serializers.py:571
msgid "Listed versions cannot be submitted while add-on is disabled."
msgstr "부가 기능이 비활성화된 상태일 때에는 나열된 버전을 제출할 수 없습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:612
#, python-format
msgid "%(addon_type_plural)s are not supported by %(app_name)s"
msgstr "%(addon_type_plural)s은 %(app_name)s에서 지원되지 않습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:651 src/olympia/devhub/forms.py:930
#, python-format
msgid "Invalid version range. For Firefox for Android, you may only pick a range that starts with version %(max)s or higher, or ends with lower than version %(min)s."
msgstr "유효하지 않은 범위 내의 버전입니다. Android용 Firefox의 경우 %(max)s 버전 이상 혹은 %(min)s 버전 이하의 범위만 선택할 수 있습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:900
msgid "Add-ons need at least one owner."
msgstr "부가 기능은 적어도 한명의 소유자가 있어야 합니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:915
msgid "Add-ons need at least one listed author."
msgstr "부가 기능에는 목록에 포함된 작성자가 한 명 이상 있어야 합니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:947
msgid "Account not found."
msgstr "계정을 찾지 못했습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:960 src/olympia/devhub/forms.py:430 src/olympia/devhub/forms.py:500
msgid "An author can only be present once."
msgstr "제작자는 한 명 만 표시됩니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:971 src/olympia/devhub/forms.py:442
msgid "The account needs a display name before it can be added as an author."
msgstr "작성자로 추가하려면 계정에 표시 이름이 필요합니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:1254
msgid "This slug cannot be used. Please choose another."
msgstr "이 주소는 사용할 수 없습니다. 다른걸 사용해 주세요."

#: src/olympia/addons/serializers.py:1879
msgid "There is no rollback available in this channel."
msgstr "이 채널에는 롤백이 없습니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:1889
#, python-format
msgid "Rollback is only available for version %s in this channel."
msgstr "롤백은 이 채널의 %s 버전에서만 가능합니다."

#: src/olympia/addons/serializers.py:1895
msgid "Only approved versions can be rolled back, except the most recent version."
msgstr "최신 버전을 제외하고 승인된 버전만 되돌릴 수 있습니다."

#: src/olympia/addons/utils.py:50
msgid "Add-on names cannot contain the Mozilla or Firefox trademarks."
msgstr "부가 기능 이름은 Mozilla 및 Firefox 상표를 포함할 수 없습니다."

#: src/olympia/addons/utils.py:54 src/olympia/bandwagon/serializers.py:96
msgid "This name cannot be used."
msgstr "이 이름은 사용할 수 없습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:41
msgid "Both `license` and `custom_license` cannot be provided together."
msgstr "라이선스와 커스텀 라이선스는 같이 제공될 수 없습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:64
msgid "This field, or custom_license, is required for listed versions."
msgstr "이 필드나 custom_license는 나열된 버전에 필요합니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:91
msgid "Wrong add-on type for this license."
msgstr "이 라이선스의 부가 기능 유형이 잘못 되었습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:98
msgid "Custom licenses are not supported for themes."
msgstr "테마에는 사용자 지정 라이선스가 지원되지 않습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:132
msgid "This field is required for add-ons with listed versions."
msgstr "이 필드는 나열된 버전이 있는 부가 기능에 필수입니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:158
#, python-brace-format
msgid "Add-on metadata is required to be set to create a listed version: {missing_addon_metadata}."
msgstr "나열된 버전을 만드려면 부가 기능 메타데이터를 설정해야 합니다: {missing_addon_metadata}."

#: src/olympia/addons/validators.py:272
msgid "A GUID must be specified in the manifest."
msgstr "매니페스트에는 GUID를 반드시 지정해야 합니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:276
msgid "GUID mismatch between the URL and manifest."
msgstr "URL과 매니페스트 간의 GUID가 일치하지 않습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:291
msgid "Source cannot be changed because this version has been reviewed by Mozilla."
msgstr "이 버전은 Mozilla에서 검토했기 때문에 소스를 변경할 수 없습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:315
msgid "This type of add-on does not allow custom compatibility."
msgstr "이 유형의 부가기능은 사용자 지정 호환성을 허용하지 않습니다."

#: src/olympia/addons/validators.py:332
msgid "This endpoint is not valid for Themes."
msgstr "이 엔드포인트는 테마에 유효하지 않습니다."

#: src/olympia/addons/templates/addons/includes/dashboard_tabs.html:4 src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:15 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:19
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:16
msgid "My Add-ons"
msgstr "내 부가 기능"

#: src/olympia/addons/templates/addons/includes/dashboard_tabs.html:6
msgid "My Themes"
msgstr "내 테마"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:30 src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:49 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:16
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:39
msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:43
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:46
msgid "My Collections"
msgstr "내 모음집"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:51 src/olympia/templates/user_login.html:15 src/olympia/templates/user_login.html:17
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:59 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:4
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "내 제출물 관리"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:65 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:8
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:28 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:97
msgid "Submit a New Add-on"
msgstr "새 부가 기능 등록"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:71 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:28 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:6
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:30 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:98
msgid "Submit a New Theme"
msgstr "새로운 테마 올리기"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:76 src/olympia/constants/base.py:84 src/olympia/devhub/templatetags/jinja_helpers.py:32 src/olympia/templates/photon-footer.html:14
msgid "Developer Hub"
msgstr "개발자 허브"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:79 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:20 src/olympia/devhub/views.py:2120
msgid "Manage API Keys"
msgstr "API 키 관리"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:85
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "검토 도구"

#: src/olympia/amo/context_processors.py:91
msgid "Admin Tools"
msgstr "관리자 도구"

#: src/olympia/amo/fields.py:22
msgid "Positive integer"
msgstr "양의 정수"

#: src/olympia/amo/fields.py:80
msgid "Incorrect, please try again."
msgstr "맞지 않으므로 다시 시도해 주십시오."

#: src/olympia/amo/fields.py:81
msgid "Error verifying input, please try again."
msgstr "입력 검증에 실패하였습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/olympia/amo/fields.py:90 src/olympia/amo/fields.py:97
msgid "Enter a valid IP4 or IP6 network."
msgstr "유효한 IP4 또한 IP6 네트워크를 입럭해주세요."

#: src/olympia/amo/fields.py:96
msgid "CIDR"
msgstr "CIDR"

#: src/olympia/amo/middleware.py:257 src/olympia/devhub/templates/devhub/index.html:56 src/olympia/templates/base.html:64
msgid "Some features are temporarily disabled while we perform website maintenance. We'll be back to full capacity shortly."
msgstr "웹사이트 점검 관계로 일부 기능을 잠시동안 사용할 수 없습니다. 최대한 빨리 사이트를 정상화 하도록 하겠습니다."

#: src/olympia/amo/utils.py:1222
msgid "URLs are not allowed."
msgstr "URL은 허용되지 않습니다."

#: src/olympia/amo/validators.py:17
msgid "Must contain at least one printable character."
msgstr "적어도 하나의 인쇄 가능한 문자를 포함해야 합니다."

#: src/olympia/amo/validators.py:62
msgid "Ensure this field contains at least one letter or number character."
msgstr "이 입력란에 적어도 하나의 문자 또는 숫자가 포함되어 있는지 확인하세요."

#: src/olympia/amo/validators.py:101
#, python-format
msgid "This field can only be used to link to external websites. URLs on %(domain)s are not allowed."
msgstr "이 항목은 외부 웹 사이트에 연결하는 데만 사용할 수 있습니다. %(domain)s의 URL은 허가되지 않습니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:3
msgid "Not allowed"
msgstr "허용되지 않음"

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:8
msgid "Oops! Not allowed."
msgstr "이런! 허가되지 않았습니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:10
msgid "You tried to do something that you weren't allowed to."
msgstr "허가되지 않은 작업을 시도했습니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:18
msgid ""
"You are seeing this message because this HTTPS site requires a 'Referer header' to be sent by your Web browser, but none was sent. This header is required for security reasons, to ensure that your "
"browser is not being hijacked by third parties."
msgstr "이 HTTPS 사이트에는 웹 브라우저에서 '참조 헤더'를 보내야 하지만 전송 된 것이 없기 때문에, 이 메시지가 표시됩니다. 이 헤더는 보안 상의 이유로 제 3자가 브라우저를 가로 채지 않도록 하기 위해 필요합니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:26
msgid "If you have configured your browser to disable 'Referer' headers, please re-enable them, at least for this site, or for HTTPS connections, or for 'same-origin' requests."
msgstr "브라우저의 'Referer' 헤더를 비활성화한 경우에는 적어도 이 사이트에 대해서나 HTTPS 연결이나 ''동일 출처' 요청에 대해서 다시 활성화하십시오."

#: src/olympia/amo/templates/amo/403.html:36
msgid ""
"You are seeing this message because this site requires a CSRF cookie when submitting forms. This cookie is required for security reasons, to ensure that your browser is not being hijacked by third "
"parties."
msgstr "이 사이트에서 양식을 제출할 때는 CSRF 쿠키가 필요하기 때문에, 이 메시지가 표시됩니다. 이 쿠키는 보안 상의 이유로 제 3자가 브라우저를 가로 채지 않도록 하기 위해 필요합니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/404.html:3
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/404.html:7
#, python-format
msgid ""
"<h1>We're sorry, but we can't find what you're looking for.</h1> <p> The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you clicked a link that's out of date, or typed in "
"the address incorrectly. </p> <ul> <li>If you typed in the address, please double check the spelling.</li> <li> If you followed a link from somewhere, please %(open_bug_link)sfile an "
"issue%(close_bug_link)s. Tell us where you came from and what you were looking for, and we'll do our best to fix it. </li> </ul> <p>Or you can just jump over to some of the popular pages on our "
"website.</p> <ul> <li>Are you interested in a <a href=\"%(rec)s\">list of featured add-ons</a>?</li> <li> Do you want to <a href=\"%(search)s\">search for add-ons</a>? You may go to the <a "
"href=\"%(search)s\">search page</a> or just use the search field above. </li> <li> If you prefer to start over, just go to the <a href=\"%(home)s\">add-ons front page</a>. </li> </ul>"
msgstr ""
"<h1>죄송합니다. 찾으려 하는 것을 발견하지 못했습니다.</h1> <p> 찾고자 하는 페이지나 파일이 사이트에 없습니다. 너무 오래된 링크를 클릭했거나 주소를 정확히 입력하지 않았을 수도 있습니다. </p> <ul> <li>주소를 입력한 것이라면 주소 철자를 다시 한번 점검해 보세요.</li> <li> 다른 사이트에 올라온 링크를 따라서 온 것이라면 "
"%(open_bug_link)s이슈 등록%(close_bug_link)s을 부탁드립니다. 사이트의 이름과 어떤 것을 찾고 있었는지 말씀해 주시면 최선을 다해 수정하도록 하겠습니다. </li> </ul> <p>웹사이트의 인기 페이지로 가보는 것도 권해드립니다.</p> <ul> <li><a href=\"%(rec)s\">추천 부가 기능 목록</a>에 관심이"
" 있으십니까?</li> <li> <a href=\"%(search)s\">부가 기능을 검색</a>하고 싶으신가요? <a href=\"%(search)s\">검색 페이지</a>로 이동하시거나 위의 검색창을 사용해도 됩니다. </li> <li> 첫 페이지로 가서 다시 시작하고자 한다면 <a href=\"%(home)s\">부가 기능 첫 페이지</a>로 "
"이동하기 바랍니다. </li> </ul>"

#: src/olympia/amo/templates/amo/500.html:3
msgid "Oops"
msgstr "앗 이런"

#: src/olympia/amo/templates/amo/500.html:11
#, python-format
msgid ""
"<h1>Oops! We had an error.</h1> <p>We'll get to fixing that soon.</p> <p> You can try refreshing the page, or head back to the <a href=\"%(home)s\">Add-ons homepage</a>. You can also help us fix "
"this by <a href=\"https://github.com/mozilla/addons/issues/new\">filing an issue</a> with the details of how you got to this page. </p>"
msgstr ""
"<h1>이런! 오류가 발생했습니다.</h1> <p>곧 해결하겠습니다.</p> <p> 현재 페이지를 새로고침 하시거나, 추가 기능 페이지 <a href=\"%(home)s\">로 돌아가시기 바랍니다.</a>. 또한 해당 페이지에 접속한 경로의 세부 정보를 <a "
"href=\"https://github.com/mozilla/addons/issues/new\">에 제출해주시면</a> 해당 문제 해결에 도움을 주실 수 있습니다. </p>"

#. abbreviation of 'previous'
#: src/olympia/amo/templates/amo/paginator.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:49
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:63 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:76
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:89 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:102
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: src/olympia/amo/templates/amo/paginator.html:25 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:51
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:65 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:78
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:91 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:104
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:157
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/olympia/amo/templates/amo/paginator.html:31
#, python-format
msgid "Results <strong>%(begin)s</strong>&ndash;<strong>%(end)s</strong> of <strong>%(count)s</strong>"
msgstr "전체 <strong>%(count)s</strong>개 중 <strong>%(begin)s</strong>&ndash;<strong>%(end)s</strong>"

#: src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:3 src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:7
msgid "Maintenance in progress"
msgstr "서버 점검 현황"

#: src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:9
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please use your browser's Back button and try again a little later."
msgstr "웹사이트 점검 관계로 이 기능은 잠시 사용하실 수 없습니다. 웹브라우저의 뒤로 가기 버튼을 사용하신 뒤 잠시 후에 다시 시도하시기 바랍니다."

#: src/olympia/amo/templates/amo/read-only.html:14
msgid "Some features on this page are temporarily disabled while we perform website maintenance. Please try again a little later."
msgstr "웹사이트 점검 관계로 이 페이지의 일부 기능을 잠시동안 사용할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요."

#: src/olympia/amo/templates/amo/submissions_disabled.html:3
msgid "Add-on uploads temporarily disabled"
msgstr "부가 기능이 일시적으로 비활성화됨"

#: src/olympia/amo/templates/amo/submissions_disabled.html:13
msgid "Add-on uploads have been temporarily disabled. Please check back later."
msgstr "부가 기능 업로드가 일시적으로 비활성화되었습니다. 나중에 다시 확인해 주세요."

#: src/olympia/amo/templatetags/jinja_helpers.py:147
#, python-brace-format
msgid "Add-ons for {0}"
msgstr "{0} 부가 기능"

#. L10n: relative time in the past, like '4 days ago'
#: src/olympia/amo/templatetags/jinja_helpers.py:180
#, python-brace-format
msgid "{0} ago"
msgstr "{0} 전"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:54 src/olympia/amo/tests/test_messages.py:55
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:54 src/olympia/amo/tests/test_messages.py:55
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:56
msgid "Another Title"
msgstr "다른 제목"

#: src/olympia/amo/tests/test_messages.py:56
msgid "Another Body"
msgstr "다른 본문"

#: src/olympia/api/authentication.py:64 src/olympia/api/authentication.py:247
msgid "Invalid Authorization header. No credentials provided."
msgstr "유효하지 않은 인증 헤더입니다. 인증서가 제공되지 않았습니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:72 src/olympia/api/authentication.py:251
msgid "Invalid Authorization header. Credentials string should not contain spaces."
msgstr "유효하지 않은 인증 헤더입니다. 인증 문자열은 공백을 포함하면 안됩니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:108
msgid "Valid user session not found matching the provided session key."
msgstr "제공된 세션 키와 일치하는 유효한 사용자 세션을 찾을 수 없습니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:122
msgid "Access token refresh failed; user needs to login to FxA again."
msgstr "액세스 토큰 새로 고침에 실패했습니다; 사용자는 FxA에 다시 로그인해야 합니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:187
msgid "Wrong type for one or more keys in payload"
msgstr "페이로드의 하나 이상의 키 유형이 잘못됨"

#: src/olympia/api/authentication.py:190
msgid "Signature has expired."
msgstr "서명이 만료 되었습니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:193
msgid "Error decoding signature."
msgstr "서명을 푸는데 오류가 발생하였습니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:196
msgid "Invalid JWT Token."
msgstr "유효하지 않은 JWT 토큰입니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:274
msgid "Invalid token or hash."
msgstr "유효하지 않은 토큰이나 해시입니다."

#: src/olympia/api/authentication.py:278
msgid "Email address not found."
msgstr "이메일 주소를 찾을 수 없습니다."

#: src/olympia/api/exceptions.py:16
msgid "Unavailable for legal reasons."
msgstr "법적 이유로 사용할 수 없습니다."

#: src/olympia/api/fields.py:91
#, python-brace-format
msgid "The language code \"{lang_code}\" is invalid."
msgstr "\"{lang_code}\" 언어 코드는 유효하지 않습니다."

#: src/olympia/api/fields.py:92
msgid "You must provide an object of {{lang-code:value}}."
msgstr "{{lang-code:value}} 객체를 제공해야 합니다."

#: src/olympia/api/fields.py:94
#, python-brace-format
msgid "A value in the default locale of \"{lang_code}\" is required."
msgstr "\"{lang_code}\"의 기본 로케일 값이 필요합니다."

#: src/olympia/api/fields.py:97
#, python-brace-format
msgid "A value in the default locale of \"{lang_code}\" is required if other translations are set."
msgstr "다른 번역이 설정된 경우 \"{lang_code}\"의 기본 로케일 값이 필요합니다."

#: src/olympia/api/fields.py:386
#, python-format
msgid "Invalid pk or slug \"%s\" - object does not exist."
msgstr "잘못된 pk 또는 slug \"%s\" -개체가 존재하지 않습니다."

#: src/olympia/api/models.py:148
msgid "Confirmation for developer API keys"
msgstr "개발자 API 키 확인"

#: src/olympia/api/throttling.py:113
msgid "You have submitted this form too many times recently. Please try again after some time."
msgstr "최근에 이 양식을 너무 많이 제출하셨습니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요."

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:75
msgid "This custom URL is already in use by another one of your collections."
msgstr "이 URL은 이미 다른 모음집에서 사용중입니다."

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:108
msgid "The custom URL must consist of letters, numbers, underscores or hyphens."
msgstr "문자, 숫자, 밑줄, 하이픈으로 이루어진 URL을 입력하세요."

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:113
msgid "This custom URL cannot be used."
msgstr "이 URL은 사용할 수 없습니다."

#: src/olympia/bandwagon/serializers.py:147
msgid "This add-on already belongs to the collection"
msgstr "이 부가 기능은 이미 모음집에 속해 있음"

#: src/olympia/blocklist/models.py:188
msgid "Blocked"
msgstr "차단됨"

#: src/olympia/blocklist/models.py:188
msgid "Restricted"
msgstr "금지됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:25
#, python-brace-format
msgid "{addon} was created."
msgstr "{addon}이(가) 제작되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:35
#, python-brace-format
msgid "{addon} properties edited."
msgstr "{addon}의 등록 정보가 수정되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:42
#, python-brace-format
msgid "{addon} description edited."
msgstr "{addon}의 설명이 수정되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:49
#, python-brace-format
msgid "Categories edited for {addon}."
msgstr "{addon}의 분류 정보가 수정되었습니다."

#. L10n: {0} is the user role.
#: src/olympia/constants/activity.py:57
#, python-brace-format
msgid "{user} ({0}) added to {addon}."
msgstr "{user} ({0})가 {addon}에 추가되었습니다."

#. L10n: {0} is the user role.
#: src/olympia/constants/activity.py:67
#, python-brace-format
msgid "{user} ({0}) removed from {addon}."
msgstr "{user} ({0})가 {addon}에서 제거되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:76
#, python-brace-format
msgid "Contributions for {addon}."
msgstr "{addon}에 기부금이 들어왔습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:81
#, python-brace-format
msgid "{addon} disabled."
msgstr "{addon}이(가) 사용 정지됐습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:88
#, python-brace-format
msgid "{addon} enabled."
msgstr "{addon}이(가) 사용 가능합니다."

#. L10n: {status} is the status
#: src/olympia/constants/activity.py:96
#, python-brace-format
msgid "{addon} status changed to {status}."
msgstr "{addon}이 {status} 상태로 변경되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:103
#, python-brace-format
msgid "{version} added to {addon}."
msgstr "{addon}에 {version} 버전이 추가되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:112
#, python-brace-format
msgid "{version} edited for {addon}."
msgstr "{addon}의 {version} 버전이 수정되었습니다."

#. L10n: {0} is the version number
#: src/olympia/constants/activity.py:121
#, python-brace-format
msgid "Version {0} deleted from {addon}."
msgstr "{addon}에서 {0} 버전이 삭제되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:129
#, python-brace-format
msgid "File {file} added to {version} of {addon}."
msgstr "{addon}의 {version} 버전에서 {file} 파일이 추가되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:141
#, python-brace-format
msgid "File {0} deleted from {version} of {addon}."
msgstr "{addon}의 {version} 버전에서 {0} 파일이 삭제되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:147
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} approved."
msgstr "{addon} {version}이(가) 승인되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:148 src/olympia/constants/base.py:25 src/olympia/constants/base.py:32
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:159
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} given preliminary review."
msgstr "{addon} {version}에 예비 검토 등급이 주어졌습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:160
msgid "Preliminarily approved"
msgstr "예비 검토 등급 승인"

#: src/olympia/constants/activity.py:171
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} rejected."
msgstr "{addon} {version}이 거부 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:172 src/olympia/files/models.py:323
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:183
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} retained."
msgstr "{addon} {version}의 등급이 종전 그대로 유지되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:184
msgid "Retained"
msgstr "등급 유지됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:207
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} review requested."
msgstr "{addon} {version}의 검토가 요청되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:208
msgid "Review requested"
msgstr "검토 요청됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:217
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} more information requested."
msgstr "{addon} {version}의 보다 자세한 정보가 필요합니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:218
msgid "More information requested"
msgstr "추가 정보 필요"

#: src/olympia/constants/activity.py:236
msgid "The add-on has been flagged for Admin Review. It's still in our review queue, but it will need to be checked by one of our admin reviewers. The review might take longer than usual."
msgstr "부가 기능이 관리자 검토를 위해 플래그가 지정되었습니다. 아직 검토 대기열에 있지만 관리 검토자 중 한 명이 확인해야 합니다. 검토가 평소보다 오래 걸릴 수 있습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:258
#, python-brace-format
msgid "{tag} added to {addon}."
msgstr "{addon}에 {tag} 태그가 추가되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:265
#, python-brace-format
msgid "{tag} removed from {addon}."
msgstr "{addon}에 {tag} 태그가 삭제되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:272
#, python-brace-format
msgid "{addon} added to {collection}."
msgstr "{addon}이(가) {collection}에 추가되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:279
#, python-brace-format
msgid "{addon} removed from {collection}."
msgstr "{addon}이(가) {collection}에 삭제되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:286
#, python-brace-format
msgid "{rating} for {addon} written."
msgstr "{addon}에 {rating} 평가가 작성되었습니다."

#. L10n: {0} is the application, {1} is the version of the app
#: src/olympia/constants/activity.py:327
#, python-brace-format
msgid "{0} {1} added."
msgstr "{0} {1}이(가) 추가되었습니다."

#. L10n: {0} is the user role
#: src/olympia/constants/activity.py:335
#, python-brace-format
msgid "{user} role changed to {0} for {addon}."
msgstr "{addon}에 대한 {user}님의 역할이 {0}으로 변경되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:346
#, python-brace-format
msgid "{addon} is now licensed under {0}."
msgstr "{addon} 부가기능이 {0} 라이선스를 채용했습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:353
#, python-brace-format
msgid "{addon} policy changed."
msgstr "{addon}의 개인정보처리방침이 변경되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:360
#, python-brace-format
msgid "{addon} icon or previews changed."
msgstr "{addon} 아이콘 또는 미리보기가 변경되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:367
#, python-brace-format
msgid "{rating} for {addon} approved."
msgstr "{addon}의 {rating} 평가가 승인되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:378
#, python-brace-format
msgid "Review {rating} for {addon} deleted."
msgstr "{addon}의 삭제를 위해 {rating} 평가를 검토해 주십시오."

#: src/olympia/constants/activity.py:386
#, python-brace-format
msgid "Application max version for {version} updated."
msgstr "애플리케이션 최신 버전인 {version} 버전으로 업데이트 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:392
#, python-brace-format
msgid "Authors emailed about compatibility of {version}."
msgstr "제작자에게 {version}의 호환성에 관한 이메일을 보냈습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:397
msgid "Email sent to Author about add-on compatibility."
msgstr "부가 기능 호환성에 대해 개발자에게 보낸 메일"

#: src/olympia/constants/activity.py:402
msgid "Password changed."
msgstr "비밀번호가 변경됐습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:408
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} approved but waiting to be made public."
msgstr "{addon} {version}이(가) 승인되었지만 공개 전환을 대기중에 있습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:409
msgid "Approved but waiting"
msgstr "승인되었으나 대기중"

#: src/olympia/constants/activity.py:417
msgid "Account updated."
msgstr "계좌가 업데이트됐습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:422
#, python-brace-format
msgid "Account {user} deleted."
msgstr "{user} 계정이 삭제되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:493
#, python-brace-format
msgid "{rating} for {addon} updated."
msgstr "{addon}의 {rating} 평가가 업데이트됐습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:501
#, python-brace-format
msgid "{addon} reviewed."
msgstr "{addon}이 검토를 받았습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:536
#, python-brace-format
msgid "{addon} unlisted."
msgstr "{addon}이 목록에서 제거되었습니다."

#. L10n: {0} is the add-on GUID.
#: src/olympia/constants/activity.py:560
#, python-brace-format
msgid "Add-on id {0} with GUID {1} has been deleted"
msgstr "GUID {1}에 해당하는 부가 기능 id {0}가 삭제됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:567 src/olympia/constants/activity.py:573
#, python-brace-format
msgid "{file} was signed."
msgstr "{file} 파일이 서명되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:614
#, python-brace-format
msgid "Reply by developer on {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version}에 개발자의 코멘트가 달렸습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:615
msgid "Developer Reply"
msgstr "개발자 코멘트"

#: src/olympia/constants/activity.py:623
#, python-brace-format
msgid "Reply by reviewer on {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version}에 검토자의 코멘트가 달렸습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:624
msgid "Reviewer Reply"
msgstr "검토자 코멘트"

#: src/olympia/constants/activity.py:631
#, python-brace-format
msgid "Notes for reviewers changed for {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version}의 검토자 메모가 변경되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:632
msgid "Notes for reviewers changed"
msgstr "리뷰어를 위한 참고 사항이 변경됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:640
#, python-brace-format
msgid "Source code uploaded for {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version} 버전에 대한 소스 코드가 업로드 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:641
msgid "Source code uploaded"
msgstr "소스 코드가 업로드 됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:660
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} re-enabled."
msgstr "{addon} {version} 버전이 다시 활성화 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:667
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} disabled."
msgstr "{addon} {version} 버전이 비활성화 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:685
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} content rejected."
msgstr "{addon} {version} 내용이 거부 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:686
msgid "Content rejected"
msgstr "내용이 거부됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:741
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} admin theme-review requested."
msgstr "{addon} {version}의 관리자 테마 검토가 요청되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:742
msgid "Admin theme-review requested"
msgstr "관리자 테마 검토 요청됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:752
#, python-brace-format
msgid "{addon} was migrated from a lightweight theme."
msgstr "{addon} 부가 기능이 가벼운 테마에서 마이그레이션 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:828
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} content reject scheduled."
msgstr "{addon} {version} 내용 거부가 예약되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:829
msgid "Content reject scheduled"
msgstr "내용 거부가 예약됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:841
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} reject scheduled."
msgstr "{addon} {version} 거부가 예약되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:842
msgid "Rejection scheduled"
msgstr "거부가 예약됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:853
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} automatically created and signed from {0}."
msgstr "{addon} {version} 자동으로 생성되고 서명됨{0}."

#: src/olympia/constants/activity.py:854
msgid "Version re-signed"
msgstr "버전 재서명됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:862
#, python-brace-format
msgid "{addon} force-disabled"
msgstr "{addon} 강제 비활성화"

#: src/olympia/constants/activity.py:873
#, python-brace-format
msgid "{addon} force-enabled"
msgstr "{addon} 강제 활성화"

#: src/olympia/constants/activity.py:902
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} un-rejected."
msgstr "{addon} {version} 버전이 거부되지 않았습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:903
msgid "Un-rejected"
msgstr "거부되지 않음"

#: src/olympia/constants/activity.py:941
#, python-brace-format
msgid "Reply to {rating} for {addon} written."
msgstr "{addon}에 대해 작성된 {rating}에 답변하세요."

#: src/olympia/constants/activity.py:958
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} pending rejection cleared."
msgstr "{addon} {version} 보류 중인 거부가 삭제되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:959
msgid "Pending rejection cleared"
msgstr "보류 중인 거부가 삭제됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1006
#, python-brace-format
msgid "{user_responsible} changed {addon} slug from {0} to {1}."
msgstr "{user_responsible}님이 {addon}의 슬러그를 {0}에서 {1}로 변경하였습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1007
msgid "Add-on slug changed"
msgstr "부가 기능 슬러그 변경됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1014
#, python-brace-format
msgid "Collection {collection} deleted by moderator"
msgstr "{collection} 컬렉션이 관리자에 의해 삭제됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1020
#, python-brace-format
msgid "Collection {collection} un-deleted by moderator"
msgstr "{collection} 컬렉션이 관리자에 의해 삭제 취소됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1029
#, python-brace-format
msgid "Review {rating} for {addon} un-deleted."
msgstr "{addon}에 대한 {rating} 리뷰가 삭제되지 않았습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1058
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} rejected automatically after delay expired."
msgstr "{addon}{version}이 보류 기간 만류 후 자동 반려 처리 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1059
msgid "Rejected automatically after delay expired"
msgstr "보류 기간 만료 후 자동 반려 처리됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1070
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} content rejected automatically after delay expired."
msgstr "{addon} {version} 컨텐츠가 보류 기간 만료로 자동 반려되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1071
msgid "Content rejected automatically after delay expired"
msgstr "지연으로 만료되어 자동으로 콘텐츠가 거부됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1196
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} pending rejection changed."
msgstr "{addon} {version} 보류 중인 반려가 변경되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1197
msgid "Pending rejection changed"
msgstr "보류 중인 반려 상태 변경됨"

#: src/olympia/constants/activity.py:1208
#, python-brace-format
msgid "{addon} {version} created, to rollback from {0}."
msgstr "{0}에서 롤백할 {addon} {version} 버전이 만들어졌습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1209
msgid "Version rollback"
msgstr "이전 버전으로 복구"

#: src/olympia/constants/activity.py:1216
#, python-brace-format
msgid "{addon} rollback from {version} failed."
msgstr "{version} 에서 {addon} 으로 복구에 실패했습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1217
msgid "Version rollback failure"
msgstr "이전 버전 복구 실패"

#: src/olympia/constants/activity.py:1246
#, python-brace-format
msgid "{addon} {0} property edited."
msgstr "{addon} {0} 속성이 편집 되었습니다."

#: src/olympia/constants/activity.py:1254
#, python-brace-format
msgid "Collection {0} property {1} updated."
msgstr ""

#: src/olympia/constants/activity.py:1261
#, python-brace-format
msgid "Account {user} property {0} updated."
msgstr ""

#: src/olympia/constants/applications.py:28 src/olympia/constants/categories.py:244
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: src/olympia/constants/applications.py:49
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: src/olympia/constants/applications.py:61
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: src/olympia/constants/applications.py:78
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: src/olympia/constants/applications.py:95 src/olympia/templates/photon-footer.html:28
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: src/olympia/constants/applications.py:108
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox 안드로이드"

#: src/olympia/constants/applications.py:144
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: src/olympia/constants/base.py:23
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: src/olympia/constants/base.py:24 src/olympia/constants/base.py:31
msgid "Awaiting Review"
msgstr "검토 대기중"

#: src/olympia/constants/base.py:26 src/olympia/constants/base.py:33
msgid "Disabled by Mozilla"
msgstr "Mozilla에 의해 사용 정지당함"

#: src/olympia/constants/base.py:27 src/olympia/versions/models.py:1145
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: src/olympia/constants/base.py:65
msgid "Unlisted"
msgstr "목록에서 제거됨"

#: src/olympia/constants/base.py:85
msgid "Signing API"
msgstr "서명 API"

#: src/olympia/constants/base.py:86
msgid "Add-on API"
msgstr "부가 기능 API"

#: src/olympia/constants/base.py:87
msgid "Automatically generated by AMO"
msgstr "AMO에서 자동 생성"

#: src/olympia/constants/base.py:96
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: src/olympia/constants/base.py:97 src/olympia/users/notifications.py:105
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: src/olympia/constants/base.py:105
msgid "(Deleted)"
msgstr "(삭제됨)"

#: src/olympia/constants/base.py:129
msgid "Extension"
msgstr "확장 기능"

#: src/olympia/constants/base.py:130
msgid "Deprecated Complete Theme"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 완전한 테마"

#: src/olympia/constants/base.py:131
msgid "Dictionary"
msgstr "맞춤법 사전"

#: src/olympia/constants/base.py:132
msgid "Deprecated Search Engine"
msgstr "사용되지 않는 검색 엔진"

#: src/olympia/constants/base.py:133
msgid "Language Pack"
msgstr "언어 팩"

#: src/olympia/constants/base.py:134
msgid "Deprecated Language Pack (Add-on)"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 언어 팩(부가 기능)"

#: src/olympia/constants/base.py:135
msgid "Deprecated Plugin"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 플러그인"

#: src/olympia/constants/base.py:136
msgid "Deprecated LWT"
msgstr "비추천 LWT"

#: src/olympia/constants/base.py:137
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/olympia/constants/base.py:138
msgid "Deprecated Site Permission"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 사이트 권한"

#: src/olympia/constants/base.py:143 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:10
msgid "Extensions"
msgstr "확장 기능"

#: src/olympia/constants/base.py:144
msgid "Deprecated Complete Themes"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 완전한 테마"

#: src/olympia/constants/base.py:145
msgid "Dictionaries"
msgstr "사전"

#: src/olympia/constants/base.py:146
msgid "Deprecated Search Tools"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 검색 도구"

#: src/olympia/constants/base.py:147
msgid "Language Packs"
msgstr "언어 팩"

#: src/olympia/constants/base.py:148
msgid "Deprecated Language Packs (Add-on)"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 언어 팩(부가 기능)"

#: src/olympia/constants/base.py:149
msgid "Deprecated Plugins"
msgstr "사용되지 않는 플러그인"

#: src/olympia/constants/base.py:150
msgid "Deprecated LWTs"
msgstr "비추천 LWTs"

#: src/olympia/constants/base.py:151 src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:43 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:11
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: src/olympia/constants/base.py:152
msgid "Deprecated Site Permissions"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 사이트 권한"

#: src/olympia/constants/categories.py:68
msgid "Alerts & Updates"
msgstr "알림 및 업데이트"

#: src/olympia/constants/categories.py:70
msgid "Download Firefox extensions that help you stay up-to-date, track tasks, improve efficiency. Find extensions that reload tabs, manage productivity, and more."
msgstr "최신 상태를 유지하고, 작업을 추적하고, 효율성을 향상시키는 데 도움이 되는 Firefox 확장기능을 다운로드 하세요. 탭을 다시 로드하고 생산성을 관리 하는 등의 확장기능을 찾아보세요."

#: src/olympia/constants/categories.py:78
msgid "Appearance"
msgstr "외양"

#: src/olympia/constants/categories.py:80
msgid "Download extensions that modify the appearance of websites and the browser Firefox. This category includes extensions for dark themes, tab management, and more."
msgstr "웹 사이트 및 브라우저 Firefox의 형태를 수정하는 확장기능을 다운로드하세요. 이 범주 안에는 어두운 테마, 탭 관리 등에 대한 확장기능이 포함됩니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:88
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: src/olympia/constants/categories.py:90
msgid "Download extensions that enhance bookmarks by password-protecting them, searching for duplicates, finding broken bookmarks, and more."
msgstr "북마크를 암호로 보호하고, 중복 된 항목을 검색하고, 깨진 북마크를 검색하는 등 북마크를 향상시키기 위한 확장 프로그램을 다운로드합니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:97
msgid "Download Management"
msgstr "다운로드 및 파일 관리"

#: src/olympia/constants/categories.py:99
msgid "Download Firefox extensions that can help download web, music and video content. You can also find extensions to manage downloads, share files, and more."
msgstr "웹, 음악 및 비디오 콘텐츠를 다운로드하는 데 도움이 되는 Firefox 확장 기능을 다운로드하십시오. 다운로드를 관리하고 파일을 공유하는 등의 확장 프로그램을 찾을 수도 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:106
msgid "Feeds, News & Blogging"
msgstr "RSS 뉴스 및 블로그"

#: src/olympia/constants/categories.py:108
msgid "Download Firefox extensions that remove clutter so you can stay up-to-date on social media, catch up on blogs, RSS feeds, reduce eye strain, and more."
msgstr "어수선 함을 제거하는 Firefox 확장 프로그램을 다운로드하여 소셜 미디어에서 최신 정보를 유지하고, 블로그, RSS 피드를 확인하고, 눈의 피로를 줄이는 등의 작업을 할 수 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:115
msgid "Games & Entertainment"
msgstr "게임 & 엔터테인먼트"

#: src/olympia/constants/categories.py:117
msgid "Download Firefox extensions to boost your entertainment experience. This category includes extensions that can enhance gaming, control video playback, and more."
msgstr "엔터테인먼트 경험을 향상시키기 위해 Firefox 확장기능을 다운로드하세요. 이 범주에는 게임 향상, 비디오 재생 제어 등을 할 수 있는 확장기능이 포함됩니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:124
msgid "Language Support"
msgstr "언어 지원 및 번역"

#: src/olympia/constants/categories.py:126
msgid "Download Firefox extensions that offer language support like grammar check, look-up words, translate text, provide text-to-speech, and more."
msgstr "문법 검사, 단어 검색, 번역, 텍스트-음성 변환 등과 같은 언어 지원을 제공하는 Firefox 확장 기능을 다운로드하시길 바랍니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:133
msgid "Photos, Music & Videos"
msgstr "사진 및 동영상"

#: src/olympia/constants/categories.py:135
msgid "Download Firefox extensions that enhance photo, music and video experiences. Extensions in this category modify audio and video, reverse image search, and more."
msgstr "사진, 음악 및 비디오 경험을 향상 시키는 Firefox 확장 프로그램을 다운로드 하십시오. 이 범주의 확장은 오디오 및 비디오 역 이미지 검색 등을 수정합니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:142
msgid "Privacy & Security"
msgstr "개인 정보 보호 및 보안"

#: src/olympia/constants/categories.py:144
msgid "Download Firefox extensions to browse privately and securely. This category includes extensions to block annoying ads, prevent tracking, manage redirects, and more."
msgstr "사생활을 보호하면서 안전하게 탐색 하기 위한 Firefox 확장 프로그램을 다운로드 하십시오. 이 분류에는 성가신 광고 차단, 추적 방지, 리디렉션 관리 등을 위한 확장 프로그램이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:152
msgid "Search Tools"
msgstr "검색 도구"

#: src/olympia/constants/categories.py:154
msgid "Download Firefox extensions for search and look-up. This category includes extensions that highlight and search text, lookup IP addresses/domains, and more."
msgstr "검색 및 조회를 위한 Firefox 확장 기능을 다운로드하세요. 이 분류에는 텍스트를 강조 표시하고 검색, IP 주소/도메인 조회 등과 같은 기능이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:161
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#: src/olympia/constants/categories.py:163
msgid "Download Firefox extensions that can enhance your online shopping experience with coupon finders, deal finders, review analyzers, more."
msgstr "쿠폰 찾기, 거래 찾기, 리뷰 분석기 등으로 온라인 쇼핑 경험을 향상시키기 위한 Firefox 확장 기능을 다운로드하세요."

#: src/olympia/constants/categories.py:170
msgid "Social & Communication"
msgstr "소셜 서비스"

#: src/olympia/constants/categories.py:172
msgid "Download Firefox extensions to enhance social media and instant messaging. This category includes improved tab notifications, video downloaders, and more."
msgstr "소셜 미디어와 인스턴트 메신저를 향상시키기 위한 Firefox 확장 기능을 다운로드하세요. 이 카테고리에는 향상된 탭 알림, 비디오 다운로더 등과 같은 기능이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:179
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: src/olympia/constants/categories.py:181
msgid "Download Firefox extension to customize tabs and the new tab page. Discover extensions that can control tabs, change the way you interact with them, and more."
msgstr "탭과 새 탭 페이지를 맞춤 설정할 수 있는 firefox 확장 기능을 다운로드하세요. 탭을 제어하고 탭과 상호 작용 방식을 바꿔주며 그 밖의 기능도 있는 확장 기능을 탐색해 보십시오."

#: src/olympia/constants/categories.py:188
msgid "Web Development"
msgstr "웹 개발 도구"

#: src/olympia/constants/categories.py:190
msgid "Download Firefox extensions that feature web development tools. This category includes extensions for GitHub, user agent switching, cookie management, and more."
msgstr "웹 개발 도구를 제공하는 Firefox 확장 기능을 다운로드하세요. 이 카테고리에는 GitHub 확장 기능, 사용자 에이전트 전환, 쿠키 관리 등과 같은 기능이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:198 src/olympia/constants/categories.py:290 src/olympia/devhub/forms.py:612
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/olympia/constants/categories.py:201
msgid "Download Firefox extensions that can be unpredictable and creative, yet useful for those odd tasks."
msgstr "처음보고 창의적이지만 다양한 곳에 유용한 Firefox 확장기능을 다운로드하세요."

#: src/olympia/constants/categories.py:209
msgid "Abstract"
msgstr "추상"

#: src/olympia/constants/categories.py:211
msgid "Download Firefox artistic and conceptual themes. This category includes colorful palettes and shapes, fantasy landscapes, playful cats, psychedelic flowers."
msgstr "Firefox의 예술적이고 개념적인 테마를 다운로드 하세요. 이 분류에는 다채로운 팔레트와 모양, 판타지 풍경, 장난기 있는 고양이, 환상적인 꽃이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:218
msgid "Causes"
msgstr "무늬"

#: src/olympia/constants/categories.py:220
msgid "Download Firefox themes for niche interests and topics. This category includes sports themes, holidays, philanthropic causes, nationalities, and much more."
msgstr "틈새 관심사와 주제에 대한 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 스포츠 테마, 휴일, 자선 활동, 국적 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:227
msgid "Fashion"
msgstr "패션"

#: src/olympia/constants/categories.py:229
msgid "Download Firefox themes that celebrate style of all forms—patterns, florals, textures, models, and more."
msgstr "패턴, 꽃, 질감, 모델과 같은 모든 형태의 스타일을 느낄 수 있는 Firefox 테마를 다운로드하세요."

#: src/olympia/constants/categories.py:235
msgid "Film and TV"
msgstr "영화 및 드라마"

#: src/olympia/constants/categories.py:237
msgid "Download Firefox themes with movies and television. This category includes anime like Uchiha Madara, movies like The Matrix, shows (Game of Thrones), and more."
msgstr "영화와 TV로 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 Uchiha Madara와 같은 애니메이션, The Matrix와 같은 영화, 프로그램 (Game of Thrones) 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:246
msgid "Download Firefox themes with the Firefox browser theme. This category includes colorful, diverse depictions of the Firefox logo, including more general fox themes."
msgstr "Firefox 브라우저 테마로 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 보다 일반적인 여우 테마를 포함하여 Firefox 로고의 다채롭고 다양한 묘사가 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:253
msgid "Foxkeh"
msgstr "Foxkeh"

#: src/olympia/constants/categories.py:255
msgid "Download Firefox themes with the Japanese Firefox. This category includes themes that depict the cute Foxkeh mascot in various poses on diverse landscapes."
msgstr "일본어 Firefox로 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 다양한 풍경에 대한 포즈로 귀여운 폭스케 마스코트를 묘사하는 테마가 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:262
msgid "Holiday"
msgstr "기념일"

#: src/olympia/constants/categories.py:264
msgid "Download Firefox themes with holidays. This category includes Christmas, Halloween, Thanksgiving, St. Patrick’s Day, Easter, Fourth of July, and more."
msgstr "휴일과 함께 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 크리스마스, 할로윈, 추수 감사절, 성 패트릭의 날, 부활절, 7월 4일 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:271
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: src/olympia/constants/categories.py:273
msgid "Download Firefox themes for musical interests and artists. This category includes popular bands like Nirvana and BTS, instruments, music videos, and much more."
msgstr "음악적 관심사와 아티스트를위한 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 Nirvana 및 BTS와 같은 인기 밴드, 악기, 뮤직 비디오 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:281
msgid "Nature"
msgstr "자연"

#: src/olympia/constants/categories.py:283
msgid "Download Firefox themes with animals and natural landscapes. This category includes flowers, sunsets, foxes, seasons, planets, kittens, birds, and more."
msgstr "동물과 자연 경관이있는 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 꽃, 일몰, 여우, 계절, 행성, 새끼 고양이, 새 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:293
msgid "Download Firefox themes that are interesting, creative, and unique."
msgstr "흥미롭고 창의적이며 독창적인 Firefox 테마를 다운로드하세요."

#: src/olympia/constants/categories.py:298
msgid "Scenery"
msgstr "풍경"

#: src/olympia/constants/categories.py:300
msgid "Download Firefox themes that feature the environment and the natural world. This category includes sunsets, beaches, illustrations, city skylines, and more."
msgstr "환경과 자연 세계를 특징으로하는 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 일몰, 해변, 삽화, 도시 스카이 라인 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:307
msgid "Seasonal"
msgstr "계절"

#: src/olympia/constants/categories.py:309
msgid "Download Firefox themes for all four seasons—fall, winter, spring, and summer. Autumn leaves, snowy mountain peaks, sunny summer days, and spring flowers."
msgstr "가을, 겨울, 봄, 여름의 모든 사계절을위한 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 단풍, 눈 덮인 산봉우리, 화창한 여름날, 봄 꽃 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:316
msgid "Solid"
msgstr "원색"

#: src/olympia/constants/categories.py:318
msgid "Download Firefox themes with solid and gradient colors to personalize your browser. This category includes bold reds, pastels, soft greys, and much more."
msgstr "단색 및 그라디언트 색상으로 Firefox 테마를 다운로드하여 브라우저를 개인화하세요. 이 분류에는 진빨간색, 파스텔, 연회색 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:325
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: src/olympia/constants/categories.py:327
msgid "Download Firefox themes that feature a variety of sports. This category includes country flags, sports teams, soccer, hockey, and more."
msgstr "다양한 스포츠를 특징으로하는 Firefox 테마를 다운로드하세요. 이 분류에는 국기, 스포츠 팀, 축구, 하키 등이 포함되어 있습니다."

#: src/olympia/constants/categories.py:334
msgid "Websites"
msgstr "웹사이트"

#: src/olympia/constants/categories.py:336
msgid "Download Firefox themes that capture the essence of the web—captivating, unusual, and distinctive."
msgstr "매력적이고 독특하고 차이나는 웹의 본질을 포착하는 Firefox 테마를 다운로드하세요."

#: src/olympia/constants/categories.py:341 src/olympia/constants/categories.py:342
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/olympia/constants/licenses.py:15
msgid "Mozilla Public License 2.0"
msgstr "Mozilla Public License 2.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:22
msgid "Apache License 2.0"
msgstr "Apache License 2.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:29
msgid "GNU General Public License v2.0 only"
msgstr "GNU General Public License v2.0 전용"

#: src/olympia/constants/licenses.py:36
msgid "GNU General Public License v3.0 only"
msgstr "GNU General Public License v3.0 전용"

#: src/olympia/constants/licenses.py:43
msgid "GNU Lesser General Public License v2.1 only"
msgstr "GNU Lesser General Public License v2.1 전용"

#: src/olympia/constants/licenses.py:50
msgid "GNU Lesser General Public License v3.0 only"
msgstr "GNU Lesser General Public License v3.0 전용"

#: src/olympia/constants/licenses.py:57
msgid "GNU Affero General Public License v3.0 only"
msgstr "GNU Affero General Public License v3.0 전용"

#: src/olympia/constants/licenses.py:64
msgid "MIT License"
msgstr "MIT 라이선스"

#: src/olympia/constants/licenses.py:71
msgid "ISC License"
msgstr "ISC 라이선스"

#: src/olympia/constants/licenses.py:78
msgid "BSD 2-Clause \"Simplified\" License"
msgstr "BSD 2-Clause \"Simplified\" 라이선스"

#: src/olympia/constants/licenses.py:85
msgid "Mozilla Public License 1.1"
msgstr "Mozilla Public License 1.1"

#: src/olympia/constants/licenses.py:93 src/olympia/constants/licenses.py:229
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "All Rights Reserved"

#: src/olympia/constants/licenses.py:102
msgid "Creative Commons Attribution 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution 3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:112
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:122
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:132
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:142
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:152
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:162
msgid "Creative Commons Attribution 4.0"
msgstr "Creative Commons Attribution 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:172
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:182
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 4.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:192
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 4.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:202
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 4.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-NoDerivs 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:212
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0"
msgstr "Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0"

#: src/olympia/constants/licenses.py:222
msgid "The Unlicense"
msgstr "라이선스 없음"

#: src/olympia/devhub/feeds.py:52
#, python-format
msgid "Recent Changes for %s"
msgstr "%s의 최근 변경사항"

#: src/olympia/devhub/feeds.py:54
msgid "Recent Changes for My Add-ons"
msgstr "내 부가 기능의 최근 변경사항"

#: src/olympia/devhub/file_validation_annotations.py:55
#, python-brace-format
msgid "Open Search add-ons are {blog_link_open}no longer supported on AMO{blog_link_close}. You can create a {doc_link_open}search extension instead{doc_link_close}."
msgstr "Open Search 부가 기능은 {blog_link_open}AMO에서 더 이상 지원되지 않습니다{blog_link_close}. 대신 {doc_link_open}검색 확장 프로그램{doc_link_close}을 만들 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/file_validation_annotations.py:105
#, python-brace-format
msgid "Manifest V3 is currently not supported for upload. {start_href}Read more about the support timeline{end_href}."
msgstr "매니페스트 V3는 현재 업로드가 지원되지 않습니다. {start_href}지원 일정에 대해 자세히 알아보세요{end_href}."

#: src/olympia/devhub/forms.py:91
msgid "This slug is already in use. Please choose another."
msgstr "이미 사용중인 주화입니다. 다른걸 사용해 주세요."

#: src/olympia/devhub/forms.py:94
#, python-format
msgid "The slug cannot be \"%(slug)s\". Please choose another."
msgstr "\"%(slug)s\" 주소는 슬러그로 사용할 수 없습니다. 다른 것을 사용해주세요."

#. L10n: {0} is the number of categories.
#: src/olympia/devhub/forms.py:216
#, python-brace-format
msgid "You can have only {0} category."
msgid_plural "You can have only {0} categories."
msgstr[0] "{0}개의 분류만 사용할 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:226
msgid "The miscellaneous category cannot be combined with additional categories."
msgstr "기타 카테고리는 다른 카테고리와 결합할 수 없습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:292
#, python-format
msgid "URL domain must be one of [%s]."
msgstr "URL 도메인은 [%s] 중 하나여야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:308
#, python-brace-format
msgid "You have {0} too many tags."
msgid_plural "You have {0} too many tags."
msgstr[0] "{0}에 태그가 너무 많습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:327
#, python-format
msgid "Before changing your default locale you must have a name, summary, and description in that locale. You are missing %s."
msgstr "기본 언어를 변경하려면 먼저 이름, 요약 정보, 설명을 해당 언어로 작성해야 합니다. %s 정보가 현재 빠져 있습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:412
msgid "Users can not be added directly"
msgstr "사용자 직접 추가 불가"

#: src/olympia/devhub/forms.py:477
msgid "Must have at least one owner."
msgstr "적어도 한명의 소유자는 있어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:479
msgid "At least one author must be listed."
msgstr "최소 1명 이상의 제작자를 입력해야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:527
msgid "Slug incorrect."
msgstr "Slug가 올바르지 않습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:562 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:88
msgid "Details"
msgstr "세부 내역"

#: src/olympia/devhub/forms.py:583
msgid "What is your license's name?"
msgstr "라이선스 이름은 무엇으로 하시겠습니까?"

#: src/olympia/devhub/forms.py:585 src/olympia/devhub/forms.py:632
msgid "Custom License"
msgstr "사용자 지정 라이선스"

#: src/olympia/devhub/forms.py:590
msgid "Provide the text of your license."
msgstr "제공할 라이선스의 내용을 입력해 주세요."

#: src/olympia/devhub/forms.py:640
msgid "License text is required when choosing Other."
msgstr "기타를 선택할 경우 라이선스 내용을 입력하셔야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:696
msgid "This add-on has an End-User License Agreement"
msgstr "이 부가 기능은 최종 사용자 라이선스 동의서를 보유하고 있습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:701
msgid "Please specify your add-on's End-User License Agreement:"
msgstr "부가 기능의 최종 사용자 라이선스 동의서를 명시해 주세요:"

#: src/olympia/devhub/forms.py:704
msgid "This add-on has a Privacy Policy"
msgstr "이 부가 기능은 개인정보처리방침을 보유하고 있습니다"

#: src/olympia/devhub/forms.py:709
msgid "Please specify your add-on's Privacy Policy:"
msgstr "부가 기능의 개인 정보 보호 정책을 기입해 주세요:"

#: src/olympia/devhub/forms.py:744
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file type, please upload an archive file {extensions}."
msgstr "지원하지 않는 파일 형식입니다. {extensions} 압축 파일을 업로드 해 주십시오."

#: src/olympia/devhub/forms.py:788
msgid "View current"
msgstr "현재 보기"

#: src/olympia/devhub/forms.py:911
msgid "Invalid version range."
msgstr "잘못된 버전 범위입니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1017
msgid "Need at least one compatible application."
msgstr "호환되는 애플리케이션이 최소 한개는 있어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1059 src/olympia/devhub/forms.py:1117
msgid "There was an error with your upload. Please try again."
msgstr "업로드 도중 오류가 있었습니다. 다시 해주세요."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1064
msgid "Override failed validation"
msgstr "Override failed validation"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1074
msgid "Need to select at least one application."
msgstr "적어도 하나의 애플리케이션을 선택해야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1079
msgid "You have submitted too many uploads recently. Please try again after some time."
msgstr "최근에 너무 많은 업로드를 했습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1128 src/olympia/signing/views.py:156
#, python-brace-format
msgid "Version {version} was uploaded before and deleted."
msgstr "{version} 버전이 이전에 업로드 되고 삭제된적이 있습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1137 src/olympia/devhub/forms.py:1143 src/olympia/signing/views.py:158
#, python-brace-format
msgid "Version {version} already exists."
msgstr "{version} 버전이 이미 존재합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1139
msgid "Continue with existing upload instead?"
msgstr "대신 기존 업로드로 게속하십니까?"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1177 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:7 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:22
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:37
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1177 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:13 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:28
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:52
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1192
msgid "You have not uploaded a source file."
msgstr "소스 파일을 업로드 하지 않았습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1195
msgid "Source file uploaded but you indicated no source was needed."
msgstr "소스 파일이 업로드 되었지만 소스가 필요하지 않다고 표시했습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1259
#, python-brace-format
msgid "Ensure name and summary combined are at most {limit_value} characters (they have {show_value})."
msgstr "결합된 이름과 요약은 {limit_value}자 이내여야 합니다({show_value}가 있음)."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1378
#, python-brace-format
msgid "On this site. <span class=\"helptext\">Your submission is publicly listed on {site_domain}.</span>"
msgstr "이 사이트에서. <span class=\"helptext\">귀하의 제안은 {site_domain}에 공개적으로 게시됩니다.</span>"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1385
#, python-brace-format
msgid ""
"On your own. <span class=\"helptext\">After your submission is signed by Mozilla, you can download the .xpi file from the Developer Hub and distribute it to your audience. Please make sure the add-"
"on manifest’s <a {a_attrs}>update_url</a> is provided, as this is the URL where Firefox finds updates for automatic deployment to your users.</span>"
msgstr ""
"직접 배포 방법입니다. <span class=\"helptext\">Mozilla가 서명한 후 개발자 허브에서 .xpi 파일을 다운로드하여 일반 사용자에게 배포할 수 있습니다. 부가 기능 매니페스트의 <a {a_attrs}>update_url</a>이 Firefox가 사용자에게 자동으로 배포하기 위한 업데이트를 찾는 URL인지 확인하세요.</span>"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1424 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:17
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1455
msgid "Confirm email address"
msgstr "이메일 주소 확인하기"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1456
msgid "Generate new credentials"
msgstr "새 자격 증명 생성"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1457
msgid "Revoke and regenerate credentials"
msgstr "폐기하고 자격 증명 다시 생성"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1458
msgid "Revoke"
msgstr "폐기"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1497
msgid "JWT issuer"
msgstr "JWT 발급자"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1504
#, python-brace-format
msgid ""
"To make API requests, send a <a href=\"{jwt_url}\">JSON Web Token (JWT)</a> as the authorization header. You'll need to generate a JWT for every request as explained in the <a "
"href=\"{docs_url}\">API documentation</a>."
msgstr "API 요청을 하려면 <a href=\"{jwt_url}\">JSON 웹 토큰(JWT)</a>을 인증 헤더로 보내야 합니다. <a href=\"{docs_url}\">API 문서</a>에 안내되어 있는 바에 따라 모든 요청에 대해 JWT를 생성해야 합니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1514
msgid "JWT secret"
msgstr "JWT 시크릿"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1535
#, python-brace-format
msgid "Please click the confirm button below to generate API credentials for user <strong>{name}</strong>."
msgstr "<strong>{name}</strong> 사용자에 대한 API 자격 증명을 생성하려면 아래 확인 버튼을 클릭하세요."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1541
msgid "A confirmation link will be sent to your email address. After confirmation you will find your API keys on this page."
msgstr "확인 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송됩니다. 확인 후 이 페이지에서 API 키를 찾을 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1558
msgid "You don't have any API credentials."
msgstr "API 자격 증명이 없습니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1569
msgid "Something went wrong, please contact developer support."
msgstr "문제가 발생했습니다. 개발자 지원팀에 문의하세요."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1652
msgid "No appropriate version available"
msgstr "적절한 버전이 없음"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1659
msgid "Choose version"
msgstr "버전 선택"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1668
msgid "Release notes"
msgstr "릴리즈 노트"

#: src/olympia/devhub/forms.py:1669
msgid "Automatic rollback based on version [m.m]."
msgstr "[m.m] 버전으로 자동으로 롤백됩니다."

#: src/olympia/devhub/forms.py:1742
msgid "You must select a channel and version to rollback to."
msgstr "복구할 채널과 버전을 선택해야 합니다."

#: src/olympia/devhub/tasks.py:178
msgid "Invalid or corrupt add-on file."
msgstr "잘못되거나 손상된 부가기능 파일입니다."

#: src/olympia/devhub/tasks.py:378
msgid "Your developer API key was found in the submitted file. To protect your account, the key will be revoked."
msgstr "제출한 파일에서 개발자 API 키를 찾았습니다. 계정을 보호하기 위해 키가 취소됩니다."

#: src/olympia/devhub/tasks.py:385
msgid "The developer API key of a coauthor was found in the submitted file. To protect your add-on, the key will be revoked."
msgstr "제출된 파일에서 공동 저자의 개발자 API 키를 찾았습니다. 추가 기능을 보호하기 위해 키가 취소됩니다."

#: src/olympia/devhub/tasks.py:688
msgid "Mozilla Security Notice: Your AMO API credentials have been revoked"
msgstr "Mozila 보안 공지: 귀하의 AMO API 자격 증명이 취소되었습니다."

#: src/olympia/devhub/utils.py:90
#, python-format
msgid "Validation generated too many errors/warnings so %s messages were truncated. After addressing the visible messages, you'll be able to see the others."
msgstr "검사 과정에서 너무 많은 오류/경고가 발생했으며 %s개의 메세지가 잘려져 있는 상태입니다. 현재 표시된 메세지부터 확인 후에 나머지 메세지를 확인하실 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/utils.py:211
#, python-brace-format
msgid "This add-on is not a theme. Use the <a href=\"{link}\">Submit a New Add-on</a> page to submit extensions."
msgstr "이 부가 기능은 테마가 아닙니다. <a href=\"{link}\">새 부가 기능 등록</a> 페이지에서 확장 기능을 등록할 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:115
msgid "Updated"
msgstr "최근 업데이트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:38 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:75 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:35
#: src/olympia/devhub/views.py:116 src/olympia/devhub/views.py:126
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/olympia/devhub/views.py:117 src/olympia/devhub/views.py:125
msgid "Created"
msgstr "신규 등록"

#: src/olympia/devhub/views.py:118 src/olympia/devhub/views.py:127 src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:8
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드 횟수"

#: src/olympia/devhub/views.py:119 src/olympia/devhub/views.py:128
msgid "Rating"
msgstr "별점"

#: src/olympia/devhub/views.py:192
msgid "All My Add-ons"
msgstr "내가 제작한 모든 부가 기능"

#: src/olympia/devhub/views.py:220
msgid "All Activity"
msgstr "전체 활동 내역"

#: src/olympia/devhub/views.py:221
msgid "Add-on Updates"
msgstr "부가 기능 업데이트"

#: src/olympia/devhub/views.py:222
msgid "Add-on Status"
msgstr "부가 기능 상태"

#: src/olympia/devhub/views.py:223
msgid "User Collections"
msgstr "사용자 모음집"

#: src/olympia/devhub/views.py:224
msgid "User Reviews"
msgstr "사용자 검토"

#: src/olympia/devhub/views.py:372
msgid "Add-on cannot be deleted. Disable this add-on instead."
msgstr "부가 기능을 삭제할 수 없습니다. 사용 정지 상태로 만드세요."

#: src/olympia/devhub/views.py:383
msgid "Theme deleted."
msgstr "테마가 삭제됐습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:383
msgid "Add-on deleted."
msgstr "부가 기능이 삭제되었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:389
msgid "URL name was incorrect. Theme was not deleted."
msgstr "URL 이름이 부정확합니다. 테마는 삭제되지 않았습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:391
msgid "URL name was incorrect. Add-on was not deleted."
msgstr "URL 이름이 부정확합니다. 부가 기능은 삭제되지 않았습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:463
msgid "Invitation accepted."
msgstr "초대를 수락하였습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:466
msgid "Invitation declined."
msgstr "초대를 거절하였습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:534
#, python-brace-format
msgid "A confirmation email has been sent to {email}"
msgstr "인증 메시지가 {email}로 발송 완료"

#: src/olympia/devhub/views.py:551 src/olympia/devhub/views.py:1164
msgid "Changes successfully saved."
msgstr "변경 내역이 성공적으로 저장되었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:571
msgid "Validate Add-on"
msgstr "부가 기능 검사"

#: src/olympia/devhub/views.py:642
#, python-brace-format
msgid "<a href=\"{link}\">Please add two-factor authentication to your account to submit extensions.</a>"
msgstr "<a href=\"{link}\">확장 기능을 제출하려면 계정에 2단계 인증을 추가하세요.</a>"

#: src/olympia/devhub/views.py:1019
msgid "Icons must be either PNG or JPG."
msgstr "아이콘은 반드시 PNG나 JPG 형식이어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1025
msgid "Icons cannot be animated."
msgstr "움직이는 아이콘은 사용할 수 없습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1051
#, python-brace-format
msgid "Image must be at least {0} pixels wide and {1} pixels tall."
msgstr "이미지 크기는 가로 {0} 픽셀 세로 {1} 픽셀 이상이어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1055
msgid "Image dimensions must be in the ratio 4:3."
msgstr "이미지는 4:3 비율이어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1063
#, python-brace-format
msgid "Icon must be at least {0} pixels wide and tall."
msgstr "아이콘은 너비와 높이가 {0} 픽셀 이상이어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1068
msgid "Icon must be square (same width and height)."
msgstr "아이콘은 정사각형 이어야 합니다(동일한 너비와 높이)."

#: src/olympia/devhub/views.py:1074
msgid "There was an error uploading your preview."
msgstr "미리보기 업로드 도중 오류가 있었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1220
#, python-format
msgid ""
"The latest approved version of this %s add-on cannot be deleted or disabled because the previous version was not approved for %s promotion. Please contact AMO Admins if you need help with this."
msgstr "최신 승인된 %s 부기 기능 버전은 이전 버전이 %s 프로모션으로 승인되지 않았기 때문에 삭제하거나 비활성화 할 수 없습니다. 만약 도움이 필요하시면 AMO 관리자에게 연락주시기 바랍니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1227
#, python-format
msgid "Version %s disabled."
msgstr "%s 버전이 사용 불가 상태가 되었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1231
#, python-format
msgid "Version %s deleted."
msgstr "%s 버전이 삭제되었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1242
#, python-format
msgid "Version %s re-enabled."
msgstr "%s 버전이 다시 활성화되었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1258
msgid "This upload has failed validation, and may lack complete validation results. Please take due care when reviewing it."
msgstr "업로드한 파일의 검사 작업에 실패했으므로 완전한 검사 결과가 누락되었을 수 있습니다. 검토시 이점에 유의해 주세요."

#: src/olympia/devhub/views.py:1317
msgid "Rollback submitted. You'll be notified when it's approved"
msgstr "복구가 제출하였습니다. 완료되면 알림을 받게 됩니다"

#: src/olympia/devhub/views.py:1455
msgid "Header area background"
msgstr "헤더 영역 배경"

#: src/olympia/devhub/views.py:1457
msgid "The color of the header area background, displayed in the part of the header not covered or visible through the header image. Manifest field:  frame."
msgstr "헤더 이미지를 통해 가려지거나 보이지 않는 헤더 부분에 표시되는 헤더 영역 배경의 색상입니다. 매니페스트 필드:  frame."

#: src/olympia/devhub/views.py:1465
msgid "Header area text and icons"
msgstr "헤더 영역 텍스트 및 아이콘"

#: src/olympia/devhub/views.py:1467
msgid "The color of the text and icons in the header area, except the active tab. Manifest field:  tab_background_text."
msgstr "활성 탭을 제외하고 헤더 영역에 표시될 텍스트와 아이콘의 색상입니다. 매니페스트 필드:  tab_background_text."

#: src/olympia/devhub/views.py:1474
msgid "Toolbar area background"
msgstr "도구 모음 영역 배경"

#: src/olympia/devhub/views.py:1476
msgid "The background color for the navigation bar, the bookmarks bar, and the active tab.  Manifest field:  toolbar."
msgstr "탐색 메뉴와 북마크바, 활성 탭의 배경색입니다.  매니페스트 필드:  도구 모음."

#: src/olympia/devhub/views.py:1483
msgid "Toolbar area text and icons"
msgstr "도구 모음 영역 텍스트 및 아이콘"

#: src/olympia/devhub/views.py:1485
msgid "The color of the text and icons in the toolbar and the active tab. Manifest field:  bookmark_text."
msgstr "도구 모음과 활성 탭에 표시할 텍스트와 아이콘의 색상입니다. 매니페스트 필드:  bookmark_text."

#: src/olympia/devhub/views.py:1492
msgid "Toolbar field area background"
msgstr "도구 모음 필드 영역 배경"

#: src/olympia/devhub/views.py:1494
msgid "The background color for fields in the toolbar, such as the URL bar. Manifest field:  toolbar_field."
msgstr "URL 표시 줄과 같은 도구 모음에 있는 필드의 배경색입니다. 매니페스트 필드:  toolbar_field."

#: src/olympia/devhub/views.py:1501
msgid "Toolbar field area text"
msgstr "도구 모음 필드 영역 텍스트"

#: src/olympia/devhub/views.py:1503
msgid "The color of text in fields in the toolbar, such as the URL bar. Manifest field:  toolbar_field_text."
msgstr "URL 표시 줄과 같은 도구 모음의 필드에있는 텍스트 색상입니다. 매니페스트 필드:  toolbar_field_text."

#: src/olympia/devhub/views.py:1511
msgid "Tab highlight"
msgstr "탭 강조"

#: src/olympia/devhub/views.py:1513
msgid "The highlight color of the active tab. Implemented as a border around the tab on Firefox 89+ and a line above the tab on older Firefoxes. Manifest field:  tab_line."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/views.py:1612
msgid "Add-on uploads are temporarily unavailable"
msgstr "부가 기능 업로드가 일시적으로 불가능함"

#: src/olympia/devhub/views.py:1980
msgid "Review requested."
msgstr "검토가 요청되었습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:1982
msgid "You must provide further details to proceed."
msgstr "계속하려면 추가 세부 사항을 제공해야합니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:2095
msgid "Your old credentials were revoked and are no longer valid."
msgstr "귀하의 이전 자격 증명이 철회되었으며 더 이상 유효하지 않습니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:2114
msgid "Keep your API keys secret and never share them with anyone, including Mozilla contributors."
msgstr "API 비밀 키를 Mozilla 기여자를 포함하여 다른 누구와도 공유하지 말고 안전하게 보관하시기 바랍니다."

#: src/olympia/devhub/views.py:2131
msgid "New API key created"
msgstr "새 API 키가 생성됨"

#: src/olympia/devhub/views.py:2142
msgid "API key revoked"
msgstr "API 키 폐기됨"

#: src/olympia/devhub/views.py:2202
msgid "Verify email"
msgstr "이메일 확인"

#: src/olympia/devhub/views.py:2204
msgid "Send another email"
msgstr "다른 이메일 보내기"

#: src/olympia/devhub/views.py:2237
msgid "Your email has been verified"
msgstr "이메일이 확인됨"

#: src/olympia/devhub/widgets.py:81
msgid "My add-on doesn't fit into any of the categories"
msgstr "어떤 분류에도 이 부가 기능과 부합하지 않습니다"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/agreement.html:3 src/olympia/devhub/templates/devhub/agreement.html:11 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:9
msgid "Firefox Add-on Distribution Agreement"
msgstr "Firefox 부가 기능 배포 계약"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/base.html:43
msgid "Help us make things better!"
msgstr "개선할 수 있도록 도와주세요!"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/base.html:44
msgid "Take our quick survey"
msgstr "간단한 설문 참여"

#. {0} is an application, like Firefox.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/index.html:21 src/olympia/templates/base.html:17
#, python-brace-format
msgid "{0} Add-ons"
msgstr "{0} 부가 기능"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:2
msgid "Return to the DevHub homepage"
msgstr "개발자 허브 대문으로 돌아가기"

#. Text in small tag is smaller and on its own line.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:4
msgid "<small>Add-on</small> Developer Hub"
msgstr "<small>부가 기능</small> 개발자 허브"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:21
msgid "more add-ons..."
msgstr "그밖의 부가 기능..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:36 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:21 src/olympia/templates/photon-footer.html:13
msgid "Extension Workshop"
msgstr "확장 기능 워크샵"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:38 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:7
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:24
msgid "Documentation"
msgstr "문서 자료"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:41
msgid "Extension Development"
msgstr "확장 기능 개발"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:45 src/olympia/templates/photon-footer.html:15
msgid "Developer Policies"
msgstr "개발자 정책"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:52 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:19
msgid "Add-on Validator"
msgstr "부가 기능 검사기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:54
msgid "Development Add-ons"
msgstr "부가 기능 개발 도구"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:58
msgid "Community & Support"
msgstr "커뮤니티 및 지원"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:61
msgid "Add-ons Blog"
msgstr "부가 기능 블로그"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:63
msgid "Add-ons Forum"
msgstr "부가 기능 포럼"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/nav.html:65
msgid "More Resources"
msgstr "그밖의 자원"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/search.html:6
msgid "Search Developer Docs"
msgstr "개발자 문서 검색"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/search.html:8
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/suppressed_email.html:4
#, python-format
msgid "We have discovered that your email \"%(email)s\" is unable to receive emails from us. Please update your email address to one that can receive emails from us."
msgstr "\"%(email)s\" 이메일 주소는 저희가 보내는 메일을 받을 수 없는 것으로 확인되었습니다. 이메일 수신이 가능한 다른 메일 주소로 변경해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:8 src/olympia/devhub/templates/devhub/suppressed_email.html:8
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validate_addon.html:12
msgid "Use the field below to upload your add-on package."
msgstr "부가 기능 패키지를 업로드 하려면 아래 항목을 입력해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validate_addon.html:15
msgid "After upload, a series of automated validation tests will be run on your file."
msgstr "업로드 후엔 여러 자동 검사기가 파일을 실행해 볼 것입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validate_addon.html:22
msgid "Do you want your add-on to be distributed on this site?"
msgstr "이 사이트에 부가 기능을 배포하시겠습니까?"

#. first parameter is a filename like lorem-ipsum-1.0.2.xpi
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validation.html:5
#, python-brace-format
msgid "Validation Results for {0}"
msgstr "{0}의 검사 결과"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validation.html:7
msgid "Validation Results"
msgstr "검사 결과"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/validation.html:19
msgid "Validated at:"
msgstr "검사일:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:3
msgid "Email Address Verification"
msgstr "이메일 주소 확인"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:62 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:89 src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:10
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:12
msgid "Your email address is verified."
msgstr "이메일 주소가 인증되었습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:16
msgid "Please verify your email."
msgstr "이메일 주소를 인증해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:20
msgid "Could not verify email address. The verification link has expired."
msgstr "이메일 주소를 인증할 수 없습니다. 인증 링크가 만료되었습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:24
msgid "We are sending an email to you, please be patient... <div class=\"loader\"></div> The page will automatically refresh."
msgstr "이메일을 보내는 중이니 잠시만 기다려 주십시오... <div class=\"loader\"></div> 페이지는 자동으로 새로고침 됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:30
msgid "It is taking longer than expected to confirm delivery of your verification email. Please try again later."
msgstr "인증 메일의 전송을 확인하는데 예상보다 시간이 걸리고 있습니다. 잠시 후 다시 시도해 주십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:34
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:35
#, python-format
msgid ""
"An email with a confirmation link has been sent to your email address: %(email)s. Please click the link to confirm your email address. If you did not receive the email, please check your spam "
"folder."
msgstr "인증 링크가 포함된 메일이 %(email)s 메일 주소로 전송되었습니다. 메일 주소 인증을 위해 링크를 클릭해주세요. 메일을 받지 못했다면 스펨 메일함을 확인해주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:39
#, python-format
msgid ""
"The provided code is invalid, unauthorized, expired or incomplete. Please use the link in the email sent to your email address %(email)s. If the code is still not working, please request a new "
"email."
msgstr "제공된 코드는 유효하지 않거나 권한이 없거나 만료되었거나 불완전합니다. %(email)s 이메일로 전송된 메일의 링크를 이용해주세요. 그래도 코드가 작동하지 않으면 새 이메일을 요청해주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:49
msgid "<strong>Email history:</strong> The table below shows all emails we have attempted to send to you in the last 2 days."
msgstr "<strong>이메일 기록:</strong> 아래 표는 지난 2일 동안 보내려고 시도한 모든 이메일입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:57
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:58 src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:12
msgid "From"
msgstr "시작일"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:59 src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:18
msgid "To"
msgstr "종료일"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:60
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:61 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:186 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:204
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:241
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:87
msgid "We have not found any email records for you in the last 2 days."
msgstr "지난 2일 동안의 이메일 기록을 찾지 못했습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:91
msgid "Refresh results"
msgstr "결과 새로 고침"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/verify_email.html:101
#, python-format
msgid "If you encounter issues, please see our <a %(a_attrs)s>troubleshooting suggestions</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr "문제가 발생하면 Firefox 확장 기능 워크샵의 <a %(a_attrs)s>문제 해결 제안</a>을 참조하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:4 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:17
msgid "Recent Activity for My Add-ons"
msgstr "내 부가 기능의 최근 활동 내역"

#. first parameter is the name of an Addon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:15
#, python-brace-format
msgid "Recent Activity for {0}"
msgstr "{0}의 최근 활동 내역"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:33
#, python-format
msgid "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> by %(user)s"
msgstr "%(user)s : <time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time>"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:45
msgid "No results found."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:57
msgid "Refine Activity"
msgstr "활동 내역 정리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:70
msgid "Activity"
msgstr "활동 내역"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/activity.html:81 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:33 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:34
msgid "Subscribe to this feed"
msgstr "이 피드 구독하기"

#. {0} is an integer.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:16
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> add-on"
msgid_plural "<b>{0}</b> add-ons"
msgstr[0] "부가 기능 <b>{0}</b>개"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:32
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동 내역"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:42
#, python-format
msgid "%(ago)s by %(user)s"
msgstr "%(user)s님 %(ago)s 전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:51
msgid "Older activity for My Add-ons"
msgstr "내 부가 기능의 이전 활동 내역"

#. {0} is an integer.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/dashboard.html:77
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> theme"
msgid_plural "<b>{0}</b> themes"
msgstr[0] "<b>{0}</b> 테마"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:3 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:31 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:2
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:38
msgid "Edit Product Page"
msgstr "제품 페이지 편집"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:13 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:14 src/olympia/ratings/models.py:107
#: src/olympia/translations/templates/translations/all-locales.html:6
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:28
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:31
msgid "Preview of listed version"
msgstr "나열된 버전 미리보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit.html:32 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:15
msgid "Preview still being generated - come back later or refresh the page."
msgstr "아직 생성중인 미리보기 - 나중에 다시 방문하거나 페이지를 새로 고침 하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:3 src/olympia/users/utils.py:99
#, python-brace-format
msgid "Author invitation for {addon_name}"
msgstr "{addon_name}에 대한 작성자 초대"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:18
#, python-brace-format
msgid "You have been invited to become an author of {addon_name}."
msgstr "{addon_name}의 작성자로 초대되었습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:21
msgid "Accepting the invitation will give you access to edit the add-on, and may show your name in the authors list on the website. "
msgstr "초대를 수락하면 추가 기능을 편집 할 수 있는 권한이 주어지며 웹 사이트의 작성자 목록에 이름이 표시 될 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:22
#, python-brace-format
msgid "Click on the Accept button below to confirm you want to be added as an author for {addon_name}."
msgstr "아래의 동의 버튼을 클릭하여 {addon_name}의 작성자로 추가되기를 원합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:36
msgid "Accept"
msgstr "동의"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/invitation.html:24
msgid "Decline"
msgstr "거절"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:53 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:3
msgid "Manage Authors & License"
msgstr "제작자 및 라이선스 관리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:23
msgid "Authors"
msgstr "제작자"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:24
msgid "About author roles"
msgstr "제작자 역할 안내"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:48
msgid "Authors pending confirmation"
msgstr "확인 대기중인 작성자"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:49
msgid "Authors that have been added to this add-on but haven't confirmed."
msgstr "이 부가 기능에 추가되었지만 확인되지 않은 작성자입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:96 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:272
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:84 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:174 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:78
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:134 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:48
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:95
msgid ""
"<p>Add-ons can have any number of authors with 2 possible roles:</p> <ul> <li><b>Owner:</b> Can manage all aspects of the add-on's listing, including adding and removing other authors</li> "
"<li><b>Developer:</b> Can manage all aspects of the add-on's listing, except for adding and removing other authors</li> </ul>"
msgstr ""
"<p>부가 기능은 여러 명의 제작자가 있을 수 있고 2가지 가능한 역할이 있습니다:</p> <ul> <li><b>소유자:</b> 다른 제작자 추가와 삭제를 포함한 부가 기능 목록의 모든 부분을 관리할 수 있습니다.</li> <li><b>개발자:</b> 다른 작성자 추가와 삭제를 제외하고 부가 기능 목록의 모든 부분을 관리할 수 있습니다.</li> "
"</ul>"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:34 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/owner.html:102
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:5
msgid "Additional Details"
msgstr "추가 세부 사항"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:8 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:10
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/media.html:6 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:9 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:61
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:82
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:15
#, python-brace-format
msgid "Additional Details for {0}"
msgstr "{0}에 대한 추가 세부 사항"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:19
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:20
#, python-brace-format
msgid "Tags help users find your add-on. You may have a maximum of {0} tags. Only choose tags that are relevant to your add-on."
msgstr "태그는 사용자가 추가 기능을 찾는 데 도움이 됩니다. 최대 {0}개의 태그를 가질 수 있습니다. 부가 기능과 관련된 태그만 선택하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:28
#, python-brace-format
msgid "Limit {0} tags."
msgstr "태그는 {0}개까지로 제한됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:39
msgid "Contributions URL"
msgstr "공헌 URL"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:40
msgid "If you would like to request monetary contributions from your users, set this to a page where they can do so."
msgstr "사용자에게 금전적 기부를 요청하려면 이를 할 수 있는 페이지로 설정하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:45
#, python-format
msgid "Supported domains: %(supported_domains)s"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:55 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:13
msgid "Default Locale"
msgstr "기본 언어"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:56
msgid "Information about your add-on is displayed in this locale unless you override it with a locale-specific translation. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "추가 기능에 대한 정보는 로케일 별 번역으로 재정의하지 않는 한 이 로케일로 표시됩니다. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:72
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:74
msgid ""
"If your add-on has another homepage, enter its address here. If your website is localized into other languages multiple translations of this field can be added. It is only relevant for listed add-"
"ons."
msgstr "부가 기능에 다른 홈페이지가 있는 경우 여기에 주소를 입력하세요. 웹 사이트가 다른 언어로 현지화 된 경우 이 필드의 여러 번역을 추가 할 수 있습니다. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:96 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:272
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:84 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:174
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:32 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:134 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:305
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:354 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "or"
msgstr "또는"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/additional_details.html:99 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:275
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:87 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:177
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:32 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:64
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:136 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:305 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:315
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:354 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:7 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:9
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:3
msgid "Describe Add-on"
msgstr "부가 기능 설명"

#. {0} is the addon name
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:18
#, python-brace-format
msgid "Describe {0}"
msgstr "{0}에 대해 설명해주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:22
msgid "Name and Summary"
msgstr "이름 및 요약"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:22
msgid ""
"The summary should explain what your add-on does, clearly and concisely. Both the name and summary will appear on your product page and search results. They have a combined maximum length of 70 "
"characters and a minimum length of 2 characters for each."
msgstr "요약은 부가 기능이 하는 일을 명확하고 간결하게 설명해야 합니다. 제품 페이지와 검색 결과에 이름과 요약이 모두 표시됩니다. 최대 길이는 합쳐서 70 자이고 최소 길이는 각각 2 자입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:43 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:105 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:30
msgid "Summary"
msgstr "요약 정보"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:58 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:87
msgid "Add-on URL"
msgstr "부가 기능 URL"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:59 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:88
msgid "Choose a short, unique URL slug for your add-on."
msgstr "부가 기능이 갖게될 짧고 고유한 URL 주소로 선택해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:69
msgid "View Listing"
msgstr "목록 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:98 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:63
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:36
msgid "View Product Page"
msgstr "제품 페이지 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:107 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:91
msgid "This summary should clearly explain what your add-on does. It will be shown in listings and searches, and it will be used by reviewers to test your add-on."
msgstr "이 요약은 부가 기능의 기능을 명확하게 설명해야 합니다. 목록 및 검색에 표시되며 검토자가 추가 기능을 테스트하는 데 사용됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:128
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:131 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:107
#, python-format
msgid ""
"A longer explanation of features, functionality, and other relevant information. This field is only displayed on the add-on's product page. Minimum length: %(min_length)s characters; Recommended "
"length: 250 characters. If you need a longer description, make sure the first 250 characters contain the most important description points."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:140
msgid ""
"A longer explanation of features, functionality, and other relevant information. This field is only displayed on the add-on's product page. Recommended length: 250 characters. If you need a longer "
"description, make sure the first 250 characters contain the most important description points."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:169
msgid "Experimental?"
msgstr "시험용인가요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:170
msgid "If your add-on on is experimental or otherwise not ready for general use.  The add-on will be listed but will have reduced visibility. "
msgstr "부가 기능이 실험적이거나 일반적으로 사용할 준비가 되지 않은 경우,  부가 기능이 목록에는 들어가지만 보이는 정도는 줄어듭니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:175
msgid "This add-on is experimental."
msgstr "이 부가 기능은 테스트용입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:177
msgid "This add-on is ready for general use."
msgstr "이 추가 기능은 일반적인 사용이 가능합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:182
msgid "Requires Payment?"
msgstr "결제가 필요한가요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:183 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:140
msgid "Check this box if this add-on's core features require some form of payment upfront or after a trial period in order to work."
msgstr "이 부가 기능의 핵심 기능이 작동하기 위해 선불 결제 또는 평가판 기간이 지날 필요가 있는 경우 이 체크 박스를 선택합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:188 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:136
msgid "This add-on requires payment, non-free services or software, or additional hardware."
msgstr "이 부가 기능에는 결제나 유료 서비스, 유료 소프트웨어, 추가 하드웨어가 필요합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:191
msgid "This add-on doesn't require any additional payments, paid services or software, or additional hardware."
msgstr "이 부가 기능은 결제나 유료 서비스, 유료 소프트웨어, 추가 하드웨어가 필요하지 않습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:199
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:200
msgid "Categories are the primary way users browse through add-ons. Choose any that fit your add-on's functionality for the most exposure."
msgstr "카테고리는 사용자가 추가 기능을 탐색하는 기본 방법입니다. 많은 노출을 위해 애드온의 기능에 맞는 것을 선택하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:223
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:225
msgid ""
"If you wish to display an e-mail address for support inquiries, enter it here. If you have different addresses for each language multiple translations of this field can be added. It is only relevant"
" for listed add-ons."
msgstr "지원 문의를 위해 이메일 주소를 표시하려면 여기에 입력하십시오. 각 언어에 대해 다른 주소가있는 경우 이 필드의 여러 번역을 추가 할 수 있습니다. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:246
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/describe.html:248
msgid ""
"If your add-on has a support website or forum, enter its address here. If your website is localized into other languages, multiple translations of this field can be added. It is only relevant for "
"listed add-ons."
msgstr "부가 기능에 지원 웹 사이트 또는 포럼이 있는 경우 여기에 주소를 입력하십시오. 웹 사이트가 다른 언어로 현지화 된 경우 이 필드의 여러 번역을 추가 할 수 있습니다. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/media.html:3
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:6
msgid "Technical Details"
msgstr "세부 기술 정보"

#. {0} is an addon name
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:16
#, python-brace-format
msgid "Technical Details for {0}"
msgstr "{0}의 세부 기술 정보"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:22
msgid "Developer Comments"
msgstr "개발자 코멘트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:24
msgid ""
"Any information end users may want to know that isn't necessarily applicable to the add-on summary or description. Common uses include listing known major bugs, information on how to report bugs, "
"anticipated release date of a new version, etc. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "부가 기능의 요약이나 설명에 부합하지는 않지만 최종 사용자가 알고 싶어하는 모든 정보 입니다. 일반적인 사용에는 알려진 주요 버그 목록, 버그보고 방법에 대한 정보, 새 버전의 예상 출시 날짜 등이 포함됩니다. 나열된 부가 기능에만 해당됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:46
msgid "Universally unique identifier"
msgstr "일반 고유 식별자"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:47
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:49
msgid "The UUID of your add-on is specified in its install manifest and uniquely identifies it. You cannot change your UUID once it has been submitted."
msgstr "부가 기능의 UUID는 해당 앱 정보 설정 파일에 특화되어 고유한 식별자 역할을 수행합니다. 한번 입력된 UUID는 변경하실 수 없습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:60 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:61
msgid "Whiteboard"
msgstr "화이트보드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/edit/technical.html:63
msgid ""
"The whiteboard is the place to provide information relevant to your add-on, whatever the version, to the reviewers. Use it to provide ways to test the add-on, and any additional information that may"
" help. This whiteboard is also editable by reviewers."
msgstr "화이트 보드는 버전에 관계없이 부가 기능과 관련된 정보를 검토자에게 제공하는 곳입니다. 부가 기능을 테스트하는 방법과 도움이 될만한 추가적인 정보를 제공해 주세요. 이 화이트보드는 검토자가 편집할 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:10
#, python-brace-format
msgid "Add-on Media for {0}"
msgstr "{0}의 부가 기능 미디어"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:15
msgid "Add-on icon"
msgstr "부가 기능 아이콘"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:16
msgid ""
"Upload an icon for your add-on or choose from one of ours. The icon is displayed nearly everywhere your add-on is. Uploaded images must be one of the following image types: .png, .jpg. It is only "
"relevant for listed add-ons."
msgstr "부가 기능의 아이콘을 업로드하거나 제공되는 것 중 하나를 선택하십시오. 아이콘은 부가 기능이 있는 거의 모든 곳에 표시됩니다. 업로드 된 이미지는 .png, .jpg 이미지 유형 중 하나여야 합니다. 나열된 부가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:25
msgid "Select an icon for your add-on:"
msgstr "부가 기능에 들어갈 아이콘을 선택하세요:"

#. The size of the icon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:37
msgid "32x32px"
msgstr "32x32px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:39
msgid "Used in listings of add-ons, like search results."
msgstr "검색 결과와 같은 추가 기능 목록에 사용됩니다."

#. The size of the icon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:47
msgid "64x64px"
msgstr "64x64px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:48
msgid "Used in add-on detail pages."
msgstr "부가 기능 상세 정보 페이지에 쓰입니다."

#. The size of the icon
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:56
msgid "128x128px"
msgstr "128x128px"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:57
msgid "Will be the standard in future add-on detail pages."
msgstr "향후 부가 기능 세부 정보 페이지의 표준이 될 것입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:64
msgid "Upload a Custom Icon..."
msgstr "사용자 지정 아이콘 업로드..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:73
msgid "PNG and JPG supported."
msgstr "PNG와 JPG를 지원합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:75
msgid "Icons must be square and a minimum size of 128x128 pixels."
msgstr "아이콘은 정사각형이어야하고 최소 크기가 128x128 픽셀이어야 합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:77
msgid "Icons will be resized to 128x128 pixels if larger."
msgstr "아이콘이 더 크면 128x128 픽셀로 크기가 조정됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:94
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린샷"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:100
msgid "Please provide at least one screen shot of your add-on:"
msgstr "부가 기능의 스크린샷을 적어도 한개 이상은 제공해 주세요:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:125
msgid "Please provide a caption for this screenshot:"
msgstr "스크린샷에 설명을 입력해 주세요:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:141
msgid "Add a Screenshot..."
msgstr "스크린샷 추가...."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:148
msgid "PNG and JPG supported, PNG recommended. The maximum and recommended size for screenshots is 2400x1800 pixels."
msgstr "PNG와 JPG가 지원되고 PNG가 권장됩니다. 스크린 샷의 최대 권장 크기는 2400x1800 픽셀입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:153
msgid "Minimum size is 1000x750, and a ratio of 4:3 is required."
msgstr "최소 크기는 1000x750이고 4:3 비율이 필요합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:155
msgid "Having screenshots in your product page greatly increases its chances of being installed."
msgstr "제품 페이지에 스크린 샷이 있으면 설치 가능성이 크게 높아집니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/forms_shared/media.html:182 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:30
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:85 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:101
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:2
msgid "Can others share your Add-on, as long as you're given credit?"
msgstr "인증받은 사람에 한해 부가 기능을 다른 사람이 공유할 수 있나요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:17
msgid "Can others make commercial use of your Add-on?"
msgstr "다른 사람이 당신의 부가 기능을 상업적으로 사용할 수 있도록 허용할까요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:32
msgid "Can others create derivative works from your Add-on?"
msgstr "다른 사람이 당신의 부가 기능을 이용해서 작품을 만들 수 있도록 허용할까요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:43
msgid "Yes, as long as they share alike"
msgstr "모두에게 동일한 자격을 부여한다는 전제하에 허락합니다"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:44
msgid "The licensor permits others to distribute derivativeworks only under the same license or one compatible with the one that governs the licensor's work."
msgstr "라이선스 보유자가 동일 라이선스 내지는 라이선스 보유자의 저작물을 관장하는 곳과 호환되는 라이선스가 적용될 때에 한해서 다른 사람이 파생 저작물을 배포할 수 있도록 허용합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:57
msgid "Your Add-on will be released under the following license:"
msgstr "부가 기능은 다음 라이선스에 따라 출시됩니다:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:60
msgid "Select a different license."
msgstr "다른 라이선스를 선택하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/cc_license_chooser.html:64
msgid "More information on Creative Commons licenses"
msgstr "크리에이티브 커먼즈 라이선스에 대한 추가 정보"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/invisible_channel_warning.html:2
msgid "Your add-on is currently set to \"Invisible\"."
msgstr "부가 기능은 현재 \"보이지 않음\"으로 설정되어 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/invisible_channel_warning.html:3
msgid "While in this state, \"On your own\" is the only distribution method available."
msgstr "이 상태에서는 \"자체\"가 사용 가능한 유일한 배포 방법입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/source_file_input.html:12
msgid "You cannot change attached sources because this version has been reviewed by Mozilla."
msgstr "이 버전은 Mozilla에서 검토했기 때문에 첨부된 소스를 변경할 수 없습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:53
msgid "General Tests"
msgstr "일반 테스트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:9 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:67
msgid "Security Tests"
msgstr "보안성 테스트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:13 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:80
msgid "Extension Tests"
msgstr "확장 기능 테스트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:17 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:93
msgid "Localization Tests"
msgstr "번역 테스트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:21 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:106
msgid "Compatibility Tests"
msgstr "호환성 테스트"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:29
msgid "Hide messages not required for automated signing"
msgstr "자동 서명에 필요하지 않은 메시지 숨기기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:35
msgid "Hide messages present in previous version and ignored"
msgstr "이전 버전에 존재하고 무시된 메시지 숨기기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:50 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:64
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:77 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:90
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/includes/validation_test_results.html:103
msgid "Top"
msgstr "최상위"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/_delete_warning.html:1
msgid "Deleting your add-on will permanently delete all versions and files you have submitted for this add-on, listed or not."
msgstr "부가기능을 삭제하면 부가기능을 위해 제출했던 모든 버전과 파일이 나열 여부와 상관없이 영구적으로 삭제됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/_delete_warning.html:6
msgid "All versions will be Restricted, which will disable and prevent any further installation in Firefox. Existing users can choose to re-enable the add-on."
msgstr "모든 버전이 제한되어 Firefox에서 더이상 설치되지 않을 것입니다. 기존 사용자는 부가 기능을 다시 활성화할 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/_delete_warning.html:11
msgid "The add-on ID cannot be restored and will forever be unusable for submission."
msgstr "부가 기능 ID는 복원할 수 없으며 제출에 영원히 사용할 수 없습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:2 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:261 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:265
msgid "Delete Add-on"
msgstr "부가 기능 삭제"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:17
#, python-brace-format
msgid "Enter the following text to confirm your decision: {slug}"
msgstr "결정을 확인하려면 다음 텍스트를 입력하십시오: {slug}"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/delete_form.html:25
msgid "Please tell us why you are deleting your add-on:"
msgstr "부가 기능을 삭제하려는 이유를 설명해 주세요:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:1
msgid "Actions"
msgstr "활동"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:11
msgid "Resume the submission process for this add-on"
msgstr "부가 기능 등록 과정 계속하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:12
msgid "Resume"
msgstr "계속"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:20
msgid "Delete this add-on."
msgstr "부가 기능을 삭제합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:20
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:30
msgid "Edit details on this add-on's product page"
msgstr "이 부가 기능의 제품 페이지에 대한 상세 정보 수정"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:37
msgid "Upload a new version of this add-on"
msgstr "이 부가 기능의 새 버전 업로드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:38
msgid "New Version"
msgstr "새 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:45
#, fuzzy
msgid "Daily statistics on downloads and users"
msgstr "다운로드 횟수 및 사용자 수에 대한 일일 통계입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:46
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:50 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/listing_header.html:14
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:54 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:4
msgid "Manage Status & Versions"
msgstr "상태 및 버전 관리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/item_actions.html:65 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:49
msgid "View Recent Changes"
msgstr "최근 변경 사항 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/items.html:9
msgid "This add-on is missing some required information before it can be submitted for publication."
msgstr "이 부가 기능은 제출하여 게시하기 위해 필요한 일부 정보가 누락되었습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/items.html:13
msgid "This add-on doesn't have any versions."
msgstr "이 부가 기능은 버전이 없습니다."

#. {0} is the number of downloads.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/macros.html:20
#, python-brace-format
msgid "<strong>{0}</strong> weekly download"
msgid_plural "<strong>{0}</strong> weekly downloads"
msgstr[0] "주간 다운로드 <strong>{0}</strong>회"

#. {0} is the number of active users.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/listing/macros.html:28
#, python-brace-format
msgid "<strong>{0}</strong> active user"
msgid_plural "<strong>{0}</strong> active users"
msgstr[0] "현재 사용자 <strong>{0}</strong>명"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:4
msgid "Submit a New Version"
msgstr "새 버전 올리기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:33 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:237
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:49 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:92
msgid "Cancel and Disable Version"
msgstr "버전을 취소하고 비활성화"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:35
#, fuzzy
msgid "Are you sure you wish to cancel and disable version?"
msgstr "정말 이 버전을 삭제하겠습니까?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:40
msgid "Yes, Cancel"
msgstr "예, 취소합니다"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/base.html:41
msgid "No, don't cancel"
msgstr "아니오, 취소하지 마세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:16
msgid "Name and Summary:"
msgstr "이름 및 요약:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:16 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:87
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:102 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:165
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:25 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:37 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:65
#: src/olympia/templates/includes/forms.html:2 src/olympia/templates/includes/forms.html:6
msgid "required"
msgstr "필수 입력"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:42
#, python-format
msgid ""
"Warning: you have name/summary values in other locales that will be automatically cropped to fit under the limit of %(max_length)s characters.  To edit these go to Edit Product Page after the "
"submission process is complete."
msgstr "경고: %(max_length)s자 제한에 맞게 자동으로 잘리는 다른 로케일의 이름/요약 값이 있습니다.  이를 편집하려면 제출 프로세스가 완료된 후 제품 편집 페이지로 이동하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:52 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:73
msgid "Add-on URL:"
msgstr "부가 기능 URL:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:56 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:77
msgid "Please use only letters, numbers, underscores, and dashes in your URL."
msgstr "URL엔 문자, 숫자, 밑줄과 대시문자만 사용하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:67
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:68
msgid "Name on listing on this site. May be different to the name inside the add-on, which is shown inside Firefox"
msgstr "이 사이트에 등록 된 이름입니다. Firefox에 표시되는 부가 기능 내부의 이름과 다를 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:87
msgid "Summary:"
msgstr "요약:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:100
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:124
msgid "This add-on is experimental"
msgstr "이 부가 기능은 테스트용입니다"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:127
msgid "Check this option if your add-on is experimental or otherwise not ready for general use.  The add-on will be listed but will have reduced visibility.  You can change this setting later."
msgstr "부가 기능이 시험용이거나 일반용으로 준비되지 않은 경우 이 옵션을 선택하세요.  추가 기능이 나열되지만 가시성이 떨어집니다.  이 설정은 나중에 변경할 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:152
msgid "Support email:"
msgstr "기술 지원 이메일:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:159
msgid "Support website:"
msgstr "기술 지원 사이트:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:165
msgid "License:"
msgstr "라이선스:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:171
msgid "Please choose a license appropriate for the rights you grant."
msgstr "부여한 권한에 적합한 라이센스를 선택하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:195
msgid "If your add-on transmits any data from the user's computer, a privacy policy is required that explains what data is sent and how it is used."
msgstr "부가 기능이 사용자의 컴퓨터에서 데이터를 전송하는 경우 전송되는 데이터와 사용 방법을 설명하는 개인 정보 보호 정책이 필요합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:208 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:21
msgid "Notes to Reviewer:"
msgstr "검토자 주의 사항:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:211 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:24
msgid "Is there anything our reviewers should bear in mind when reviewing this add-on?"
msgstr "저희 검토자들이 이 부가기능을 검토할 때 고려해야 할 점이 있습니까?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:214 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:27
msgid "Remember"
msgstr "기억하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:215 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:28
#, python-format
msgid ""
"If you submitted source code, but did not include instructions, you must provide them here. Enter step-by-step build instructions to create an exact copy of the add-on code, per "
"%(policy_requirements_open)spolicy requirements%(policy_requirements_close)s."
msgstr "소스 코드를 제출했지만 설명을 포함하지 않은 경우 여기에 제공해야 합니다. 단계별 빌드 지침을 입력하여 %(policy_requirements_open)s정책 요구사항%(policy_requirements_close)s에 따라 부가 기능 코드의 정확한 사본을 생성합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:225 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:38
msgid "These notes will only be visible to you and our reviewers."
msgstr "이 노트는 귀하와 저희 검토자들에게만 보여집니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe.html:230 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:42
msgid "Submit Version"
msgstr "버전 제출"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:7
msgid "Describe Version"
msgstr "버전 설명"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:12
msgid "Release Notes:"
msgstr "출시 정보:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:14
msgid "Let your users know what's new and what's changed in this version."
msgstr "사용자들에게 이 버전에서 새로워진 것과 변경된 것을 알려주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/describe_minimal.html:17
msgid "These notes will appear on the detail page."
msgstr "이 노트는 상세정보 페이지에 노출됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:3 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:9
msgid "How to Distribute this Version"
msgstr "이 버전을 배포하는 방법"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:10
msgid "To get started, select how you would like to distribute this version."
msgstr "시작하려면 이 버전을 배포할 방법을 선택하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:19
#, python-format
msgid "You can learn more about these options by reading <a %(a_attrs)s>Add-on Distribution and Signing</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/distribute.html:24
#, python-format
msgid "All add-ons must comply with <a %(a_attrs)s>Mozilla’s Add-on Policies</a> and are subject to manual review at any time after submission."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:4
msgid "Submission Complete"
msgstr "등록 완료"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:10
msgid "Version Submitted"
msgstr "버전 제출됨"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:14
msgid "Preview of the version submitted"
msgstr "제출된 버전 미리보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:19
msgid "You’re done! This version will be available after it passes review. You will be notified when it is reviewed."
msgstr "완료되었습니다! 이 버전은 리뷰를 통과한 후에 사용할 수 있습니다. 리뷰가 완료되면 알려드리겠습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:24
#, python-format
msgid ""
"You’re done! ✨ You will receive a confirmation email when this version is published on %(site_domain)s. Note that it may take up to 24 hours before publication occurs, or longer if your add-on is "
"selected for manual review. If you do not see an email after 24 hours, please check your spam folder."
msgstr "완료되었습니다! ✨이 버전이 %(site_domain)s에 게시되면 확인 이메일을 받게 됩니다. 게시되기 까지 최대 24시간이 소요될 수 있으며 부가 기능의 수동 검토가 필요한 경우 더 오래 걸릴 수 있습니다. 24시간이 지나도 이메일을 받지 못한 경우 스팸 폴더를 확인해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:31
#, fuzzy
msgid "Your listing will be more successful by adding a detailed description. Get your listing ready for publication:"
msgstr "자세한 설명과 스크린샷이 추가된다면 목록에서 더 성공적일 것입니다. 게시를 위한 목록을 준비하세요:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:36
#, python-format
msgid ""
"You can attract users to your extension by adding a detailed description and screenshots to your listing. Get help <a %(a_attrs)s>creating an appealing listing</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:43
msgid "Manage Listing"
msgstr "목록 관리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:47
#, fuzzy
msgid "You can also edit this version to add version notes, or source code if your submission includes minified, concatenated or otherwise machine-generated code."
msgstr "압축되거나 난독화, 컴파일된 코드를 포함하고 있다면 버전 노트나 소스코드를 추가하도록 버전을 수정할 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:52
#, python-brace-format
msgid "Edit version {0}"
msgstr "버전 {0} 수정"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:59
msgid "As a reminder, your add-on is subject to manual review at any time."
msgstr "참고로 부가 기능은 언제나 수동 검토 대상입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/done.html:64
msgid "Go to My Submissions"
msgstr "나의 제출로 이동"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:3
msgid "Source Code Upload"
msgstr "소스 코드 업로드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:11
msgid "Do You Need to Submit Source Code?"
msgstr "소스 코드를 제출해야합니까?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:15
msgid "Mozilla’s add-on reviewers need to be able to read and reproduce the code in your extension. If they can’t, your extension may be rejected."
msgstr "Mozilla의 부가 기능 리뷰어는 당신의 확장 기능의 코드를 읽고 재현할 수 있어야 합니다. 그렇지 않은 경우 확장 기능은 거부될 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:21
#, fuzzy
msgid "Do you use any of the following in your extension?"
msgstr "다음 중 하나라도 사용합니까?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:27
msgid "Code generators or minifiers"
msgstr "코드 생성기 또는 압축기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:29
msgid "Tools that combine multiple files into a single file, such as <span class=\"tech-emphasis\">webpack</span>"
msgstr "<span class=\"tech-emphasis\">webpack</span>과 같이 여러 파일을 단일 파일로 결합하는 도구"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:31
msgid "Web template engines, both for HTML and CSS"
msgstr "HTML 및 CSS 용 웹 템플릿 엔진"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:32
msgid "Any other tool that takes code or files, applies processing, and generates code or file(s) to include in the extension"
msgstr "코드나 파일을 가져와 처리를 하고 확장에 포함할 코드나 파일을 생성하는 기타 도구"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:43
msgid "You do not need to submit Source Code, and you’re ready for the next step."
msgstr "소스 코드를 제출할 필요가 없으며 다음 단계를 수행할 준비가 되었습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:49
msgid "You must submit your extension's source code."
msgstr "확장 기능의 소스 코드를 제출해야 합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:51
msgid "Your source code must include:"
msgstr "소스 코드는 다음을 포함하여야 합니다:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:56
msgid "Step-by-step build instructions to create an exact copy of the add-on code, in a README file in your source code or in the reviewer notes on the next page."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:57
msgid "A build script that executes all necessary technical steps."
msgstr "필요한 모든 기술 단계를 실행하는 빌드 스크립트입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:58
msgid "Operating system and build environment requirements."
msgstr "운영 체제 및 빌드 환경 요구 사항입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:59
msgid "The required version and installation instructions of any programs used in the build process (such as <span class=\"tech-emphasis\">node</span> and <span class=\"tech-emphasis\">npm</span>)."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:62
msgid "Source files (aside from open-source third party libraries) cannot be transpiled, concatenated, minified, or otherwise machine-generated."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:67
#, python-format
msgid "The maximum file size accepted is %(max_size)s."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:72
#, python-format
msgid "For more information, please read <a %(a_attrs)s>Source Code Submission</a> on Firefox Extension Workshop."
msgstr "자세한 내용은 Firefox 확장 기능 워크샵에서 <a %(a_attrs)s>소스 코드 제출</a>을 읽어보시기 바랍니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/source.html:77
msgid "Upload source code:"
msgstr "소스 코드 업로드:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/start.html:4 src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/start.html:7
msgid "Add-on Distribution Agreement"
msgstr "부가 기능 배포 계약"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:3
msgid "Upload Add-on"
msgstr "부가 기능 업로드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:13
#, fuzzy
msgid "Where to Host Version"
msgstr "대상 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:23
msgid "Change"
msgstr "Change"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:28
msgid "Upload Version"
msgstr "버전 업로드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:30
#, fuzzy
msgid "Use the fields below to upload your add-on package. After upload, a series of automated validation tests will be run on your file."
msgstr "부가 기능 패키지를 업로드 하시려면 아래 항목을 이용하신 후 플랫폼 제한 사항을 선택해 주세요. 업로드가 끝나면 파일들에 대한 몇가지 검사가 자동으로 이루어질 것입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:34
#, python-format
msgid "The maximum file size accepted is %(max_size)s. If your add-on is larger than %(max_size)s, it will fail validation."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:59
msgid "Which applications is this version compatible with?"
msgstr "이 버전과 호환되는 앱은 무엇인가요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:66
msgid "Administrative overrides"
msgstr "관리자 우선 작업내역"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:79
msgid "Create a Theme Version"
msgstr "테마 버전 만들기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:81
msgid "You can upload a finished theme using the upload option above, or you can build it yourself using this tool."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/upload.html:87
msgid "Create a Theme"
msgstr "테마 만들기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:4
msgid "Theme generate"
msgstr "테마 생성"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:10
msgid "Theme generator"
msgstr "테마 생성기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:14
msgid "Warning: the following manifest properties that your most recent version upload used in its manifest are unsupported in this wizard and will be ignored:"
msgstr "경고: 가장 최신 버전의 매니페스트에서 사용된 다음 매니페스트 속성은 이 마법사에서 지원되지 않으며 무시됩니다:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:25
msgid "Theme name"
msgstr "테마 이름"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:37
msgid "Select a header image for your theme"
msgstr "테마의 헤더 이미지 선택"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:42
msgid "Recommended height: 200 pixels"
msgstr "권장 높이: 200 픽셀"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:43
msgid "6.9MB max"
msgstr "최대 6.9MB"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:44
msgid "PNG, JPG, APNG, SVG or GIF (not animated)"
msgstr "PNG, JPG, APNG, SVG 또는 GIF (애니메이션 없음)"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:45
msgid "Aligned to top-right"
msgstr "Top-right 방향으로 정렬됨"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:52
msgid "Select a different header image"
msgstr "다른 상단 이미지 선택"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:55
msgid "Select colors for your theme"
msgstr "테마 색상 선택"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:67
msgid "optional"
msgstr "선택 사항"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:82
msgid "Browser preview"
msgstr "미리보기 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:108
msgid "Uploading Theme"
msgstr "테마 업로드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:108
msgid "Finish Theme"
msgstr "테마 완료"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/addons/submit/wizard.html:116
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/api/key.html:21
msgid "API Credentials"
msgstr "API 자격 증명"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/api_key_confirmation.ltxt:10
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You're receiving this message because you requested new developer API keys for\n"
"%(domain)s. To finish this process, please click on the link below:\n"
"\n"
"%(api_key_confirmation_link)s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/new-key-email.ltxt:8
#, python-format
msgid ""
"The following API Key was added to your account:\n"
"\n"
"%(key)s\n"
"\n"
"If you believe this key was created in error, you can remove the key and\n"
"disable access at the following location:\n"
"\n"
"%(url)s"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/revoked-key-email.ltxt:8
#, python-format
msgid ""
"The API Key was revoked from your account:\n"
"\n"
"%(key)s\n"
"\n"
"If you believe this key was revoked in error, you can create a new one\n"
"at the following location:\n"
"\n"
"%(url)s"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/submission_api_key_revocation.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Dear add-on developer,\n"
"\n"
"We noticed that your secret AMO API credentials were included in an add-on submitted to addons.mozilla.org. In order to protect your account and your add-on(s), we revoked the leaked credentials.\n"
"You can generate new API credentials at %(api_keys_url)s\n"
"\n"
"Please make sure you never share your credentials with anyone. Never include them in a public repository, add-on or any other public place. We encourage you to review your code repositories and your extensions to remove any references to your AMO credentials.\n"
"\n"
"Thank you,\n"
"The Mozilla Add-ons team"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/verify-email-completed.ltxt:7
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Your email was successfully verified.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/emails/verify-email-requested.ltxt:10
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You're receiving this message because you requested to verify your email.\n"
"To finish this process, please click on the link below:\n"
"\n"
"%(confirmation_link)s\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:6 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:4
msgid "Invisible"
msgstr "보이지 않음"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:24
msgid "Please complete your add-on by adding a version or missing metadata."
msgstr "버전이나 누락된 메타데이터를 추가하여 부가 기능을 완성해주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:25
msgid "You will receive an email when the review is complete. Until then, your add-on is not listed in our gallery but can be accessed directly from its details page. "
msgstr "검토 완료시 이메일을 받아보게 됩니다. 그 전까지 부가 기능은 갤러리에 노출되지 않지만 해당 부가 기능의 상세 정보 페이지로 바로 접근은 가능합니다. "

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:28
msgid "Your add-on is displayed in our gallery and users are receiving automatic updates."
msgstr "부가 기능이 갤러리에 노출되고 있고 사용자들은 자동으로 업데이트를 받아보게 됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:30
msgid "Your add-on was disabled by a site administrator and is no longer shown in our gallery."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:33
msgid "Your add-on won't be included in search results, and its listing page will indicate you disabled it. New version submissions for listing won't be accepted in this state."
msgstr "부가 기능은 검색 결과에 포함되지 않으며 목록 페이지에 비활성화된 것으로 표시됩니다. 이 상태에서는 목록에 대한 새 버전 제출이 허용되지 않습니다."

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:40 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:85
msgid "Created:"
msgstr "제작일:"

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:46 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:81
msgid "Last Updated:"
msgstr "마지막 업데이트:"

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:56
msgid "Listed on this site after passing code review. Automatic updates are handled by this site"
msgstr "코드 검토를 통과 한 후 이 사이트에 나열됩니다. 자동 업데이트는 이 사이트에서 처리합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:68
msgid "Listed Version:"
msgstr "나열된 버전:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:70
msgid "This is the version of your add-on that will be installed if someone clicks the Install button on addons.mozilla.org"
msgstr "이것은 누군가 addons.mozilla.org에서 설치 버튼을 클릭하면 설치될 부가 기능의 버전입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:79
msgid "Next Listed Version:"
msgstr "다음 목록 버전:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:81
#, fuzzy
msgid "This is the newest uploaded version, however it isn’t live on the site yet"
msgstr "이 버전이 최신이지만 아직 사이트 상에 올라가지는 않았습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:99 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:66
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:26
msgid "Signed for self-distribution. Updates are handled by you."
msgstr "자체 배포를 위해 서명했습니다. 업데이트는 귀하가 처리합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:105
msgid "Latest Version:"
msgstr "최신 버전:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addon_details.html:107
#, fuzzy
msgid "This is the newest uploaded unlisted version"
msgstr "이 버전은 아직 사이트 상에 올라가지 않은 최신 버전입니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:19
msgid "Upload New Version"
msgstr "새 버전 업로드하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:23
msgid "View All"
msgstr "전부 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:40
msgid "Listed Review Page"
msgstr "목록에 있는 검토 페이지"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:42
msgid "Unlisted Review Page"
msgstr "목록에 없는 검토 페이지"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:46
msgid "Admin Manage"
msgstr "관리자 관리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/addons_edit_nav.html:53
msgid "View Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:4
#, python-format
msgid ""
"Before starting, please read and accept our Firefox Add-on Distribution Agreement, Review Policies and Rules and our <a %(a_attrs)s href=\"%(faq_url)s\">Frequently Asked Questions</a>. The Firefox "
"Add-on Distribution Agreement also links to our Privacy Notice which explains how we handle your information."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:10
msgid "Review Policies and Rules"
msgstr "검토 정책과 규칙"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:13
msgid "I have read and accept this Agreement and the Rules and Policies"
msgstr "본 계약과 규칙 및 정책을 읽고 동의합니다"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:18
msgid "Your account needs a display name set so users know who your add-on is coming from. Please enter one below."
msgstr "사용자가 부가 기능의 출처를 알 수 있도록 계정에 표시 이름 세트가 필요합니다. 아래에 하나를 입력하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:38
#, python-brace-format
msgid "or <a href=\"{0}\">Cancel</a>"
msgstr "또는 <a href=\"{0}\">취소</a>"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/agreement.html:44
msgid "More information on Developer Accounts"
msgstr "개발자 계정에 대한 추가 정보"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:3
msgid "Firefox for Android compatibility"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:4
msgid ""
"Did you test your extension to ensure it works as expected on Firefox for Android? If not, please see <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://extensionworkshop.com/documentation/develop/developing-extensions-for-firefox-for-android/\">Developing extensions for Firefox Android</a> for test guidance before submitting."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:6
msgid "Yes, I’ve tested my extension with Firefox for Android"
msgstr "예, Android용 Firefox에서 확장 기능을 테스트했습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/android_compatibility_modal.html:7
msgid "No, I have not tested"
msgstr "아니요, 테스트하지 않았습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/blog_posts.html:3
msgid "Developer News"
msgstr "개발자 뉴스"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/blog_posts.html:19
msgid "View the blog &#9658;"
msgstr "블로그 보기 &#9658;"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/done_unlisted.html:1
msgid "Version Signature Pending"
msgstr "버전 서명 보류 중"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/done_unlisted.html:3
msgid "You’re done! ✨ You will be notified by email when the signed file is ready to be downloaded from the Developer Hub. If you do not see an email after 24 hours, please check your spam folder."
msgstr "완료되었습니다! ✨ 개발자 허브에서 서명 파일을 다운로드할 준비가 되면 이메일로 알려드립니다. 24시간이 지나도 이메일을 받지 못한 경우 스팸 폴더를 확인해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/license_form.html:5 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:83
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/license_form.html:6
msgid "Please choose a license appropriate for the rights you grant on your source code. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "소스 코드에 부여한 권한에 적합한 라이선스를 선택하세요. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/listing_header.html:2
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 방식:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:5
msgid "Some Markdown supported."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:55
msgid "Remove this application"
msgstr "애플리케이션 삭제하기"

#. {0} is the maximum number of add-on categories allowed
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/macros.html:66
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Select a category for this add-on:"
msgid_plural "Select <b>up to {0}</b> categories for this add-on:"
msgstr[0] "이 부가 기능의 카테고리를 선택하세요:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:2
msgid "Roll back to a previous version"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:7
msgid "Users of this extension will roll back to the previous version you choose."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:13
#, python-format
msgid "Current Version [%(current_version_number)s] will roll back to Version [%(selected_version_number)s]"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:19
msgid "Distribution channel"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:31 src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:40
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:240
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:48
msgid "New version number"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:54
msgid "Release Notes"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/modal_rollback_version.html:63
msgid "Roll back"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:3
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "최종 사용자 라이선스 동의서"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:4
msgid "Please note that a EULA is not the same as a code license, such as the GPL or MPL. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "EULA는 GPL 또는 MPL과 같은 코드 라이센스와 동일하지 않습니다. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:21
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/policy_form.html:22
msgid "If your add-on transmits any data from the user's computer, a privacy policy is required that explains what data is sent and how it is used. It is only relevant for listed add-ons."
msgstr "부가 기능이 사용자의 컴퓨터에서 데이터를 전송하는 경우 전송되는 데이터와 사용 방법을 설명하는 개인정보 보호 정책이 필요합니다. 나열된 추가 기능에만 관련됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/source_form_field.html:3
msgid "If your add-on contains minified, concatenated or otherwise machine-generated code other than known libraries, upload its sources for review."
msgstr "부가 기능에 알려진 라이브러리 이외의 압축, 연결 또는 기계 생성 코드가 포함 된 경우 검토를 위해 소스를 업로드하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/source_form_field.html:5
msgid "Please include instructions on how to reproduce the final add-on file, either in a README file or the Notes to Reviewer for this version."
msgstr "README 파일, 혹은 검토자에게 알려줄 주의 사항으로 마지막 부가기능파일을 어떻게 복사하는지의 설명을 포함시켜 주십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/includes/source_form_field.html:9
msgid "Read more about the source code review policy."
msgstr "소스 코드 검토 정책에 대해 자세히 읽어보세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/banner.html:4
msgid "Build best-in-class extensions and themes"
msgstr "동급 최고의 확장 및 테마 구축"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/banner.html:7 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/overview.html:5
msgid "Whether you’re new to extension development, polishing up or porting an existing extension or theme, or creating a custom enterprise solution, we’ve got the resources to support you."
msgstr "확장 개발을 처음 접하든, 기존 확장이나 테마를 다듬거나 포팅하든, 맞춤형 엔터프라이즈 솔루션을 만들든 관계없이 지원할 리소스가 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/banner.html:13
msgid "Visit the Firefox Extension Workshop"
msgstr "Firefox 확장 워크샵 방문"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:4
msgid "Connect with us"
msgstr "연결"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:9
msgid "Matrix"
msgstr "매트릭스"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:10
msgid "Community forum"
msgstr "커뮤니티 포럼"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:14
msgid "Extensions Developers Newsletter"
msgstr "확장 프로그램 개발자 뉴스레터"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:15
msgid "Stay up-to-date on news and events for Firefox extension developers."
msgstr "Firefox 확장 기능 개발자를 위한 최신 뉴스와 이벤트를 확인하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:24 src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:25
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:31
#, python-format
msgid "I’m okay with Mozilla handling my info as explained in this %(link_open)sPrivacy Notice%(link_close)s."
msgstr "이 %(link_open)s개인정보 보호정책%(link_close)s에 설명 된대로 Mozilla에서 내 정보를 처리하는 데 동의합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:40
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:44
msgid "Thanks!"
msgstr "감사합니다!"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/connect.html:45
msgid "If you haven’t previously confirmed a subscription to a Mozilla-related newsletter you may have to do so. Please check your inbox or your spam filter for an email from us."
msgstr "Mozilla 관련 뉴스레터 구독 인증을 해본 적이 없으면 따로 인증이 필요할 수 있습니다. 메일함을 확인해보시고 메일이 없으면 혹시 스팸 필터에 걸린 메일이 없는지도 살펴보세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:3
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:9
msgid "WebExtensions API"
msgstr "WebExtensions API"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:18
msgid "Web-Ext: build & test extensions"
msgstr "Web-Ext: 빌드 및 테스트 확장"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:25
msgid "Promote"
msgstr "승격"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:27
msgid "\"Get The Add-on\" button"
msgstr "\"부가 기능 다운로드\" 버튼"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:28
msgid "Recommended Extensions program"
msgstr "추천 확장 프로그램"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:33
msgid "Contribute"
msgstr "기부하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:37
msgid "Write Some Code"
msgstr "코드 작성"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:39
msgid "Help make add-ons better by contributing your coding skills."
msgstr "코딩 기술로 부가 기능을 개선하는 데 도움을 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:43
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:47
msgid "More Ways to Participate"
msgstr "더 많은 참여 방법"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:49
msgid "You don't need coding skills to help keep Firefox the most customizable browser available!"
msgstr "Firefox를 최고의 사용자 정의 브라우저로 유지하는데에 코딩 기술은 필요하지 않습니다!"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/dev_footer.html:54
msgid "See how"
msgstr "방법보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/get_involved.html:9
msgid "Get involved"
msgstr "참여하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/get_involved.html:11
msgid "Connect with thousands of developers and discover more ways you can contribute to the extension ecosystem."
msgstr "수천 명의 개발자와 연결하고 확장 생태계에 기여할 수있는 더 많은 방법을 찾아보세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/get_involved.html:16
msgid "Learn more about the developer community"
msgstr "개발자 커뮤니티에 대해 자세히 알아보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:47 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:22
msgid "Listed on this site after passing code review. Automatic updates are handled by this site."
msgstr "코드 검토를 통과 한 후 이 사이트에 등록됩니다. 자동 업데이트는 이 사이트에서 처리합니다."

#. {0} is a date. dennis-ignore: E201,E202,W202
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:95
msgid "View All Submissions"
msgstr "모든 제출물 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:103
msgid "This is where you view and manage your add-ons and themes. To publish your first add-on, click \"Submit Your First Add-on\" or \"Submit Your First Theme\"."
msgstr "여기에서 부가 기능과 테마를 보고 관리 할 수 있습니다. 첫 번째 부가 기능을 게시하려면 \"첫 번째 부가 기능 제출\" 또는 \"첫 번째 테마 제출\"을 클릭하십시오."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:109
msgid "Submit Your First Add-on"
msgstr "첫 번째 부가 기능 제출"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/my-addons.html:110
#, fuzzy
msgid "Submit Your First Theme"
msgstr "테마 제출"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:8
msgid "Add-on Developer Hub"
msgstr "부가 기능 개발자 허브"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:27
msgid "Support"
msgstr "도움말"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:30
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:39
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:41
msgid "No Photo"
msgstr "사진 없음"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:41
msgid "User Photo"
msgstr "사용자 사진"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:42
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/navigation.html:46
msgid "Submit or Manage Extensions"
msgstr "확장 기능 제출 또는 관리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/overview.html:3
msgid "Customize Firefox"
msgstr "Firefox 개인화"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/overview.html:11
#, fuzzy
msgid "Learn how to make an extension"
msgstr "부가 기능에 대해 더 알아보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/submit_or_manage_extension.html:4
msgid "Ready to submit or manage your extension?"
msgstr "확장 기능을 제출하거나 관리할 준비가 되었나요?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/submit_or_manage_extension.html:7
msgid "Sign in to the Developer Hub to submit or manage extensions and themes."
msgstr "확장 프로그램 및 테마를 제출하거나 관리하려면 개발자 허브에 로그인하세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/new-landing/components/submit_or_manage_extension.html:11
msgid "Register for a developer account or log in to the Developer Hub"
msgstr "개발자 계정 등록 또는 개발자 허브 로그인"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:5
#, python-brace-format
msgid "Manage Version {0}"
msgstr "버전 {0} 관리"

#. {0} is an add-on name.
#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:13
#, python-brace-format
msgid "Manage {0}"
msgstr "{0} 관리"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:23
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:36
msgid "Compatibility"
msgstr "호환성"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:37
msgid "Adjusting application information here will allow users to install your add-on even if the install manifest in the package indicates that the add-on is incompatible."
msgstr "이곳의 애플리케이션 정보를 수정하면 패키지 내의 앱 정보 설정 파일이 비호환으로 인식하고 있던 부가 기능도 사용자가 설치할 수 있게 됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:55
msgid "Add Another Application&hellip;"
msgstr "다른 애플리케이션 추가&hellip;"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:66
msgid "Version Notes"
msgstr "버전 기록"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:67
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version. This information is also shown in the Add-ons Manager when "
"updating."
msgstr "변경사항에 관한 정보, 새로운 기능, 알려진 버그, 그밖의 여러 유용한 정보 등을 이번 공개판/버전에 입력해 주세요. 해당 정보는 업데이트시 부가 기능 관리자에도 표시됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:93
msgid "Approval Status"
msgstr "승인 상태"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:106
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "검토자 주의 사항"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:107
msgid "Optionally, enter any information that may be useful to the Reviewer of this add-on, such as test account information."
msgstr "선택적으로, 이 부가 기능을 검토할 검토자에게 도움이 될 테스트용 계정 정보 같은 정보를 입력해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:120
msgid "Source code"
msgstr "소스 코드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/edit.html:121
#, fuzzy
msgid "If your add-on contains minified, concatenated or otherwise machine-generated code, make the source available here for reviewers."
msgstr "만약 부가기능에 바이너리나 난독화된 코드가 포함되어 있다면 검토자들이 소스를 확인할 수 있도록 해 주세요."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/file_status_message.html:1
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "File {file_id}"
msgstr "파일 {file_id} ({platform})"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/file_status_message.html:5
#, python-format
msgid "Created on %(created)s and changed to %(status)s on %(status_date)s"
msgstr "%(created)s에 생성되었으며 %(status_date)s에 %(status)s 상태로 변경됨"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/file_status_message.html:9
#, python-format
msgid "Created on %(created)s and changed to %(status)s"
msgstr "%(created)s에 생성되었으며 %(status)s 상태로 변경됨"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:3
msgid "Status & Versions"
msgstr "상태 및 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:40
msgid "Edit this version"
msgstr "이 버전 편집하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:67
#, fuzzy
msgid "Re-enable Version"
msgstr "인쇄용 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:73
msgid "Review History"
msgstr "검토 기록"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:74
msgid "Close Review History"
msgstr "검토 기록 닫기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:107
msgid "Request Review"
msgstr "검토 요청"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:118
msgid "Loading Review History..."
msgstr "검토 기록 읽는중..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:119
msgid "We had a problem retrieving review notes"
msgstr "리뷰 메모를 가져오는 중에 문제가 발생했습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:121
#, fuzzy
msgid "Load older..."
msgstr "불러오는 중..."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:125 src/olympia/discovery/serializers.py:102
msgid "by"
msgstr "제작: "

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:139
#, fuzzy
msgid "Leave a reply"
msgstr "댓글 작성하기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:140
msgid "Reply"
msgstr "댓글"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:155
#, fuzzy
msgid "Listing visibility"
msgstr "부가 기능 변경 내역"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:163
#, python-brace-format
msgid "{label_open}Visible:{label_close} Visible to everyone on {site_url} and included in search results and product pages."
msgstr "{label_open}보임:{label_close} {site_url}의 모든 사용자에게 표시되며 검색 결과 및 제품 페이지에 포함됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:171
#, python-brace-format
msgid ""
"{label_open}Invisible:{label_close} Won't be included in search results, and its product page will indicate you disabled it. New version submissions for product won't be accepted in this state."
msgstr "{label_open}보이지 않음:{label_close} 검색 결과에 포함되지 않으며 제품 페이지에 비활성화 된 것으로 표시됩니다. 이 상태에서는 제품에 대한 새 버전 제출이 허용되지 않습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:178
#, fuzzy
msgid "Listed versions"
msgstr "다른 버전 보기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:185
msgid "Currently on AMO"
msgstr "AMO상의 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:187 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:205 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:242
msgid "Validation"
msgstr "검사"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:188 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:206 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:243
#, fuzzy
msgid "Delete/Disable"
msgstr "번역 삭제"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:203
msgid "Next version of this add-on"
msgstr "이 부가 기능의 차기 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:214
msgid "Other versions"
msgstr "다른 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:216
msgid "All versions"
msgstr "모든 버전"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:224
msgid "Rollback to a previous version"
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:230
msgid "Upload a New Version"
msgstr "새 버전 업로드"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:280
#, python-brace-format
msgid "Delete Version {version}"
msgstr "버전 {version} 삭제"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:282
msgid ""
"You are about to delete the current version of your add-on. This may cause your add-on status to change, or your listing to lose public visibility, if this is the only public version of your add-on."
msgstr "현재 버전의 부가 기능을 삭제하려고합니다. 이 것이 부가 기능의 유일한 공개 버전인 경우 부가 기능 상태가 변경되거나 목록이 공개되지 않을 수 있습니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:283
msgid "Deleting this version will permanently delete:"
msgstr "삭제하면 이 버전은 다시는 복구할 수 없습니다:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:288
msgid "Important:"
msgstr "중요:"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:289
msgid ""
"Once a version has been deleted, you may not upload a new version with the same version number. The version will also be Restricted, which will disable and prevent any further installation in "
"Firefox. Existing users can choose to re-enable the add-on."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:296
msgid "Are you sure you wish to delete this version?"
msgstr "정말 이 버전을 삭제하겠습니까?"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:301
msgid "Delete Version"
msgstr "버전 삭제"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:303
msgid "Disable Version"
msgstr "버전 사용 불가 상태 만들기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:310
#, python-format
msgid ""
"The latest approved version of this %(promoted_group_name)s add-on cannot be deleted or disabled because the previous version was not approved for %(promoted_group_name)s promotion. Please contact "
"AMO Admins if you need help with this."
msgstr ""

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:326 src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:352
msgid "Hide Add-on"
msgstr "부가 기능 숨기기"

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:329
msgid "Hiding your add-on will prevent it from appearing anywhere in our gallery and will stop users from receiving automatic updates."
msgstr "부가 기능을 숨기면 갤러리의 어디에서도 나타나지 않으며 사용자가 자동 업데이트를 받지 못하게 됩니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:336
msgid "The files awaiting review will be disabled and you will need to upload new versions."
msgstr "검토 대기중인 파일이 비활성화되고 새 버전의 업로드가 필요합니다."

#: src/olympia/devhub/templates/devhub/versions/list.html:343
msgid "Are you sure you wish to hide your add-on?"
msgstr "부가 기능을 숨기시겠습니까?"

#. L10n: first parameter is the number of errors
#: src/olympia/devhub/templatetags/jinja_helpers.py:78
#, python-brace-format
msgid "{0} error"
msgid_plural "{0} errors"
msgstr[0] "오류 {0}개"

#. L10n: first parameter is the number of warnings
#: src/olympia/devhub/templatetags/jinja_helpers.py:82
#, python-brace-format
msgid "{0} warning"
msgid_plural "{0} warnings"
msgstr[0] "경고 {0}개"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:2 src/olympia/discovery/strings.jinja2:777
msgid "Block invisible trackers and spying ads that follow you around the web."
msgstr "웹에서 사용자를 따르는 보이지 않는 추적기와 스파이 광고를 차단합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:5 src/olympia/discovery/strings.jinja2:870
msgid "Enjoy a beautiful new page with customizable backgrounds, local weather info, and more."
msgstr "사용자 정의 가능한 배경, 지역 날씨 정보 등이 포함된 아름다운 새 페이지를 즐기십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:8 src/olympia/discovery/strings.jinja2:780
msgid "Highlight any text, right-click, and translate instantly."
msgstr "텍스트를 강조 표시하고 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하면 즉시 번역 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:11 src/olympia/discovery/strings.jinja2:864
msgid "Perform reverse image searches from an array of engines."
msgstr "엔진 배열에서 역 이미지 검색을 수행합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:14 src/olympia/discovery/strings.jinja2:825
msgid "Ad blocking and privacy protection. A simple set-up lets you take control of the ads you see and how you’re tracked on the internet."
msgstr "광고 차단 및 개인 정보 보호. 간단한 설정을 통해 표시되는 광고와 인터넷에서 추적되는 방식을 제어 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:17 src/olympia/discovery/strings.jinja2:828
msgid "Do you have a ton of open tabs? Organize them in a tidy sidebar."
msgstr "열린 탭이 많습니까? 깔끔한 사이드바에 정리하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:20 src/olympia/discovery/strings.jinja2:813
msgid "Stop Facebook tracking. Isolate your Facebook identity into a separate “container” to prevent Facebook from tracking you around the web."
msgstr "Facebook 추적을 중지하십시오. Facebook ID를 별도의 “컨테이너”로 분리하여 Facebook이 웹에서 사용자를 추적하지 못하도록 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:23 src/olympia/discovery/strings.jinja2:867
msgid "Simplify search by highlighting text on any web page to search the phrase from an array of engines."
msgstr "모든 웹 페이지에서 텍스트를 강조 표시하여 엔진 배열에서 구문을 검색하여 검색을 단순화합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:26 src/olympia/discovery/strings.jinja2:804
msgid "Instant weather updates from around the world."
msgstr "전 세계의 즉각적인 날씨 업데이트"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:29
msgid "Choose the page you see every time you open a new tab."
msgstr "새 탭마다 표시되는 페이지를 선택하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:32 src/olympia/discovery/strings.jinja2:783
msgid "See an interesting picture on the web and want to learn more about it? Try this image search tool."
msgstr "웹에서 흥미로운 사진을 보고 그것에 대해 더 알고 싶으십니까? 이 이미지 검색 도구를 사용해보세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:35 src/olympia/discovery/strings.jinja2:786
msgid "Download videos with ease. Works with YouTube, Facebook, Vimeo, Twitch, Dailymotion, Periscope, and hundreds of other video sites."
msgstr "쉽게 동영상을 다운로드하세요. YouTube, Facebook, Vimeo, Twitch, Dailymotion, Periscope 및 기타 수많은 동영상 사이트와 호환됩니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:38
msgid "Up your emoji game. Dozens of amazing emojis for every occasion—always just a click away."
msgstr "이모티콘 게임을 즐겨보세요. 모든 경우에 사용할 수 있는 수십 개의 놀라운 이모티콘이 항상 클릭 한 번으로 제공됩니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:41
msgid "Password management simplified. Sync all your logins across devices with one password to rule them all."
msgstr "암호 관리가 간소화되었습니다. 모든 로그인을 하나의 비밀번호로 모든 기기에서 동기화하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:44 src/olympia/discovery/strings.jinja2:792
#, fuzzy
msgid "Effective, lightweight ad blocker. uBlock Origin enforces thousands of content filters without chewing up a bunch of memory."
msgstr "가볍고 효과적인 광고 차단기입니다. uBlock Origin은 메모리를 많이 소비 하지 않으면서 수천개의 필터를 적용합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:47 src/olympia/discovery/strings.jinja2:798
msgid "Enjoy a suite of new YouTube features, like cinema mode, ad blocking, auto-play control, and more."
msgstr "시네마 모드, 광고 차단, 자동 재생 제어 등과 같은 새로운 YouTube 기능 모음을 즐겨보세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:50
msgid "Highlight any text and right-click to quickly perform an image search."
msgstr "텍스트를 강조 표시하고 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하여 이미지 검색을 빠르게 수행합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:53
#, fuzzy
msgid "Enjoy visual bookmarks. Access your favorite sites from a tile layout."
msgstr "웹 브라우저에 사고싶은 것들을 저장해 놓을 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:56
msgid "Automatically add Britannica facts to your search results."
msgstr "검색 결과에 브리태니커 정보를 자동으로 추가합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:59
msgid "Block annoying ads and annotations from appearing on YouTube."
msgstr "성가신 광고와 특수 효과가 YouTube에 표시되지 않도록 차단하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:62
msgid "Send news articles, stories, blog posts, and more to your Kindle."
msgstr "뉴스 기사, 스토리, 블로그 게시물 등을 Kindle로 보냅니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:65
msgid "Organize your tabs by color grouping them based on URL patterns."
msgstr "URL 패턴에 따라 색상을 그룹화하여 탭을 구성합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:68
msgid "Stop malicious websites from using your computer power to mine for cryptocurrency."
msgstr "악성 웹 사이트가 사용자의 컴퓨터를 사용하여 암호 화폐를 채굴하지 못하도록합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:71 src/olympia/discovery/strings.jinja2:726
msgid "Get grammar help anywhere you write on the web—social media, email, docs, and more."
msgstr "소셜 미디어, 이메일, 문서 등 웹에서 작성하는 모든 곳에서 문법 도움을 받으세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:74 src/olympia/discovery/strings.jinja2:810
msgid "Display current worldwide times in Firefox's status bar."
msgstr "Firefox의 상태 표시 줄에 현재 전 세계 시간을 표시합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:77
msgid "Easy translations. Highlight text on any webpage—or select the entire page— to translate instantly."
msgstr "쉬운 번역. 웹 페이지의 텍스트를 강조 표시하거나 전체 페이지를 선택하여 즉시 번역하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:80
msgid "Tap academic wisdom. Access 10+ million research papers for free."
msgstr "학문적 지혜를 탭하십시오. 천만 개 이상의 연구 논문에 무료로 액세스하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:83
msgid "Customize mouse gestures. Discover a new way to navigate with 50+ configurations."
msgstr "마우스 제스처를 사용자 지정합니다. 50개 이상의 구성으로 탐색하는 새로운 방법을 찾아보세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:86 src/olympia/discovery/strings.jinja2:921
msgid "Darken the page around video players for a focused viewing experience."
msgstr "집중된 시청 경험을 위해 비디오 플레이어 주변의 페이지를 어둡게합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:89
#, python-format
msgid "Ecosia uses 80% of its search profits to fund tree-planting programs around the world. Put Ecosia right into Firefox search"
msgstr "Ecosia는 검색 수익의 80%를 전 세계의 나무 심기 프로그램에 투자합니다. Ecosia를 Firefox 검색에 바로 적용하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:92 src/olympia/discovery/strings.jinja2:95
msgid "Is the page you're looking for unavailable? Search for an archived/cached version."
msgstr "찾고있는 페이지를 사용할 수 없습니까? 보관/캐시 된 버전을 검색합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:98 src/olympia/discovery/strings.jinja2:789
msgid "Hover over an image to magnify it."
msgstr "확대하려면 이미지 위로 마우스를 가져갑니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:101 src/olympia/discovery/strings.jinja2:861
msgid "Automatically erase cookies after you close a tab."
msgstr "탭을 닫은 후 자동으로 쿠키를 삭제합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:104
msgid "A simple way to adjust the size of any page's text—or even enlarge the page itself."
msgstr "페이지의 텍스트 크기를 조정하거나 페이지 전체를 확대하는 간단한 방법입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:107 src/olympia/discovery/strings.jinja2:822
msgid "Stop trackers in their tracks and learn more about them."
msgstr "트태커의 추적을 중지하고 이에 대해 자세히 알아보세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:110 src/olympia/discovery/strings.jinja2:882
msgid "Leave a clean digital trail. Make Firefox forget website data like cookies and local storage, but only for domains you choose."
msgstr "깨끗한 디지털 흔적을 남기십시오. Firefox가 쿠키 및 로컬 저장소와 같은 웹 사이트 데이터를 잊어 버리도록 하지만 선택한 도메인에 대해서만 가능합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:113 src/olympia/discovery/strings.jinja2:852
msgid "No need to write the same thing over and over. Save frequently-entered text to paste anytime."
msgstr "같은 것을 반복해서 쓸 필요가 없습니다. 자주 입력하는 텍스트를 저장하여 언제든지 붙여 넣습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:116 src/olympia/discovery/strings.jinja2:819
msgid "Get more screen space by removing ads from your web-based inbox."
msgstr "웹 기반 받은 편지함에서 광고를 제거하여 더 많은 화면 공간을 확보하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:119
msgid "Manage your open tabs in a tidy sidebar."
msgstr "깔끔한 사이드 바에서 열린 탭을 관리하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:122 src/olympia/discovery/strings.jinja2:924
msgid "Avoid sneaky trackers and restrictions. Disguise your navigation by cloaking the identity of your browser and operating system."
msgstr "교활한 추적기 및 제한을 피하세요. 브라우저와 운영 체제의 ID를 숨겨 탐색을 위장하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:125 src/olympia/discovery/strings.jinja2:816
msgid "Automatically reload tabs based on time intervals you set."
msgstr "설정 한 시간 간격에 따라 탭을 자동으로 다시 로드합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:128 src/olympia/discovery/strings.jinja2:990
msgid "Keep parts of your online life separated into color-coded and cookie separated tabs. Now integrated with Mozilla VPN for an extra layer of privacy."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:131 src/olympia/discovery/strings.jinja2:801
msgid "Gain an additional layer of tracking protection as you browse the web."
msgstr "웹을 탐색 할 때 추가 단계의 추적 보호를 사용하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:134
msgid "Read ePub files right in Firefox—increase font size, page dimensions, and more."
msgstr "Firefox에서 바로 ePub 파일을 읽어보세요. 글꼴 크기, 페이지 크기 등을 늘릴 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:137 src/olympia/discovery/strings.jinja2:918
msgid "Play YouTube videos by default in the highest quality, turn off annotations, and more."
msgstr "YouTube 동영상을 기본적으로 최고 품질로 재생하고 특수 효과를 끄는 등의 작업을 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:140
msgid "Track the trackers. Get a glimpse into who's tracking you with just a click."
msgstr "추적기를 추적하십시오. 클릭 한 번으로 누가 나를 추적하는지 엿볼 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:143
msgid "Change your proxy server and surf the web through self-defined proxy settings."
msgstr "프록시 서버를 변경하고 자체 정의된 프록시 설정을 통해 웹 서핑을 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:146
msgid "Enhance your viewing experience by adjusting video speed and more."
msgstr "비디오 속도 등을 조정하여 시청 경험을 향상 시키십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:149 src/olympia/discovery/strings.jinja2:807
msgid "Add encrypted security to any site that supports HTTPS. Browse securely."
msgstr "HTTPS를 지원하는 모든 사이트에 암호화된 보안을 추가합니다. 안전하게 탐색하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:152
msgid "Get the best coupons automatically applied to your shopping cart at checkout."
msgstr "결제시 장바구니에 자동으로 적용되는 최고의 쿠폰을 받으세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:155
msgid "Change the way you surf Reddit by using tags and more."
msgstr "태그 등을 사용하여 Reddit을 서핑하는 방식을 변경하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:158
msgid "Screenshot webpages, make edits & share."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:161
msgid "A superior Windows-only downloader tool."
msgstr "우수한 Windows 전용 다운로더 도구입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:164
msgid "Find out who's tracking you and where they may be sharing your information."
msgstr "누가 나를 추적하고 있고 내 정보가 공유되는지를 확인하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:167
msgid "Surf anonymously. Browse the web with disguised identity—even appear as if you're browsing from another country."
msgstr "익명으로 서핑하십시오. 다른 국가에서 검색하는 것처럼 익명으로 웹을 검색 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:170
msgid "Enjoy visual bookmarks. Access your favorite sites, recently closed tabs, and more—all from a gorgeous tile layout."
msgstr "보이는 책갈피를 즐기세요. 멋진 타일 레이아웃에서 즐겨찾는 사이트, 최근에 닫은 탭 등에 접근 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:173
msgid "Designate a custom home page for your new tabs."
msgstr "새 탭에 대한 사용자 정의 홈 페이지를 지정하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:176 src/olympia/discovery/strings.jinja2:849
msgid "Convert all your open tabs into a list to easily manage them and speed up Firefox."
msgstr "열려있는 모든 탭을 목록으로 변환하여 쉽게 관리하고 Firefox 속도를 높일 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:179 src/olympia/discovery/strings.jinja2:771
msgid "Robust download management. Check the state of your downloads through a status bar, download history page, and more."
msgstr "강력한 다운로드 관리. 상태 표시 줄, 다운로드 내역 페이지 등을 통해 다운로드 상태를 확인합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:182
msgid "Save information from the internet to OneNote so you can edit, annotate, and more."
msgstr "인터넷의 정보를 OneNote에 저장하여 편집, 주석 달기 등을 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:185
msgid "Stop ad trackers when you click Google and Yandex search returns."
msgstr "Google 및 Yandex 검색 결과를 클릭하면 광고 추적기를 중지합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:188
msgid "Use mouse gestures to close tabs, navigate pages, and more."
msgstr "마우스 제스처를 사용하여 탭을 닫고 페이지를 탐색하는 등의 작업을 할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:191
msgid "See thumbnail images alongside your search returns."
msgstr "검색 결과와 함께 섬네일을 참조하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:194
msgid "Make the web easier on the eyes by darkening its display."
msgstr "디스플레이를 어둡게하여 웹에서 눈을 편안하게 만드세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:197 src/olympia/discovery/strings.jinja2:768
msgid "Block all pop-ups by default, then decide which ones you'd like to open."
msgstr "모든 팝업을 기본적으로 차단한 다음에 어떤 팝업을 열지 결정하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:200
msgid "Customize the look of any website. Shift colors, page backgrounds, and more."
msgstr "모든 웹 사이트의 모양을 사용자 정의하십시오. 색상, 페이지 배경 등을 변경합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:203
msgid "Customize your new tab page to display a preferred number of tiles, background image, and more."
msgstr "원하는 수의 타일, 배경 이미지 등을 표시하도록 새 탭 페이지를 사용자 지정합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:206
msgid "Store passwords securely and access them across multiple devices."
msgstr "암호를 안전하게 저장하고 여러 장치에서 액세스하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:209
msgid "Know where you go on the web. Get the country location of the websites you visit. Be an informed internet traveler."
msgstr "웹에서 이동한 곳이 어디인지 알 수 있습니다. 방문하는 웹 사이트의 국가 위치를 확인하세요. 정보에 밝은 인터넷 여행자가 되십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:212
msgid "Enhance your reading experience. Make the text you're reading more appealing by removing the clutter around it."
msgstr "독서 경험을 향상 시키십시오. 주변의 어수선함을 제거하여 읽고 있는 텍스트를 더 매력적으로 만드십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:215 src/olympia/discovery/strings.jinja2:843
msgid "Right-click and drag links you want open in new tabs."
msgstr "새 탭에서 열려고 하는 링크를 마우스 오른쪽 단추로 클릭하고 드래그 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:218
msgid "Access recently closed tabs by right-clicking the icon in your toolbar."
msgstr "도구 모음에서 아이콘을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 최근에 닫은 탭에 접근 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:221
msgid "Inspire productivity. Modify your new tab page to display a beautiful background, set your daily focus, and more."
msgstr "생산성을 높이세요. 아름다운 배경을 넣거나 매일 보는 사이트를 설정 하는 등 새 탭 페이지를 수정해 보세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:224
msgid "Block time-wasting sites so you can focus on the task at hand."
msgstr "시간을 낭비하는 사이트를 차단하여 지금 하는 일에에 집중할 수 있게 하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:227
msgid "Automatically reload tabs based on time intervals."
msgstr "시간 간격에 따라 탭을 자동으로 다시 로드 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:230
msgid "Find and resolve broken bookmarks, duplicates, and more."
msgstr "없어진 북마크, 중복 항목 등을 찾아 해결합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:233
msgid "Get things done with a helpful to-do list that syncs across devices."
msgstr "여러 기기에서 동기화되는 유용한 할 일 목록으로 작업을 완료하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:236
msgid "Track historical pricing, find competing products, know the seller's ratings, and more."
msgstr "과거 가격을 추적하고, 경쟁 제품을 찾고, 판매자의 평점 등을 알 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:239 src/olympia/discovery/strings.jinja2:765
msgid "Make it your YouTube. Play videos in a pop-out window, only see ads within subscribed channels, take video screenshots, and so much more."
msgstr "나만의 YouTube로 만드세요. 팝업 창에서 비디오를 재생하고, 광고는 구독한 채널에서만 보고, 비디오 스크린샷을 찍는 등 다양한 작업을 수행할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:242
msgid "Get in-depth engagement and traffic information for any website."
msgstr "모든 웹 사이트에 대한 상세한 연결과 트래픽 정보를 얻으십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:245
msgid "Applies a fresh, modern appearance to Wikipedia."
msgstr "Wikipedia에 신선하고 현대적인 모습을 적용합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:248
msgid "Use mouse gestures to get to things done quicker."
msgstr "마우스 제스처를 사용하여 작업을 더 빨리 완료하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:251
msgid "Hide portions of the website you're viewing."
msgstr "보고 있는 웹사이트의 일부를 숨깁니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:254
msgid "Download images you find on the web."
msgstr "웹에서 찾은 이미지를 다운로드하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:257
msgid "Restrict access to inappropriate or undesired content with a filter."
msgstr "필터를 사용하여 부적절하거나 원하지 않는 콘텐츠에 대한 접근을 제한합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:260
msgid "Open a new tab to the right of your current tab, not at the end of the row."
msgstr "끝이 아니라 현재 탭의 오른쪽에서 새 탭을 엽니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:263
msgid "Conquer spam. Use clever temporary email addresses to remain anonymous and avoid spam."
msgstr "스팸을 정복하십시오. 영리한 임시 이메일 주소를 사용하여 익명을 유지하고 스팸을 피하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:266
msgid "A direct path to customizing the built-in privacy settings in Firefox."
msgstr "Firefox에 내장된 개인 정보 설정을 사용자 정의하는 직접적인 경로입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:269
msgid "Get instant translations by highlighting text and clicking the button that pops up."
msgstr "텍스트를 강조 표시하고 팝업 버튼을 클릭하여 즉시 번역을 받으세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:272
msgid "Go straight to the website you want to access without being redirected in between."
msgstr "중간에 리디렉션되지 않고 액세스하려는 웹 사이트로 바로 이동합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:275
msgid "WhatsApp on the web. Access WhatsApp from within Firefox's toolbar panel to get badge notification of unread threads."
msgstr "웹의 WhatsApp. 읽지 않은 글타래에 대한 배지 알림을 받으려면 Firefox의 도구 모음 패널에서 WhatsApp에 접근하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:278
msgid "Restrict Firefox from accessing websites you define. A great tool for exercising online self discipline."
msgstr "지정한 웹사이트에 Firefox가 접근하지 못하도록 제한합니다. 온라인 자기 관리을 위한 훌륭한 도구입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:281
msgid "Manage your productivity by working in set time intervals."
msgstr "작업 시간 간격을 정해서 생산성을 관리하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:284
msgid "Check your favorite RSS feeds all in a single page."
msgstr "한 페이지에서 즐겨 찾는 RSS 피드를 모두 확인하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:287 src/olympia/discovery/strings.jinja2:762
msgid "Enable night mode for a better viewing experience."
msgstr "더 나은 시각 경험을 위해 야간 모드를 활성화하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:290
msgid "Reverse image search by leveraging the power of multiple search providers."
msgstr "여러 검색 공급자의 기능을 활용하여 이미지 검색을 반대로 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:293
msgid "A more efficient way to save bookmarks if you use multiple bookmark folders."
msgstr "여러 책갈피 폴더를 사용하는 경우 책갈피를 저장하는 더 효율적인 방법입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:296
msgid "Strip away unnecessary formatting and copy just the plain text."
msgstr "불필요한 서식을 제거하고 일반 텍스트만 복사합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:299
msgid "Convert an entire webpage to your preferred language—with the click of a button."
msgstr "버튼 클릭으로 전체 웹페이지를 원하는 언어로 변환할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:302
msgid "Instantly display all links from a web page in new tabs."
msgstr "웹 페이지의 모든 링크를 새 탭에 즉시 표시합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:305
msgid "Strip away redirect pages and URL tracking parameters from web links. Works automatically."
msgstr "웹 링크에서 리디렉션 페이지와 URL 추적 매개변수를 제거합니다. 자동으로 작동합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:308
msgid "Prevent search engines from knowing what search results you click on."
msgstr "검색 엔진이 사용자가 클릭한 검색 결과를 알 수 없도록 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:311
msgid "Download YouTube videos and/or audio."
msgstr "YouTube 비디오나 오디오를 다운로드합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:314
msgid "An advanced reader for aggregating all of your RSS/Atom/RDF sources."
msgstr "모든 RSS/Atom/RDF 주소를 모으기 위한 고급 리더입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:317
msgid "Create general and website-specific notes to review later."
msgstr "나중에 검토할 일반 및 웹 사이트별 메모를 만듭니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:320 src/olympia/discovery/strings.jinja2:741
msgid "Phone-like scrolling for your desktop. Features \"grab-n-drag\" style mouse movement."
msgstr "데스크톱을 위한 휴대폰과 같은 스크롤링. \"그랩 앤 드래그\" 스타일의 마우스 움직임이 특징입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:323 src/olympia/discovery/strings.jinja2:912
msgid "Clear your browser cache with a click or keystroke."
msgstr "클릭 또는 키 입력으로 브라우저 캐시를 지웁니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:326
msgid "Highlight text on web pages to save and access later."
msgstr "저장하고 나중에 액세스할 수 있도록 웹 페이지의 텍스트를 강조 표시합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:329 src/olympia/discovery/strings.jinja2:738
msgid "Enjoy music from 30,000+ radio stations from all over the globe."
msgstr "전 세계 30,000개 이상의 라디오 방송국에서 음악을 즐기십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:332 src/olympia/discovery/strings.jinja2:909
msgid "Save bandwidth by just streaming the audio from YouTube clips."
msgstr "YouTube 클립에서 오디오를 스트리밍하여 대역폭을 절약하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:335
msgid "Turn words into beautiful headlines and image overlay text."
msgstr "단어를 아름다운 헤드라인과 이미지 오버레이 텍스트로 바꾸십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:338 src/olympia/discovery/strings.jinja2:759
msgid "Automatically navigate to the secure version of a website if it's available."
msgstr "사용 가능한 경우 웹 사이트의 보안 버전으로 자동으로 이동합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:341 src/olympia/discovery/strings.jinja2:840
msgid "Delete your navigation history. Specify a custom number of days to retain browser history before it's automatically cleared."
msgstr "탐색 기록을 삭제합니다. 브라우저 기록이 자동으로 지워지기 전에 보관할 사용자 지정 일 수를 지정합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:344
msgid "Stop ads from appearing within your search results."
msgstr "검색 결과에 광고가 게재되지 않도록 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:347 src/olympia/discovery/strings.jinja2:353
msgid "Store passwords securely and sign in to known websites automatically."
msgstr "비밀번호를 안전하게 저장하고 알려진 웹사이트에 자동으로 로그인합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:350
msgid "Fill forms automatically. Save entered data once and it will auto-fill next time."
msgstr "양식을 자동으로 채 웁니다. 입력한 데이터를 한 번 저장하면 다음에 자동으로 채워집니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:356
msgid "Search privately with just a click."
msgstr "클릭 한 번으로 비공개로 검색하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:359 src/olympia/discovery/strings.jinja2:873
msgid "Put an end to tab hijacking. Don't let clicked links take control of your current tab and load content you didn't ask for."
msgstr "탭 하이재킹을 끝내십시오. 클릭한 링크가 현재 탭을 제어하고 요청하지 않은 콘텐츠를 로드하지 않도록합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:362
msgid "Easily perform a Wikipedia search by simply highlighting text from any webpage and right-clicking."
msgstr "웹 페이지에서 텍스트를 강조 표시하고 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하기만 하면 Wikipedia 검색을 쉽게 수행할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:365
msgid "Find what you're looking for within a specific domain."
msgstr "특정 도메인에서 원하는 것을 찾으세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:368
msgid "Highlight text from any website and right-click to search YouTube for related media."
msgstr "웹사이트에서 텍스트를 강조 표시하고 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하여 YouTube에서 관련 미디어를 검색합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:371
msgid "Gain an Amazon edge. When looking at product pages on other online shops, if it's also available on Amazon you can simply click a button to check its Amazon listing."
msgstr "Amazon 우위를 확보하십시오. 다른 온라인 상점의 제품 페이지를 볼 때 Amazon에서도 사용할 수 있는 경우 버튼을 클릭하여 Amazon 목록을 확인할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:374
msgid "Enjoy ultimate tab control—close duplicate tabs, merge windows, copy the tab title, and more."
msgstr "중복 탭 닫기, 창 병합, 탭 제목 복사 등 최고의 탭 제어 기능을 즐기십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:377
msgid "Enjoy a strange education. Load a random Wikipedia article each time you open a new tab."
msgstr "색다른 교육을 즐겨보세요. 새 탭을 열 때마다 임의의 Wikipedia 기사를 로드합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:380
msgid "Configure new tab pages to display custom background colors and images."
msgstr "사용자 정의 배경색과 이미지를 표시하도록 새 탭 페이지를 구성합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:383
msgid "Meet an adorable kitty with every new tab. Give it a scratch behind the ear and see what happens."
msgstr "새로운 탭이 나올 때마다 사랑스러운 고양이를 만나보세요. 귀 뒤를 긁고 무슨 일이 일어나는지 보십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:386
msgid "For those moments when you need to fire lasers out of a cat."
msgstr "고양이에게서 레이저를 발사해야 하는 순간을 위해."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:389
msgid "Search Firefox by easily accessing your open tabs, bookmarks, and history."
msgstr "열려 있는 탭, 책갈피 및 기록에 쉽게 액세스하여 Firefox를 검색하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:392
msgid "Lots of open tabs? Skip the scrolling and search via keyboard shortcuts."
msgstr "열린 탭이 많습니까? 스크롤을 건너뛰고 키보드 단축키를 통해 검색하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:395
msgid "Stop redirects so you can access the site you want—faster."
msgstr "리디렉션을 중지하여 원하는 사이트에 더 빠르게 액세스할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:398
msgid "Adds show/hide ability to all password fields."
msgstr "모든 비밀번호 필드에 표시/숨기기 기능을 추가합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:401
msgid "Focus on what you're watching by dimming everything but the video player."
msgstr "비디오 플레이어를 제외한 모든 것을 어둡게 하여 보고 있는 것에 집중하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:404
msgid "Modify your bookmarks through an easily accessible panel."
msgstr "쉽게 액세스할 수 있는 패널을 통해 책갈피를 수정하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:407
msgid "Store passwords securely and sign in automatically to known websites."
msgstr "비밀번호를 안전하게 저장하고 알려진 웹사이트에 자동으로 로그인합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:410
msgid "A simple ad blocker focused on displaying just the content you want."
msgstr "원하는 콘텐츠만 표시하는 데 중점을 둔 간단한 광고 차단기입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:413
msgid "Track Amazon pricing history. Make informed shopping decisions."
msgstr "아마존 가격 내역을 추적합니다. 정보를 바탕으로 쇼핑 결정을 내리세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:416
msgid "Shop with confidence. This extension provides an extra check to ensure you're shopping on a site that's been vetted for reliability."
msgstr "안심하고 쇼핑하세요. 이 확장 프로그램은 신뢰성이 검증된 사이트에서 쇼핑하고 있는지 확인하기 위해 추가 검사를 제공합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:419
msgid "Track productivity. Measure the amount of time you spend on the computer, or on specific work apps like Trello, JIRA, Basecamp, GitHub, and many more."
msgstr "생산성을 추적합니다. 컴퓨터 또는 Trello, JIRA, Basecamp, GitHub 등과 같은 특정 업무용 앱에서 보내는 시간을 측정합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:422
msgid "Save your favorite stuff on the web. Clip content like articles, videos, images, and more to save and use for individual projects or real-time team collaboration."
msgstr "웹에 좋아하는 것을 저장하십시오. 기사, 비디오, 이미지 등과 같은 콘텐츠를 클립하여 저장하고 개별 프로젝트 또는 실시간 팀 협업에 사용할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:425 src/olympia/discovery/strings.jinja2:876
msgid "Only allow web content to run from sites you trust. Surf securely."
msgstr "신뢰할 수 있는 사이트에서만 웹 콘텐츠를 실행할 수 있습니다. 안전하게 서핑하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:428 src/olympia/discovery/strings.jinja2:747
msgid "Take full control of the cookies you've accumulated while browsing."
msgstr "탐색하는 동안 쌓인 쿠키를 완전히 제어하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:431
msgid "Automatically delete browser history for websites you select."
msgstr "선택한 웹사이트의 브라우저 기록을 자동으로 삭제합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:434 src/olympia/discovery/strings.jinja2:837
msgid "Password-protect your personal bookmarks."
msgstr "개인 북마크를 암호로 보호합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:437
msgid "Do you use a VPN? Your IP address may leak. Put a stop to that by disabling WebRTC."
msgstr "VPN을 사용하십니까? IP 주소가 유출 될 수 있습니다. WebRTC를 비활성화하여 이를 방지하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:440
msgid "Close annoying pop-ups with a simple click."
msgstr "간단한 클릭으로 성가신 팝업을 닫습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:443
msgid "Find an interesting image on the web? Want to learn more about it?"
msgstr "웹에서 흥미로운 이미지를 찾으셨나요? 그것에 대해 더 자세히 알고 싶으십니까?"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:446
msgid "Harness the ability to download video and/or audio in multiple formats."
msgstr "다양한 형식의 비디오 및/또는 오디오를 다운로드하는 기능을 활용하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:449 src/olympia/discovery/strings.jinja2:732
msgid "Learn where any website's server is geographically located. Be an informed web traveler."
msgstr "웹 사이트의 서버가 지리적으로 어디에 있는지 알아보십시오. 정보에 밝은 웹 여행자가 되십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:452
msgid "Fix annoying audio. Is the volume on a website too quiet? Too loud? SoundFixer can help."
msgstr "성가신 오디오를 수정합니다. 웹사이트의 볼륨이 너무 작나요? 소리가 너무 큰가요? SoundFixer가 도와드리겠습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:455
msgid "Edit a web page before printing. Make sweeping visual changes—remove ads or unsavory content—to any web page you want to print."
msgstr "인쇄하기 전에 웹 페이지를 편집하세요. 인쇄하려는 웹 페이지가 어떻게 보이는지 변경(광고 또는 불쾌한 콘텐츠 제거)을 합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:458
msgid "Track Amazon pricing history. Make smart shopping decisions by receiving alerts for price changes on Amazon products you're interested in."
msgstr "아마존 가격 내역을 추적합니다. 관심 있는 아마존 상품의 가격 변동에 대한 알림을 수신하여 현명한 쇼핑 결정을 내리십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:461 src/olympia/discovery/strings.jinja2:903
msgid "Adjust browser audio settings with extreme clarity."
msgstr "매우 선명하게 브라우저 오디오 설정을 조정합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:464 src/olympia/discovery/strings.jinja2:729
msgid "Defend yourself against the sneakiest trackers."
msgstr "가장 교활한 추적자로부터 자신을 방어하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:467
msgid "Search with enhanced tracker blocking, smart encryption, and other privacy benefits."
msgstr "향상된 추적기 차단, 스마트 암호화 및 기타 개인 정보 보호 혜택을 누리면서 검색하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:473
msgid "Simplify tabs. Organize your many open tabs in a tidy vertical sidebar."
msgstr "탭을 단순화합니다. 깔끔한 수직 사이드바에 열려 있는 많은 탭을 정리하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:476
msgid "Automatically delete unwanted cookies. Offers white and blacklist support."
msgstr "원치 않는 쿠키를 자동으로 삭제합니다. 화이트리스트 및 블랙리스트 지원을 제공합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:479
msgid "With a simple click of the mouse you can watch videos in full screen glory."
msgstr "간단한 마우스 클릭으로 전체 화면으로 동영상을 볼 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:482 src/olympia/discovery/strings.jinja2:879
msgid "Stop wasting valuable memory space with inactive tabs."
msgstr "비활성화된 탭으로 소중한 메모리 공간을 낭비하지 마세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:485
msgid "Save complete pages—or just portions—as a single HTML file."
msgstr "전체 페이지 또는 일부만 단일 HTML 파일로 저장합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:488
msgid "Cut through the nonsense of typical TOS agreements. This clever extension helps you quickly understand what you’re being asked to agree to."
msgstr "일반적인 TOS 계약의 넌센스를 잘라냅니다. 이 영리한 확장 기능은 동의해야 하는 내용을 빠르게 이해하는 데 도움이 됩니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:491
msgid "Get grammar help anywhere you write on the web — social media, email, docs, and more."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:494 src/olympia/discovery/strings.jinja2:723
msgid "Read with more clarity and ease. Remove the clutter around text on web pages."
msgstr "더 명확하고 쉽게 읽으십시오. 웹 페이지에서 텍스트 주변의 어수선함을 제거하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:497 src/olympia/discovery/strings.jinja2:720
msgid "Block ads and get enhanced protection against malware and ad tracking."
msgstr "광고를 차단하고 맬웨어 및 광고 추적에 대한 보호 기능을 강화하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:500 src/olympia/discovery/strings.jinja2:900
msgid "Enjoy multi-threading download support. Automatically detect different types of media available for download."
msgstr "멀티 스레딩 다운로드 지원을 즐기십시오. 다운로드 할 수 있는 다양한 유형의 미디어를 자동으로 감지합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:503
msgid "Save images easily—just grab them from your current tab."
msgstr "이미지를 쉽게 저장하세요. 현재 탭에서 가져오기만 하면 됩니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:506
msgid "Measure web pages. Draw a digital ruler across any web page to check height, width, and alignment of page elements."
msgstr "웹 페이지를 측정합니다. 모든 웹 페이지에 디지털 눈금자를 그려 페이지 요소의 높이, 너비 및 정렬을 확인합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:509
msgid "Enjoy the benefits of strong password management."
msgstr "강력한 비밀번호 관리의 이점을 누리세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:512 src/olympia/discovery/strings.jinja2:750
msgid "Customize shades of light and dark to make web pages more visually pleasing."
msgstr "웹 페이지를 시각적으로 보기 좋게 만들기 위해 명암을 사용자 정의합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:515 src/olympia/discovery/strings.jinja2:897
msgid "Block distracting websites. Simply list the sites you want the extension to block. Instant discipline!"
msgstr "방해가 되는 웹사이트를 차단합니다. 확장 프로그램에서 차단할 사이트를 나열하기만 하면 됩니다. 즉시 없앰!"

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:518 src/olympia/discovery/strings.jinja2:744
msgid "Change your browser's appearance. Easily design your own visual themes to make Firefox look as you please."
msgstr "브라우저의 모양을 변경합니다. Firefox가 원하는 대로 보이도록 자신만의 시각적 테마를 쉽게 디자인하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:521
msgid "Keep personal notes anywhere on the web. Simply use a sidebar to attach notes on specific web pages."
msgstr "웹 어디에서나 개인 메모를 보관하세요. 사이드바를 사용하여 특정 웹 페이지에 메모를 첨부하기만 하면 됩니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:524
msgid "Use speech recognition to enable voice search on Google, Yahoo, and DuckDuckGo."
msgstr "음성 인식을 사용하여 Google, Yahoo 및 DuckDuckGo에서 음성 검색을 활성화합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:527
msgid "Track products and get notified when prices drop on items you're interested in at Amazon, Best Buy, eBay, Home Depot, and Walmart."
msgstr "제품을 추적하고 Amazon, Best Buy, eBay, Home Depot 및 Walmart에서 관심 있는 품목의 가격이 떨어지면 알림을 받습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:530 src/olympia/discovery/strings.jinja2:717
msgid "Turn the web dark or select a custom color scheme to visually tailor the internet to your own taste."
msgstr "웹을 어둡게 하거나 사용자 정의 색 구성표를 선택하여 인터넷을 자신의 취향에 맞게 시각적으로 조정하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:533 src/olympia/discovery/strings.jinja2:936
msgid "Get a more advanced search page on Firefox for Android."
msgstr "Android 용 Firefox에서 고급 검색 페이지를 가져옵니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:536
msgid "Some sites have difficulty playing videos on Firefox for Android. This extension provides a fix."
msgstr "일부 사이트는 Android 용 Firefox에서 비디오를 재생하는 데 어려움이 있습니다. 이 확장은 수정 사항을 제공합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:540
msgid "Select, sort, and run your downloads faster."
msgstr "다운로드를 더 빠르게 선택, 정렬 및 실행하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:543
msgid "Get weather updates right in the browser."
msgstr "브라우저에서 바로 날씨 업데이트를 받으세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:546
msgid "Delete cookies, browsing history, and cached files with just a single click."
msgstr "클릭 한 번으로 쿠키, 검색 기록 및 캐시된 파일을 삭제합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:549 src/olympia/discovery/strings.jinja2:831
msgid "Remove tracking elements from web links."
msgstr "웹 링크에서 추적 요소를 제거합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:552
msgid "Get auto-populated RSS feed bookmark folders."
msgstr "자동으로 채워진 RSS 피드 북마크 폴더를 가져옵니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:555 src/olympia/discovery/strings.jinja2:894
msgid "Easily organize tons of open tabs."
msgstr "수많은 열린 탭을 쉽게 구성할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:558 src/olympia/discovery/strings.jinja2:834
msgid "Create and customize tab groups."
msgstr "탭 그룹을 만들고 사용자 지정합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:561
msgid "Save an entire web page—including images and styling—as a single HTML file."
msgstr "이미지와 스타일을 포함한 전체 웹 페이지를 단일 HTML 파일로 저장합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:566
msgid "Block all ads—video, pop-ups, banners & more."
msgstr "동영상, 팝업, 배너 등 모든 광고를 차단합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:569 src/olympia/discovery/strings.jinja2:888
msgid "Watch streaming media with friends and family anywhere."
msgstr "어디에서나 친구 및 가족과 함께 스트리밍 미디어를 시청하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:572 src/olympia/discovery/strings.jinja2:930
msgid "Skip over sponsored portions of YouTube videos."
msgstr "YouTube 동영상의 스폰서 부분을 건너뜁니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:575
msgid "Have web pages read aloud to you. 40+ languages supported."
msgstr "웹 페이지를 소리내어 읽게 하십시오. 40개 이상의 언어가 지원됩니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:578 src/olympia/discovery/strings.jinja2:927
msgid "Double-click any word to instantly see its definition."
msgstr "단어의 정의를 즉시 보려면 단어를 두 번 클릭하십시오."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:583 src/olympia/discovery/strings.jinja2:969
msgid "Save batches of tabs as convenient bookmarks."
msgstr "여러 탭을 편리한 북마크로 저장하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:586 src/olympia/discovery/strings.jinja2:972
msgid "Tabs and bookmarks neatly organized in a Firefox side view."
msgstr "Firefox 측면 보기에 탭과 북마크가 깔끔하게 정리되어 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:589 src/olympia/discovery/strings.jinja2:951
msgid "Thousands of GIFs at your fingertips."
msgstr "수천 개의 GIF를 손쉽게 사용할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:592 src/olympia/discovery/strings.jinja2:957
msgid "The easiest way to manage YouTube subscriptions."
msgstr "YouTube 구독을 관리하는 가장 쉬운 방법입니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:595
msgid "Get the mouse scrollbar you've always wanted—specify width and color."
msgstr "항상 원했던 마우스 스크롤바를 사용하세요. 너비와 색상을 지정하세요."

#. editorial content for the discovery pane.
#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:598 src/olympia/discovery/strings.jinja2:966
msgid "Save and restore tabs. Includes auto-save and cloud sync features."
msgstr "탭을 저장하고 복원합니다. 자동 저장 및 클라우드 동기화 기능이 포함되어 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:601
msgid "Goodbye, annoying cookie warnings!"
msgstr "짜증나는 쿠키 경고는 이제 안녕!"

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:604
msgid "All your emoji needs—always just a click away."
msgstr "클릭 한 번이면 이모티콘에 필요한 모든 기능을 사용할 수 있습니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:608
msgid "Mask your email address. Firefox Relay protects your identity & prevents junk mail."
msgstr "이메일 주소를 가리세요. Firefox Relay는 신원을 보호하고 스팸 메일을 방지합니다."

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:612
msgid "Time-based theme changer. Make Firefox change colors as the time of day changes."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:615
msgid "Declutter your Twitter experience."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:618
msgid "Bring back the ability to see thumbs down!"
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:621
msgid "Listen to music on YouTube without those annoying \"Video paused. Continue watching?\" interruptions."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:625
msgid "Change the way the web looks."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:628
msgid "Customize YouTube to taste. Give it a new look, new features & filter only the content you want."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:640
msgid "Changes the color of Firefox to match the appearance of any website."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:650
msgid "Protect your privacy against a unique form of JavaScript “fingerprinting”."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:658
msgid "Automatically deny cookie pop-up tracking requests."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:670
msgid "Powerful pop-up dictionary optimized for learning new languages."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:673
msgid "Hover your mouse over thumbnails to easily browse and download HD images."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:676
msgid "Remove distracting and unwanted search results and related video content."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:679
msgid "Makes Firefox appear as Chrome to websites trying to block Firefox."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:685
msgid "Manage your Gmail (even multiple accounts) right from Firefox's toolbar button."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:688
msgid "Track the time you spend on the web, analyze your habits, block distracting sites & more."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:691
msgid "Improve your writing — get instant access to the power of synonyms."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:694
msgid "Deep translation features for a rich language experience anywhere on the web."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:697
msgid "Leave yourself little notes on any website."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:700
msgid "Discover and download higher quality versions of interesting images and videos you find on the web."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:703
msgid "Save and organize anything you find on the web — articles, media, PDFs & more."
msgstr ""

#. editorial content for the discovery pane.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:706
msgid "Enhance your Reddit experience with color-coded comments, simpler navigation, gestures for upvoting & much more."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:714
msgid "Some websites have difficulty playing videos on Android. Here's a fix."
msgstr "일부 웹사이트는 Android에서 동영상을 재생하는 데 문제가 있습니다. 고쳐졌습니다."

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:735
msgid "Find an interesting pic on the web? Use TinEye to discover its origins."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:753
msgid "Save images easily — just grab them from your current tab."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:756
msgid "Enjoy ultimate tab control — close duplicate tabs, merge windows, copy the tab title & more."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:774
msgid "Read ePUB files right in Firefox—increase font size, page dimensions & more."
msgstr "Firefox에서 바로 ePub 파일을 읽어보세요. 글꼴 크기, 페이지 크기 등을 늘릴 수 있습니다."

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:795
msgid "Customize mouse gestures. Discover new ways to navigate with 50+ configurations."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:846
msgid "Customize the look of any website. Shift colors, page backgrounds & more."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:855
msgid "Use mouse gestures to close tabs, navigate pages & more."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:858
msgid "A simple way to adjust the size of any page's text — or even enlarge the page itself."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:885
msgid "Enjoy thumbnail images of websites alongside your search returns."
msgstr "검색 결과와 함께 웹 사이트의 썸네일 이미지를 즐기십시오."

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:891
msgid "Save an entire web page — including images and styling — as a single HTML file."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:906
msgid "Edit a web page before printing. Remove ads or any unwanted content."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:915
msgid "Advanced reader for aggregating all of your RSS/Atom/RDF sources."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:933
msgid "Web pages read aloud. 40+ languages supported."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:939
msgid "Removes those long tracking parameters from Google search result URL's."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:942
msgid "Get weather updates directly from Firefox."
msgstr "Firefox에서 직접 날씨 업데이트를 받으세요."

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:945
msgid "Manage your time better with a browser clock that charts work intervals."
msgstr "작업 간격을 표시하는 브라우저 시계로 시간을 더 잘 관리하십시오."

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:948
msgid "Tired of that \"Video paused. Continue watching?\" message? Listen to your favorite music uninterrupted on YouTube."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:954
msgid "Begone, annoying cookie warnings!"
msgstr "짜증나는 쿠키 경고는 이제 그만!"

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:960
msgid "Return to a simpler time — when your top search results stood above the ads (Google and Bing search engine compatible)."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:963
msgid "Get the mouse scrollbar you've always wanted — specify width and color."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:975
msgid "Mask your email to protect your identity & prevent junk mail. New updates make Firefox Relay even easier to use."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:978
msgid "Instantly translate any selected text on web pages."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:981
msgid "Make Firefox change colors based on time of day."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:984
msgid "Eliminate YouTube distractions. Remove related and recommended video suggestions, comments & more."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:987
msgid "Take emojis with you everywhere on the web."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:993
msgid "Put restrictions on distracting, time-wasting websites."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:996
msgid "Remove clutter from your Twitter."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:999
msgid "Customize YouTube to taste."
msgstr "취향에 맞게 YouTube를 맞춤설정하세요."

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1002
msgid "Delete browsing data directly from the browser toolbar."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1005
msgid "Get RSS feed auto-updates direct to your bookmark folders."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1008
msgid "Effective blocker against all types of ads."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1011
msgid "Mass download manager makes extreme downloading extremely easy."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1014
msgid "Remove ads & receive better protection against malware."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1017
msgid "Remove formatting from copied Clipboard text."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1020
msgid "Fingerprinting privacy protection."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1023
msgid "Enhance your gaming experience on Steam."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1026
msgid "Thumbs-up to bringing back thumbs-down."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1029
msgid "Translate websites in Firefox — privately — without using the cloud."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1032
msgid "Block time-wasting websites. Block them completely or just during time frames of your choosing."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1035
msgid "Easily summarize emails, docs, articles, and video transcripts in English across the web — without sacrificing your privacy."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1038
msgid "You’re in control. Turn off VPN when a website won’t work and set different locations for different websites. Windows only."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1041
msgid "Automatically handle GDPR consent forms."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1044
msgid "Block malicious websites from port scanning."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1047
msgid "Enhance your Twitch experience."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1050
msgid "Re-take control of Twitter/X and customize your experience."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1053
msgid "Translate text without leaving the page you're on (PDF compatible)."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1056
msgid "Change the color of Firefox to match every website you visit."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1059
msgid "Learning a new language? Yomitan is the ideal dictionary companion."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1062
msgid "Pack a powerful thesaurus right inside Firefox."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1065
msgid "Hover over web images to enlarge their appearance."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1068
msgid "Feature rich translation tool. Works across the web, eBooks, PDFs, even video subtitles."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1071
msgid "Track the time you spend on every website you visit."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1074
msgid "Manage your Gmail (even multiple accounts) right from a handy pop-up accessible from the Firefox toolbar."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1077
msgid "De-clutter YouTube. Strip away unwanted elements like related videos, shorts & more."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1080
msgid "Leave yourself little notes on any web page."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1083
msgid "Serenity for your Reddit experience."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1086
msgid "Save and organize anything you find on the web."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1089
msgid "WebM video controls at your fingertips."
msgstr ""

#. editorial content for the primary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1092
msgid "Disguise Firefox as the Chrome browser to spoof websites that try to block Firefox."
msgstr ""

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1095
msgid "Extensions are like apps for Firefox."
msgstr "확장 기능은 Firefox만을 위한 앱입니다."

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1097
msgid "They add features to Firefox to make browsing faster, safer, or just plain fun."
msgstr "Firefox에 다양한 기능을 추가하여 더 빠르고, 안전하고, 재미있게 만듭니다."

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1099
msgid "See all extensions"
msgstr "모든 확장 기능 보기"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1101
msgid "2025 Staff Picks"
msgstr ""

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1103
msgid "New Recommended Extensions"
msgstr ""

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1105
msgid "Extension Starter Pack"
msgstr ""

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1107 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1111
msgid "See staff picks"
msgstr "직원 추천 보기"

#. editorial content for the secondary hero shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1109
msgid "Explore now"
msgstr ""

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1114
msgid "Recommended extensions"
msgstr "추천 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1116
msgid "See more recommended extensions"
msgstr "추천 확장 기능 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1119
msgid "Popular themes"
msgstr "인기 테마"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1121
msgid "See more popular themes"
msgstr "인기 테마 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1124
msgid "Enhanced privacy extensions"
msgstr "향상된 개인 정보 보호 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1126
msgid "See more recommended privacy extensions"
msgstr "추천 개인 정보 보호 확장 기능 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1129
msgid "Popular extensions"
msgstr "인기 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1131
msgid "See more popular extensions"
msgstr "인기 확장 기능 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1134
msgid "Recommended themes"
msgstr "추천 테마"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1136
msgid "See more recommended themes"
msgstr "추천 테마 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1139
#, fuzzy
msgid "Strong password managers"
msgstr "추천 비밀번호 관리자"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1141
msgid "See more password manager staff picks"
msgstr "비밀번호 관리자 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1144
msgid "Translation tools"
msgstr "번역 도구"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1146
msgid "See more translation tool staff picks"
msgstr "번역 도구 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1149
msgid "Social streaming"
msgstr "소셜 스트리밍"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1151
msgid "See more social streaming staff picks"
msgstr "소셜 스트리밍 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1154
msgid "Tab managers"
msgstr "탭 관리자"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1156
msgid "See more tab management staff picks"
msgstr "탭 관리 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1159
#, python-brace-format
msgid "“{tag}” tagged extensions"
msgstr "“{tag}” 태그 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1161
#, python-brace-format
msgid "See more extensions tagged \"{tag}\""
msgstr "\"{tag}\" 태그 확장 기능 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1164
msgid "Elite ad blockers"
msgstr "엘리트 광고 차단기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1166
msgid "See more ad blocker staff picks"
msgstr "광고 차단기 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1169
msgid "YouTube customization"
msgstr "YouTube 사용자 지정"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1171
msgid "See more YouTube extension staff picks"
msgstr "YouTube 확장 기능 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1174
msgid "Trending themes"
msgstr "인기 테마"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1176
msgid "See more trending themes"
msgstr "인기 테마 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1179 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1224
msgid "Top rated themes"
msgstr "최고 평점 테마"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1181 src/olympia/discovery/strings.jinja2:1226
msgid "See more top rated themes"
msgstr "최고 평점 테마 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1184
msgid "Trending extensions"
msgstr "인기 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1186
msgid "See more trending extensions"
msgstr "인기 확장 기능 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1189
msgid "Steam enhancers"
msgstr "스팀 향상기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1191
msgid "See more Steam staff picks"
msgstr "Steam 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1194
msgid "Creativity extensions"
msgstr "창의성 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1196
msgid "See more creativity staff picks"
msgstr "창의성 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1199
msgid "Social media extensions"
msgstr "소셜 미디어 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1201
msgid "See more social media staff picks"
msgstr "소셜 미디어 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1204
msgid "Top download managers"
msgstr "최고의 다운로드 관리자"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1206
msgid "See more download manager staff picks"
msgstr "다운로드 관리자 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1209
msgid "Accessibility extensions"
msgstr "접근성 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1211
msgid "See more accessibility staff picks"
msgstr "접근성 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1214
msgid "Extension starter pack"
msgstr "확장 기능 스타터 팩"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1216
msgid "See more starter extension staff picks"
msgstr "스타터 확장 기능 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1219
msgid "Twitch extensions"
msgstr ""

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1221
msgid "See more Twitch extension staff picks"
msgstr "Twitch 확장 기능 직원 추천 더보기"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1229
msgid "Gaming & media extensions"
msgstr "게임 및 미디어 확장 기능"

#. editorial content for the homepage shelves.
#: src/olympia/discovery/strings.jinja2:1231
msgid "See more staff picks"
msgstr "직원 추천 더보기"

#: src/olympia/files/models.py:325
msgid "Unreviewed"
msgstr ""

#: src/olympia/files/models.py:328
#, python-format
msgid "[status:%s]"
msgstr "[상태:%s]"

#: src/olympia/files/utils.py:86
msgid "This upload has already been submitted."
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:162 src/olympia/files/utils.py:199 src/olympia/files/utils.py:895
msgid "Could not parse the manifest file."
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:346
#, python-brace-format
msgid "Lowest supported \"strict_min_version\" is {min_version}."
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:377
#, python-brace-format
msgid "Unknown \"strict_min_version\" {appver} for {app}"
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:391
#, python-brace-format
msgid "Unknown \"strict_max_version\" {appver} for {app}"
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:575
msgid "Unsupported compression method in archive."
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:578
msgid "Unsupported archive type."
msgstr "지원되지 않는 아카이브 유형입니다."

#: src/olympia/files/utils.py:587
msgid "Invalid file name in archive. Please make sure all filenames are utf-8 or latin1 encoded."
msgstr ""

#. L10n: {0} is the name of the invalid file.
#: src/olympia/files/utils.py:601
#, python-brace-format
msgid "Invalid file name in archive: {0}"
msgstr "압축 파일내 잘못된 파일 이름: {0}"

#. L10n: {0} is the name of the invalid file.
#: src/olympia/files/utils.py:609
#, python-brace-format
msgid "File exceeding size limit in archive: {0}"
msgstr "압축 파일내 파일 용량 제한 초과: {0}"

#: src/olympia/files/utils.py:629
msgid "This archive contains a forbidden special file (symbolic / hard link or device / block file)"
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:664
msgid "Uncompressed size is too large"
msgstr "압축되지 않은 크기가 너무 큽니다."

#: src/olympia/files/utils.py:696
msgid "Invalid archive."
msgstr "잘못된 압축 파일입니다."

#: src/olympia/files/utils.py:883
msgid "No manifest.json found"
msgstr "manifest.json을 찾을 수 없음"

#: src/olympia/files/utils.py:888
msgid "Invalid or corrupted file."
msgstr "잘못되었거나 손상된 파일."

#: src/olympia/files/utils.py:928
#, python-format
msgid "The add-on ID in your manifest.json (%s) does not match the ID of your add-on on AMO (%s)"
msgstr "귀하의 manifest.json (%s)에 있는 부가 기능 ID가 AMO (%s)에 있는 귀하의 부가 기능 ID와 일치하지 않습니다."

#: src/olympia/files/utils.py:936
msgid "Duplicate add-on ID found."
msgstr "중복된 부가 기능 ID가 발견됨."

#: src/olympia/files/utils.py:942
#, python-brace-format
msgid "Version numbers should have at most {max_length} characters."
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:948
msgid "Version numbers should only contain letters, numbers, and these punctuation characters: +*.-_."
msgstr "버전 번호엔 문자, 숫자, 다음의 특수 기호만 들어있어야 합니다: +*.-_"

#: src/olympia/files/utils.py:957
#, python-brace-format
msgid "Maximum size for WebExtension themes is {0}."
msgstr "WebExtension 테마의 최대 크기는 {0}입니다."

#: src/olympia/files/utils.py:970
msgid "You cannot submit this type of add-on"
msgstr "이런 종류의 부가 기능은 제출할 수 없음"

#: src/olympia/files/utils.py:974
msgid "You cannot submit an add-on using an ID ending with this suffix"
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:979
msgid "You cannot submit a Mozilla Signed Extension"
msgstr "Mozilla 서명 확장을 제출할 수 없습니다."

#: src/olympia/files/utils.py:983
#, fuzzy
msgid "You cannot submit a language pack"
msgstr "이런 종류의 부가 기능은 제출할 수 없음"

#: src/olympia/files/utils.py:992
msgid "The locale of an existing dictionary/language pack cannot be changed"
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:1035
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Unsupported file type, please upload a supported file {extensions}."
msgstr "지원하지 않는 파일 형식입니다. {extensions} 압축 파일을 업로드 해 주십시오."

#: src/olympia/files/utils.py:1044
msgid "Unexpected error."
msgstr "예기치 않은 오류입니다."

#: src/olympia/files/utils.py:1049
#, python-format
msgid "The type (%s) does not match the type of your add-on on AMO (%s)"
msgstr ""

#: src/olympia/files/utils.py:1054
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/olympia/files/views.py:83 src/olympia/signing/views.py:128
msgid "Missing \"upload\" key in multipart file data."
msgstr "여러 부분의 파일 데이터에 \"업로드\" 키가 없습니다."

#: src/olympia/files/views.py:89
msgid "Missing \"channel\" arg."
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/models.py:363
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "스팸이거나 검토 내용이 아님"

#: src/olympia/ratings/models.py:364
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "부적절한 언어/대화입니다"

#: src/olympia/ratings/models.py:365
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "없는 버그를 신고했거나 기술 지원을 요청합니다"

#: src/olympia/ratings/models.py:366
msgid "Other (please specify)"
msgstr "기타 (이유를 적어주세요)"

#: src/olympia/ratings/models.py:370
msgid "Auto-flagged due to word match"
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/models.py:371
msgid "Auto-flagged due to user restriction"
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/models.py:411
#, python-format
msgid "%(value)s contains a non-alphanumeric character."
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:90
#, python-brace-format
msgid "The review text cannot contain the word: \"{0}\""
msgid_plural "The review text cannot contain any of the words: \"{0}\""
msgstr[0] ""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:119
msgid "This field is required."
msgstr "필수 항목입니다."

#: src/olympia/ratings/serializers.py:131
#, fuzzy
msgid "You can't change the add-on of a review once it has been created."
msgstr "승급이 되면 이곳에서 테마 디자인을 업데이트 할 수 있습니다."

#: src/olympia/ratings/serializers.py:204
msgid "You can't reply to a review that is already a reply."
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:248
msgid "You can't change the version of the add-on reviewed once the review has been created."
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:261
msgid "This version of the add-on doesn't exist or isn't public."
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:270
msgid "You can't leave a review on your own add-on."
msgstr "자신의 부가 기능에는 검토 의견을 남길 수 없습니다."

#: src/olympia/ratings/serializers.py:285
#, fuzzy
msgid "You can't leave more than one review for the same version of an add-on."
msgstr "이 버전엔 이이상 많은 파일을 업로드 할 수 없습니다."

#: src/olympia/ratings/serializers.py:317
#, python-brace-format
msgid "Invalid flag [{}] - must be one of [{}]"
msgstr ""

#: src/olympia/ratings/serializers.py:329
msgid "This rating can't be flagged because it has no review text."
msgstr "이 평가에는 리뷰 텍스트가 없기 때문에 신고할 수 없습니다."

#: src/olympia/ratings/serializers.py:338
msgid "A short explanation must be provided when selecting \"Other\" as a flag reason."
msgstr "플래그 이유로 \"기타\"를 선택할 때 간단한 설명을 제공해야합니다."

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_link.html:13
#, python-brace-format
msgid "{num} review"
msgid_plural "{num} reviews"
msgstr[0] "검토 {num}개"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/impala/reviews_link.html:12 src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_link.html:17 src/olympia/ratings/templatetags/jinja_helpers.py:13
msgid "Not yet rated"
msgstr "아직 별점 없음"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_rating.html:1
#, python-brace-format
msgid "Rated {0} out of 5 stars"
msgstr "5점중 {0}점 받음"

#: src/olympia/ratings/templates/ratings/reviews_rating.html:4
#, python-format
msgid "Rated %(rating)s out of 5 stars"
msgstr "5점중 %(rating)s점 받음"

#: src/olympia/search/filters.py:49 src/olympia/search/filters.py:62 src/olympia/search/filters.py:95 src/olympia/search/filters.py:170 src/olympia/search/filters.py:210
#: src/olympia/search/filters.py:356 src/olympia/search/filters.py:467
#, python-format
msgid "Invalid \"%s\" parameter."
msgstr "잘못된 \"%s\" 매개변수입니다."

#: src/olympia/search/filters.py:214 src/olympia/search/filters.py:334
#, python-format
msgid "Invalid combination of \"%s\" and \"%s\" parameters."
msgstr ""

#: src/olympia/search/filters.py:276
msgid "Return To AMO is currently disabled"
msgstr ""

#: src/olympia/search/filters.py:285
msgid "Invalid Return To AMO guid (not in base64url format?)"
msgstr ""

#: src/olympia/search/filters.py:970
msgid "Maximum query length exceeded."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:54
#, python-brace-format
msgid "Could not find Add-on with ID \"{}\"."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:73
msgid "You do not own this add-on."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:137
#, python-format
msgid "You cannot add versions to an add-on that has status: %s."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:146
msgid "Version does not match the manifest file."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:173
msgid "Please specify your Add-on ID in the manifest if it's longer than 64 characters."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:187
msgid "Invalid Add-on ID in URL or package"
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:211
msgid "You cannot add listed versions to an add-on set to \"Invisible\" state."
msgstr ""

#: src/olympia/signing/views.py:220
msgid "You cannot add a listed version to this add-on via the API due to missing metadata. Please submit via the website"
msgstr "누락된 메타 데이터로 인해 나열된 버전을 API 통해 추가 할 수 없습니다. 웹사이트를 통해 제출해주세요"

#: src/olympia/signing/views.py:275
msgid "No uploaded file for that add-on and version."
msgstr ""

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:4
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:11
msgid "by Source"
msgstr "출처별"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:14
msgid "by Medium"
msgstr ""

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:17
msgid "by Content"
msgstr "내용별"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:20
msgid "by Campaign"
msgstr ""

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:26
msgid "Daily Users"
msgstr "일일 사용자"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:29
msgid "by Add-on Version"
msgstr "부가 기능 버전별"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:32
msgid "by Application"
msgstr "애플리케이션별"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:35
msgid "by Language"
msgstr "언어별"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:38
msgid "by Platform"
msgstr "플랫폼별"

#: src/olympia/stats/templates/stats/addon_report_menu.html:41
msgid "by Country"
msgstr ""

#: src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:2 src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:8 src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:180
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:7
msgid "Custom Date Range"
msgstr "사용자 지정 날짜 범위"

#: src/olympia/stats/templates/stats/popup.html:25
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/olympia/stats/templates/stats/report.html:7
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#. {0} is an add-on name, {1} is an app name (like Firefox)
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:17
#, python-brace-format
msgid "{0} :: Statistics Dashboard :: Add-ons for {1}"
msgstr "{0} :: 통계 대시보드 :: {1} 부가 기능"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:19
#, python-brace-format
msgid "{0} :: Statistics Dashboard"
msgstr "{0} :: 통계 대시보드"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:21
#, python-brace-format
msgid "Statistics Dashboard :: Add-ons for {0}"
msgstr "통계 대시보드 :: {0} 부가 기능"

#. {0} is an add-on name
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:32 src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:35
#, python-brace-format
msgid "Statistics for {0}"
msgstr "{0}의 통계"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:38
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:45
msgid "Controls:"
msgstr "제어:"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:48
msgid "reset zoom"
msgstr "확대/축소 초기화"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:55
msgid "Group by:"
msgstr "그룹 정렬:"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:57
msgid "day"
msgstr "일"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:60
msgid "week"
msgstr "주"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:63
msgid "month"
msgstr "월"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:69
msgid "For last:"
msgstr "최근 통계:"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:72
msgid "7 days"
msgstr "7일"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:75
msgid "30 days"
msgstr "30일"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:78
msgid "90 days"
msgstr "90일"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:81
msgid "365 days"
msgstr "365일"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:84
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 지정..."

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:94
msgid "Sorry, the statistics are temporarily unavailable."
msgstr ""

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:100
msgid "Loading the latest data&hellip;"
msgstr "최신 데이터를 불러오는 중입니다&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:27 src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:39 src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:51
#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:132
msgid "No data available."
msgstr "데이터가 없습니다."

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:154
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: src/olympia/stats/templates/stats/stats.html:165
#, fuzzy
msgid "This dashboard is <b>private</b>."
msgstr "대시보드가 현재 <b>비공개</b> 상태입니다."

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/apps.html:3
msgid "Application usage by Date"
msgstr "날짜별 애플리케이션 사용량"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/campaigns.html:3
#, fuzzy
msgid "Download campaigns by Date"
msgstr "날짜별 다운로드 출처"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/campaigns.html:7 src/olympia/stats/templates/stats/reports/contents.html:7 src/olympia/stats/templates/stats/reports/mediums.html:7
#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/sources.html:7
msgid "About tracking external sources..."
msgstr "외부 자원 추적 안내..."

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/contents.html:3
#, fuzzy
msgid "Download contents by Date"
msgstr "날짜별 다운로드 출처"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/countries.html:3
#, fuzzy
msgid "User countries by Date"
msgstr "날짜별 사용자 언어"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/downloads.html:3
msgid "Downloaded by Date"
msgstr "날짜별 다운로드 횟수"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/locales.html:3
msgid "User languages by Date"
msgstr "날짜별 사용자 언어"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/mediums.html:3
#, fuzzy
msgid "Download mediums by Date"
msgstr "날짜별 다운로드 횟수"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/os.html:3
msgid "Platform usage by Date"
msgstr "날짜별 플랫폼 점유율"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:9
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> Weekly Downloads"
msgstr "<b>{0}</b> 주간 다운로드"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:11 src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:15
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:14
#, python-brace-format
msgid "<b>{0}</b> Average Daily Users"
msgstr "평균 일일 사용자 <b>{0}</b>명"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:21
msgid "Top Applications"
msgstr "상위 애플리케이션"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:25
msgid "See more applications&hellip;"
msgstr "다른 애플리케이션 보기&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:33
msgid "Top Languages"
msgstr "상위 언어"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:37
msgid "See more languages&hellip;"
msgstr "다른 언어 보기&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:45
msgid "Top Platforms"
msgstr "상위 플랫폼"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/overview.html:49
msgid "See more platforms&hellip;"
msgstr "더 많은 플랫폼 보기&hellip;"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/sources.html:3
msgid "Download sources by Date"
msgstr "날짜별 다운로드 출처"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/statuses.html:3
msgid "Add-on Status by Date"
msgstr "날짜순 부가 기능 상태"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/usage.html:3
msgid "Daily Users by Date"
msgstr "날짜별 일일 사용자"

#: src/olympia/stats/templates/stats/reports/versions.html:3
msgid "Application versions by Date"
msgstr "날짜별 애플리케이션 버전"

#: src/olympia/templates/base.html:9
msgid "Mozilla Add-ons"
msgstr "Mozilla 부가 기능"

#: src/olympia/templates/base.html:83
msgid "Back to Add-ons"
msgstr "부가 기능으로 돌아가기"

#: src/olympia/templates/header_title.html:3
#, python-brace-format
msgid "Return to the {0} Add-ons homepage"
msgstr "{0} 부가 기능 대문으로 돌아가기"

#: src/olympia/templates/header_title.html:5 src/olympia/templates/photon-footer.html:8
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:4
msgid "Go to Mozilla's homepage"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:11
msgid "About"
msgstr "소개"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:12
msgid "Firefox Add-ons Blog"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:16
msgid "Community Blog"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:17
msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:18
msgid "Report a bug"
msgstr "오류 보고"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:19
msgid "Review Guide"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:24 src/olympia/templates/photon-footer.html:37
msgid "Browsers"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:27
msgid "Desktop"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:29
msgid "Enterprise"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:34
msgid "Products"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:52
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:53
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:54
msgid "Legal"
msgstr ""

#: src/olympia/templates/photon-footer.html:57
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"https://www.mozilla.org/about/legal/\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\">Creative "
"Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""

#: src/olympia/templates/user_login.html:24
#, python-format
msgid "<a href=\"%(reg)s\">Register</a> or <a href=\"%(login)s\">Log in</a>"
msgstr "<a href=\"%(reg)s\">계정 등록</a> 또는 <a href=\"%(login)s\">로그인</a>"

#: src/olympia/templates/includes/forms.html:2
msgid "Required fields"
msgstr "필수 입력 사항"

#: src/olympia/templates/includes/forms.html:10
msgid "(optional)"
msgstr "(선택사항)"

#: src/olympia/templates/includes/lang_switcher.html:2
msgid "Other languages"
msgstr "다른 언어 보기"

#: src/olympia/templates/includes/lang_switcher.html:13
msgid "Go"
msgstr "실행"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:7
#, python-format
msgid "Localize for: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"
msgstr "번역 언어: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:16 src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:29
#, python-format
msgid "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"
msgstr "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:20
msgid "Existing Locales"
msgstr "준비된 번역판"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:23
msgid "New Locales"
msgstr "새 번역판"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:42
#, python-brace-format
msgid "You have unsaved changes in the <b>{0}</b> locale. Would you like to save your changes before switching locales?"
msgstr "<b>{0}</b> 언어에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 언어를 변경하기 전에 먼저 변경 사항부터 저장하시겠습니까?"

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:49
msgid "Discard Changes"
msgstr "폐기한 사항 변경"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:56
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to remove all <b>{0}</b> translations? This cannot be undone."
msgstr "정말 <b>{0}</b>개의 전체 번역판을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: src/olympia/translations/templates/translations/trans-menu.html:61
msgid "Delete Locale"
msgstr "번역 삭제"

#: src/olympia/users/models.py:90
msgid "No user with that email."
msgstr "해당 이메일로 등록된 사용자가 없습니다"

#: src/olympia/users/models.py:611
#, python-brace-format
msgid "Firefox user {id}"
msgstr "Firefox 사용자 {id}"

#: src/olympia/users/models.py:863
msgid "Multiple submissions violating our policies have been sent from your location. The IP address has been blocked."
msgstr ""

#: src/olympia/users/models.py:996
msgid "The email address used for your account is not allowed for submissions."
msgstr ""

#: src/olympia/users/models.py:1129
msgid "The software or device you are using is not allowed for submissions."
msgstr ""

#: src/olympia/users/models.py:1255
msgid ""
"Before starting, please read and accept our Firefox Add-on Distribution Agreement as well as our Review Policies and Rules. The Firefox Add-on Distribution Agreement also links to our Privacy Notice"
" which explains how we handle your information."
msgstr "시작하기 전에 Firefox 부가 기능 배포 계약과 검토 정책과 규칙에 대해서 읽고 동의해주세요. Firefox 부가 기능 배포 계약은 사용자의 정보를 다루는 기준이 명시된 우리의 개인정보처리방침과 연결되어 있습니다."

#: src/olympia/users/models.py:1269
#, python-brace-format
msgid "Please read and accept our Firefox Add-on Distribution Agreement as well as our Review Policies and Rules by visiting {url}"
msgstr "{url} 주소를 방문하여 Firefox 부가 기능 배포 계약과 검토 정책 및 규칙을 읽고 동의하십시오."

#: src/olympia/users/notifications.py:27
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "부가 기능 개발자가 검토에 댓글을 달았습니다"

#: src/olympia/users/notifications.py:36
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "신규 부가 기능이나 Firefox 기능을 사용할 수 있습니다"

#: src/olympia/users/notifications.py:45
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "부가 기능 호환성이 업그레이드 되었습니다"

#: src/olympia/users/notifications.py:54
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "누군가 부가 기능에 검토 의견을 작성했습니다"

#: src/olympia/users/notifications.py:69
msgid "stay up-to-date with news and events relevant to add-on developers (including the about:addons newsletter)"
msgstr ""

#: src/olympia/users/notifications.py:81
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "부가 기능 호환성을 업그레이드 할 수 없습니다"

#: src/olympia/users/notifications.py:90
msgid "my add-on is reviewed by a reviewer"
msgstr "검토자의 검토를 거침"

#: src/olympia/users/notifications.py:99
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla에서 개인적으로 사용중인 부가 기능에 관해 대화를 하길 원합니다"

#: src/olympia/users/notifications.py:105
msgid "User Notifications"
msgstr "사용자 알림 메시지"

#: src/olympia/users/utils.py:92
msgid "An author has been added to your add-on"
msgstr "부가 기능에 작성자가 추가되었습니다"

#: src/olympia/users/utils.py:116
msgid "An author role has been changed on your add-on"
msgstr "부가 기능에 작성자 역할이 변경되었습니다"

#: src/olympia/users/utils.py:126
msgid "An author has been removed from your add-on"
msgstr "부가 기능에 작성자가 없어졌습니다"

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_added.ltxt:3
#, python-format
msgid ""
"The following author has been added to your add-on %(addon_name)s ( %(addon_url)s ):\n"
"\n"
"%(author_name)s ( %(author_url)s ): %(author_role)s"
msgstr ""

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_added_confirmation.ltxt:10
#, python-format
msgid ""
"Greetings %(author_name)s,\n"
"\n"
"You have been invited to become an author of %(addon_name)s on %(domain)s. Accepting the invitation will give you access to edit the add-on, and may show your name in the authors list on the website.\n"
"\n"
"Click on the link below to respond if you want to be added as an author for %(addon_name)s.\n"
"\n"
"%(author_confirmation_link)s\n"
"\n"
"Kind regards,\n"
"The Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_changed.ltxt:3
#, python-format
msgid ""
"The following author has been changed on your add-on %(addon_name)s ( %(addon_url)s ):\n"
"\n"
"%(author_name)s ( %(author_url)s ): %(author_role)s"
msgstr ""

#: src/olympia/users/templates/users/emails/author_removed.ltxt:3
#, python-format
msgid ""
"The following author has been removed from add-on %(addon_name)s ( %(addon_url)s ):\n"
"\n"
"%(author_name)s ( %(author_url)s )"
msgstr ""

#: src/olympia/users/templates/users/emails/user_deleted.ltxt:7
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"You’re receiving this message because your user account %(name)s on %(site_url)s has been deleted. This could have been done automatically if you recently deleted your Mozilla account.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"\n"
"Mozilla Add-ons Team"
msgstr ""

#: src/olympia/versions/models.py:1130
#, python-format
msgid "Delay-rejected, scheduled for %s"
msgstr ""

#: src/olympia/versions/models.py:1135
msgid "Auto-approved, Confirmed"
msgstr ""

#: src/olympia/versions/models.py:1137
msgid "Auto-approved, not Confirmed"
msgstr ""

#: src/olympia/versions/models.py:1140
msgid "Approved, Manual"
msgstr ""

#: src/olympia/versions/models.py:1147
msgid "Disabled by Developer"
msgstr ""

#: src/olympia/versions/models.py:1504
#, python-brace-format
msgid "{app} {min} and later"
msgstr "{app} {min} 이상"

#: src/olympia/versions/models.py:1631
#, python-brace-format
msgid "The install origin {origin} is not permitted."
msgstr ""

#: src/olympia/versions/utils.py:198
#, python-brace-format
msgid "Version {version_string} was uploaded before and deleted."
msgstr "{version_string} 버전은 이전에 업로드고 지워졌습니다."

#: src/olympia/versions/utils.py:200
#, python-brace-format
msgid "Version {version_string} already exists."
msgstr "{version_string} 버전이 이미 존재합니다."

#: src/olympia/versions/utils.py:220
#, python-brace-format
msgid "Version {version_string} must be greater than the previous approved version {previous_version_string}."
msgstr "{version_string} 버전은 이전에 승인된 {previous_version_string} 버전보다 높아야 합니다."
